<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<channels>


<channel>
<name>1ª Temporada</name>
<year>1989</year>
<genre>Crime, Comédia, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6Duzkc5MywZB6nKxp5GPXjZgef5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xAKMj134XHQVNHLC6rWsccLMenG.jpg</fanart>
<info>Depois que um boneco Chucky "vintage" aparece em uma venda de quintal, uma pequena e pacata cidade do interior norte americano é lançada no caos enquanto uma série de assassinatos horríveis começa a expor os segredos da localidade.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/ano1080/drive/refs/heads/main/02/01/90462/01.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>2ª Temporada</name>
<year>1990</year>
<genre>Crime, Comédia, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a9Sjvrz2k5b5FWo60X79l1mYfML.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xAKMj134XHQVNHLC6rWsccLMenG.jpg</fanart>
<info>A segunda temporada começa onde a primeira terminou, com Jake e seus amigos Devon e Lexy acreditando que o boneco possuído se foi. Os três são mandados para uma escola católica, que é o mesmo lugar onde Chucky cresceu. Depois que seu plano diabólico de invadir os hospitais infantis da América foi frustrado, Chucky começou a preparar um exército de bonecos Good Guy para se vingar daqueles que ele considera responsáveis.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/ano1080/drive/refs/heads/main/02/01/90462/02.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>3ª Temporada</name>
<year>1991</year>
<genre>Crime, Comédia, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gBW0xkZNgFRyRt77FgB1NcGZbXz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xAKMj134XHQVNHLC6rWsccLMenG.jpg</fanart>
<info>Na sede interminável de poder de Chucky, a terceira temporada agora vê Chucky abrigado na família mais poderosa do mundo – a Família do Presidente dos Estados Unidos, dentro dos infames muros da Casa Branca. Como Chucky veio parar aqui? O que, em nome de Deus, ele quer? E como Jake, Devon e Lexy podem chegar até Chucky dentro da casa mais segura do mundo, ao mesmo tempo em que equilibram as pressões dos relacionamentos românticos e do crescimento? Enquanto isso, Tiffany enfrenta uma crise iminente enquanto a polícia a cerca pela violência assassina de “Jennifer Tilly” na temporada anterior.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/ano1080/drive/refs/heads/main/02/01/90462/03.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Todos</name>
<year>2022</year>
<genre>Crime, Comédia, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jB9l4mp0bzBgzE5y4tvBH6AMeMk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xAKMj134XHQVNHLC6rWsccLMenG.jpg</fanart>
<info>Inteligente, sarcástica e apática, Wandinha Addams pode estar meio morta por dentro, mas na Escola Nunca Mais ela vai fazer amigos, inimigos e investigar assassinatos.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/ano1080/drive/refs/heads/main/02/01/90462/04.xml</externallink>
</channel>

  
</channels>
