<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>Dexter. 1X01. Piloto</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-01-FHD.mp4</link>
<info>Dexter é um especialista forense em padrões de sangue que trabalha com a Polícia de Miami. Ele é também um serial killer, que mata as pessoas que a polícia não pode trazer à justiça. Ele tem que esconder sua vida dupla de sua irmã, sua namorada e seus colegas de trabalho. Ele está intrigado com um assassino que descobriu uma maneira de matar as meninas, sem deixar sangue para trás.</info>
</item>

<item>
<title>Dexter. 1X02. Crocodilo</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-02-FHD.mp4</link>
<info>Estando envolvido na preparação para sua próxima vítima, Dexter, descobre que o Ice Truck Killer está consciente do segredo sujo de Dexter. E a morte de um policial inicia uma trama secundaria na série.</info>
</item>

<item>
<title>Dexter. 1X03. Abuso</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-03-FHD.mp4</link>
<info>Dexter é um especialista forense em padrões de sangue que trabalha com a Polícia de Miami. Ele é também um serial killer, que mata as pessoas que a polícia não pode trazer à justiça. Ele tem que esconder sua vida dupla de sua irmã, sua namorada e seus colegas de trabalho. Ele está intrigado com um assassino que descobriu uma maneira de matar as meninas, sem deixar sangue para trás.</info>
</item>

<item>
<title>Dexter. 1X04. Vamos Dar uma Mão para o Rapaz</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-04-FHD.mp4</link>
<info>Após a descoberta de outra vítima do Assassino do Caminhão de Gelo, um vigia noturno torna-se um suspeito em potencial. Rita recebe a visita desagradável de um antigo comprador de drogas de seu ex-marido. Dexter seleciona sua próxima vítima e, o Sargento Doakes continua a assediar Guerrero.</info>
</item>

<item>
<title>Dexter. 1X05. Amor Estilo Americano</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-05-FHD.mp4</link>
<info>Rita descobre que o noivo de sua colega de trabalho, que veio imigrar ilegalmente de Cuba, está desaparecido. Ela pede a Dexter que investigue o problema usando suas conexões da polícia. Debra e o resto do polícia começam a fazer progressos após uma das vítimas do Assassino do Caminhão de Gelo ser encontrada viva.</info>
</item>

<item>
<title>Dexter. 1X06. Retorno ao Remetente</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-06-FHD.mp4</link>
<info>O corpo de uma das últimas vítimas de Dexter é encontrado. A polícia interroga um garoto cubano que havia testemunhado algo na noite anterior. Dexter despista seus colegas das provas que apontam para ele e, Rita tenta convencer seu abusivo marido a não comparecer na festa de aniversário de sua filha após ter sido solto da prisão.</info>
</item>

<item>
<title>Dexter. 1X07. Círculo de Amigos</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-07-FHD.mp4</link>
<info>O Assassino do Caminhão de Gelo é supostamente identificado, mas Dexter está cético quanto o suspeito. Rita tem de lidar com o retorno do seu marido, recentemente saído da prisão. Dexter investiga um assassinato a faca já sabendo da identidade do assassino, mas precisando de tempo para localizá-lo.</info>
</item>

<item>
<title>Dexter. 1X08. Terapia</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-08-FHD.mp4</link>
<info>O inexplicável suicídio de uma mulher rica e poderosa leva Dexter a suspeitar de seu psiquiatra. Rita volta a ter problemas com seu ex-marido, que alega ter mudado. As visitas da Tenente LaGuerta ao suposto Assassino do Caminhão do Gelo fazem ela desconfiar cada vez mais de suas alegações e, o namoro de Debra começa a ficar sério.</info>
</item>

<item>
<title>Dexter. 1X09. Papai Sabe Que é Melhor</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-09-FHD.mp4</link>
<info>Dexter descobre que seu pai biológico faleceu recentemente e deixou-lhe tudo o que possuía, inclusive sua casa. Batista é questionado sobre um incidente envolvendo Doakes e um suspeito e, o ex-marido de Rita suspeita que ela quer mantê-lo longe de seus filhos.</info>
</item>

<item>
<title>Dexter. 1X10. Enxergando Vermelho</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-10-FHD.mp4</link>
<info>Dexter é enviado para investigar uma horrível cena de crime em um hotel, mas é dominado por longas memórias reprimidas de um trauma de infância. Rita é acusada de agredir seu ex-marido e corre o risco de perder a custódia de seus filhos e, Batista investiga uma pista sobre o Assassino do Caminhão de Gelo.</info>
</item>

<item>
<title>Dexter. 1X11. Verdade Seja Dita</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-11-FHD.mp4</link>
<info>O Assassino do Caminhão de Gelo ataca novamente, deixando pedaços de um corpo em frente a uma árvore de Natal em Miami. O Sargento Doakes continua a crescer mais suspeitas sobre Dexter. A Tenente Laguerta enfrenta mudanças dramáticas no departamento e, Debra decide passar um fim de semana com Rudy.</info>
</item>

<item>
<title>Dexter. 1X12. Nascer Livre</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Cu0pAcQaIJ1XgTjcoIClkry5fF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nS5ZSmrX92lu1GYAlXZye1mkDfd.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-1405-01-12-FHD.mp4</link>
<info>Dexter deve correr contra o relógio para encontrar Debra após ela ter sido raptada por Rudy, o Assassino do Caminhão de Gelo, o que leva os dois assassinos psicopatas a terem um confronto decisivo, e que finalmente revelará sua ligação com Dexter.</info>
</item>




</items>
