<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>Anjos da Noite: Underworld</title>
<year>2003</year>
<genre>Fantasia, Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sE19OYWcnAigvk8VTdLVfeirwif.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zsgdVbuEwqZbnUN9qLGEMBYf2Zo.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-277-FHD.mp4</link>
<info>Na calada da noite, vampiros se envolvem em uma batalha antiga com seus inimigos, os Lycans, um grupo de lobisomens violentos. Selene, uma vampira que é órfã por conta de um ataque dos Lycan, trabalha para o clã dos vampiros como uma matadora treinada. Quando os Lycan se interessam misteriosamente por Michael Corvin, um doutor mortal excepcional, Selene luta para livrá-lo de Lucian, um cruel Lycan.</info>
</item>

<item> 
<title>Anjos da Noite: A Evolução</title>
<year>2006</year>
<genre>Fantasia, Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9THoEUKf4dAqtfujE8xDeQhuVYi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kIZzOU6ZSbcyejTK0c5BBeF3YfD.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-834-FHD.mp4</link>
<info>Após o final do primeiro filme, a união de Selene a vampira e seu namorado Michael o vampiro-lobisomen terá de ser mais forte que o amor. Os dois terão de enfrentar uma legião de vampiros e lobisomen, e a evolução das espécies. Além disso, o centenário vampiro Marcus desperta de seu sono, pronto para matá-los.</info>
</item>

<item> 
<title>Anjos da Noite: A Rebelião</title>
<year>2009</year>
<genre>Fantasia, Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/atPv2WJzlD76ZQP3wjaixZooR1l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/agQrynTKEWWKAowcf7Dvb3I2F9A.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-12437-FHD.mp4</link>
<info>Viktor, o cruel rei dos vampiros, tem perseguido e escravizado os lycans, uma linhagem de lobisomens nascidos humanos, por séculos. Este tirano ancião exige prata dos nobres, com o propósito de manter o controle dos seus escravos bestiais. Enquanto cresce, o jovem Lucian se apaixona pela filha de Viktor, Sonja, uma vampira insubordinada e imprudente. Juntos, Sonja e Lucian orquestram uma batalha épica, que marca o início de uma longa guerra entre vampiros e lobisomens.</info>
</item>

<item> 
<title>Anjos da Noite: O Despertar</title>
<year>2012</year>
<genre>Fantasia, Ação, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f9XgpnQv2eKuekmEGNzfJUSbJKM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/40L18Jc7dE72de1LzZu3JajGYDr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-52520-FHD.mp4</link>
<info>Após ser mantida em estado de coma por quinze anos, a vampira Selene descobre que ela possui uma filha de quatorze anos, híbrida de vampiro e lobisomem. Com a ajuda dela, Selene deve impedir a empresa BioCom de criar super lobisomens que possam matar todos os vampiros</info>
</item>

<item> 
<title>Anjos da Noite: Guerras de Sangue</title>
<year>2016</year>
<genre>Fantasia, Ação, Thriller, Ficção científica, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mM2D6fQFz3BjQaIHwqSniglD4iX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/b5QnSrjDRHUFg3hpjmwBwsJfzyP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-346672-FHD.mp4</link>
<info>Selene é uma guerreira vampira que luta para acabar com a guerra eterna entre o clã Lycan de lobisomens sanguinários e a facção de vampiros que a traiu. Quando um novo levante parece tomar forma, ela irá utilizar sua influência e relacionamento com ambas as partes para negociar um cessar fogo.</info>
</item>



</items>
