<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>American Pie: Tocando a Maior Zona</title>
<year>2005</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uyISJ1zmoppCusa7WOmmsrluU72.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/TWchvpMO36QZTIiNjFBm4MYsmQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8274-FHD.mp4</link>
<info>Matt Stifler (Tad Hilgenbrink), o irmão mais novo de Stifler, sonha em se igualar ao irmão quando envelhecer e também em produzir filmes de garotas nuas. Porém antes disto ele precisa se formar no colegial. Após se envolver em uma série de problemas, ele é enviado pelo conselheiro educacional de seu colégio para o Acampamento de Banda. É a chance que Matt esperava para iniciar a produção de seus vídeos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Último Stifler Virgem</title>
<year>2006</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tW8I7JqwDIACpS3Wo7aJnYnyFup.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9IUZw1blAscYnyFi5vEFlHVXAWr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8275-FHD.mp4</link>
<info>Erik Stifler (John White), primo de Matt e Steve, deseja perder a virgindade antes de concluir a faculdade. Desejando ajudá-lo, seus amigos decidem incentivá-lo a participar da "Milha Nua", uma tradicional corrida em que as pessoas correm pelados pelo campus da faculdade.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: Caindo em Tentação</title>
<year>2007</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/w3COJsjYRfrhWMLrnAbldPtisBV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qSx994cBgJ2jgc5Gx4hc3QjtJP0.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8277-FHD.mp4</link>
<info>Erik Stifler e Cooze ingressam na vida acadêmica, na Universidade de Michigan. Os dois logo são são apresentados a Fraternidade Beta, presidida pelo lendário Dwight Stifler, primo de Erik. A Fraternidade Beta é famosa por suas festas. Enquanto os calouros tentam um lugar na irmandade, Dwight tenta salvar a Beta dos ataques da conservadora Fraternidade GEK, formada por nerds e comandada por Edgar que quer acabar com a supremacia dos libertinos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Livro do Amor</title>
<year>2009</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/buYt2qVn4oDczxtqS6HLQYrbHOY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vVpPX97LFI19u56tgEP5eObqgBx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-26123-FHD.mp4</link>
<info>Rob, Nathan e Lube são três amigos que estão determinados a dar sequência à missão de conquistar as garotas dos seus sonhos. Depois de algumas tumultuadas tentativas, a maioria sem sucesso, eles acidentalmente descobrem uma verdadeira bíblia da sedução escondida na biblioteca da escola East Great Falls High.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie Apresenta: Meninas ao Ataque</title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/crsZiahK0iAUvofxdN3yvHAULtS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4ykVKcO90nMvMYSu1AD4LGWaNDt.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-660982-FHD.mp4</link>
<info>Um grupo de mulheres decide aproveitar seu poder feminino e se unir para conseguir o que querem no último ano do ensino médio.</info>
</item>



</items>
