<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>Crepúsculo</title>
<year>2008</year>
<genre>Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sgxHeCZE3H9n5jQFumQPs9HBnTV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/weAYfu6FfrNxEDJ3xH1XpgQcqUv.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8966-FHD.mp4</link>
<info>Isabella Swan é uma adolescente que vai morar com seu pai em uma nova cidade depois que sua mãe decide casar-se novamente. No colégio, ela fica fascinada por Edward Cullen, um garoto que esconde um segredo obscuro. Eles se apaixonam, mas Edward sabe que quanto mais avançam no relacionamento, mais ele está colocando Bella e aqueles à sua volta em perigo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Saga Crepúsculo: Lua Nova</title>
<year>2009</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gF0TjnaoKqsYaSni1YN1snQ8q4z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dF2c20sRDgySZLaLS2OUerL07sz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-18239-FHD.mp4</link>
<info>Logo após Bella Swan completar 18 anos, Edward Cullen decide deixá-la para trás em um esforço para protegê-la após um ataque que quase tirou sua vida. Com uma tristeza inconsolável, Bella descobre que ela pode chamar a imagem de Edward sempre que se coloca em perigo e seu desejo em estar com ele a leva a assumir riscos cada vez maiores. Com a ajuda de Jacob Black, seu amigo de infância e um membro da misteriosa tripo Quileute, o coração de Bella vai gradualmente descongelando, enquanto Jacob esconde seu próprio segredo sobrenatural. Ao receber a notícia de que seu amado decide acabar com a própria vida, Bella parte para impedi-lo, sem imaginar que um perigo ainda maior a aguarda.</info>
</item>

<item> 
<title>A Saga Crepúsculo: Eclipse</title>
<year>2010</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cAQsjxYdfkzhrDZwVDDtMksS34u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ddCKOzffKx7tfELoZscLbXN8wVl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-24021-FHD.mp4</link>
<info>Bella mais uma vez encontra-se rodeada pelo perigo, já que Seattle está sendo devastada por uma sequência de misteriosos assassinatos e um malicioso vampiro continua em sua busca por vingança. Em meio a tudo isso, ela é forçada a escolher entre Edward e Jacob, sabendo que sua decisão tem o poder de incendiar a luta entre os vampiros e os lobisomens. Prestes a concluir a graduação, Bella tem que enfrentar a decisão mais importante da sua vida.</info>
</item>

<item> 
<title>A Saga Crepúsculo: Amanhecer - Parte 1</title>
<year>2011</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a6PexAo0jJRLlPNBfdiXXr0HYyz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6Awt8LLvjnpcrBuxn6VQebwKyPS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-50619-FHD.mp4</link>
<info>Um casamento, uma lua de mel e o nascimento de uma criança trazem imprevistas e chocantes consequências para Bella e Edward e para aqueles a quem amam, incluindo novas complicações com o lobisomem Jacob Black.</info>
</item>

<item> 
<title>Saga Crepúsculo: Amanhecer - Parte 2</title>
<year>2012</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2dx0665ocdDhzYp3zm3WaOzEV4N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qkl57wzSFrpi2sRpoc2mZJbMuLP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-50620-FHD.mp4</link>
<info>Após dar a luz a Renesmee, quase morrer e ser transformada em vampira, Bella agora tem que proteger sua filha da ameaça dos Volturi, juntamente com a ajuda de seu grande amor Edward e seu melhor amigo Jacob.</info>
</item>



</items>
