<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>As Aventuras de Paddington</title>
<year>2014</year>
<genre>Comédia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5OkckWBfVPajkIye5PqommeLtDS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dMcjyN1ULpxM2fs1cn3L12AmucW.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-116149-FHD.mp4</link>
<info>Paddington (voz de Ben Whishaw) foi criado na floresta do Peru pelos tios Pastuzo (voz de Michael Gambon) e Luzy (voz de Imelda Staunton), mas um terremoto acaba separando o trio. Diante disto, o pequeno urso é enviado pela tia para Londres, local onde mora um explorador que visitou o Peru décadas atrás. Paddington faz a viagem clandestinamente e, ao chegar, acaba indo para uma estação de trem. Lá ele conhece a família Brown, que decide ajudá-lo a encontrar o tal explorador. Só que a vida na civilização e entre humanos não é tão simples assim.</info>
</item>

<item> 
<title>As Aventuras de Paddington 2</title>
<year>2017</year>
<genre>Aventura, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bVAplALQBfKNRrAdOWol6T49Yw6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kRVUMsXFzhuXjr20JcCGc6TapxA.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-346648-FHD.mp4</link>
<info>Após ser adotado pela família Brown, Paddington ganhou muita popularidade na comunidade de Windsor Gardens. No aniversario de 100 anos de sua tia Lucy, esse simpático ursinho sai em busca do presente perfeito e acaba encontrando um livro único na loja de antiguidades do senhor Gruber. Paddington se submete a uma série de trabalhos bizarros para poder comprá-lo, e quando o livro é roubado, ele e sua família farão de tudo para encontrar o ladrão.</info>
</item>

<item> 
<title>Paddington: Uma Aventura na Floresta</title>
<year>2024</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/CGbayx5xToznAJhHJ3TTEHd4Sb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hfTyu2VPBqLRPo2DauW8q7bh9bm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-516729-FHD.mp4</link>
<info>Paddington viaja para o Peru para visitar sua amada tia Lucy. Com a família Brown a tiracolo, uma aventura emocionante acontece quando um mistério os mergulha em uma jornada inesperada pela floresta amazônica e até os picos das montanhas do Peru.</info>
</item>



</items>
