<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>Karatê Kid: A Hora da Verdade</title>
<year>1984</year>
<genre>Ação, Aventura, Drama e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/b2VqAf0GSkPJ6AwzVC64VoXLxzs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/j1xaeJZOEOiVBD1rk3dg4YaAk23.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1885-FHD.mp4</link>
<info>O adolescente Daniel LaRusso se envolve com a ex-namorada de um mau caráter na escola e passa a ser atormentado por sua gangue. Para sua sorte, ele contará com os ensinamentos de um mestre de karatê, o senhor Miyagi, que o prepara para autodefesa e também para um importante campeonato.</info>
</item>

<item>
<title>Karatê Kid 2: A Hora da Verdade Continua</title>
<year>1986</year>
<genre>Aventura, Drama, Ação, Romance e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4Mx62yRDa1g2VrPgvrursLkOXFI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jHIhEYD9WcyZPIwwBjw8y4eCtDE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-8856-FHD.mp4</link>
<info>Ao descobrir que seu pai está à beira da morte, o professor Miyagi volta para Okinawa, no Japão, junto com seu aprendiz, Daniel LaRusso. Na terra natal, o mestre de caratê é surpreendido com a notícia de que Yukie, seu grande e antigo amor, está solteira.</info>
</item>

<item>
<title>Karatê Kid 3: O Desafio Final</title>
<year>1989</year>
<genre>Ação, Família, Drama e Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1RQdaRkkwqieJytCJv0Abl8SrtB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gPYxc7ZrAXg3ppGUDC3QQ9dkvtm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-10495-FHD.mp4</link>
<info>Desanimado com o fechamento de sua escola de caratê, o professor da Cobra Kai, John Kreese, se junta a um implacável empresário e artista marcial para se vingar de Daniel e do Sr. Miyagi.</info>
</item>

<item>
<title>Karate Kid</title>
<year>2010</year>
<genre>Ação, Aventura, Drama e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uC57SSZAkkLBCuWVsEfbqYkRda5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/v8DepuF6gizphLzIyNZeQiB0hij.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-38575-FHD.mp4</link>
<info>Dre Parker se mudou com a mãe para Pequim, devido ao trabalho dela. Logo ao chegar, ele se interessa por Meiying, uma garota que conhece praticando violino em uma praça. A aproximação deles provoca a irritação de Cheng, que lhe dá uma surra usando a técnica do kung fu. A partir de então a vida de Dre se torna um inferno, já que passa a ser perseguido na escola por Cheng e seus colegas. Um dia, ao escapar deles, Dre é auxiliado pelo Sr. Han, o zelador de seu prédio, que é também um mestre de kung fu.</info>
</item>

<item> 
<title>Karatê Kid: Lendas</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Aventura, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gnuSSOVBVWlKL8dFEGKRoOiiKTS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Q2CmqIVJuDAESPPp76rWIiA0AD.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-1011477-FHD.mp4</link>
<info>Li Fong, um prodígio do kung fu, se muda para Nova York com a mãe. Ele tenta ficar longe de brigas enquanto se adapta ao novo país, mas sua paixão pelo combate o leva a se inscrever em um torneio de artes marciais.</info>
</item>



</items>
