<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>A Hora do Pesadelo</title>
<year>1984</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bFwAfcDbpUNceH5zWt5kTFp3WyP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nzSjTiecdosBfwMGAdpt9CxltCI.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-377-FHD.mp4</link>
<info>Um grupo de adolescentes tem pesadelos horríveis, onde são atacados por um homem deformado com garras de aço. Ele apenas aparece durante o sono e, para escapar, é preciso acordar. Os crimes vão ocorrendo seguidamente, até que se descobre que o ser misterioso é na verdade Freddy Krueger, um homem que molestou crianças na rua Elm e que foi queimado vivo pela vizinhança. Agora Krueger pode retornar para se vingar daqueles que o mataram, através do sono.</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora do Pesadelo 2: A Vingança de Freddy</title>
<year>1985</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kAda0AvmDEdDr25QjiM5FI2Jtzo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8cxB1CiiODiWFayDPxLsAeviZvc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10014-FHD.mp4</link>
<info>Cinco anos se passaram desde que Freddy Krueger foi enviado de volta ao inferno. Mas agora, um garoto novo na Rua Elm é quem tem sido assombrado todas as noites por horríveis visões deste ser maligno. E se sua alma perturbada finalmente conseguir possuir o corpo do garoto, Freddy retornará dos mortos para dar continuidade aos sangrentos assassinatos e descarregar sua ira e violência sobre toda a cidade.</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora do Pesadelo 3: Os Guerreiros dos Sonhos</title>
<year>1987</year>
<genre>Terror, Thriller, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/x4luZCBZ5qOWiwSPGkEdXCDoVvI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/euXJlfeYSyrdkOoFQ9gtUG8OOhH.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10072-FHD.mp4</link>
<info>Os últimos dos garotos da Rua Elm agora estão num hospital psiquiátrico, onde Freddy assombra seus sonhos com horrores indescritíveis. Sua única esperança é a pesquisadora do sono e igualmente sobrevivente de Freddy, Nancy Thompson. É ela quem vai os ajudar a lutar contra o psicopata sobrenatural em seu próprio território infernal.</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora do Pesadelo 4: O Mestre dos Sonhos</title>
<year>1988</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/HNZR6ndiLkaQlAdovVDVTl1LgL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pfrU9uHNtDxa6U93Fm9o4sjudGU.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10131-FHD.mp4</link>
<info>Provando que o mal não descansa, Freddy Krueger, a expressão de maldade em forma de pesadelo, novamente ressuscita do mundo dos mortos para promover a devastação sobre aqueles que ousarem dormir. Mas, desta vez, ele enfrentará um novo e poderoso adversário! Enquanto seus amigos sucumbem um a um à ira de Freddy, a garota paranormal Kristen embarca numa missão desesperada para destruir o satânico personagem dos sonhos e libertar de uma vez por todas as almas torturadas de suas vítimas!</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora do Pesadelo 5: O Maior Horror de Freddy</title>
<year>1989</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8dixCFe1reuGK7Y0FvHfaKUE0IE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vHgIvVAwo9rvmLzcCzecv76iz8L.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10160-FHD.mp4</link>
<info>Freddy Krueger está de volta para propagar toda uma nova forma de terror em sua mais diabolicamente perversa festa de horrores! Incapaz de vencer o Mestre do Sonho que o dominou, Freddy assombra os inocentes sonhos de sua futura filha e parte para cima dos amigos dela com o mais absoluto horror. Conseguirá a menina salvar-se de se tornar a mais nova arma de Freddy? Ou o maníaco trará novamente à tona o sue legado do Mal?</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora do Pesadelo 6: Pesadelo Final - A Morte de Freddy</title>
<year>1991</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7KP3ulHxEGo2fOGosmRsPoyPha0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tyUTNUtKUHvBpd0xnrwb0BVgjQs.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11284-FHD.mp4</link>
<info>Justamente quando você achava que estaria a salvo indo dormir, Freddy Krueger retorna para assombrar seus sonhos e congelar seu sangue! Maggie Burroughs é uma garota psicologicamente atormentada por pesadelos recorrentes. Até que ela encontra um outro paciente com os mesmos sonhos horripilantes. Lisa, então, decide procurar por respostas, e acaba chegando à casa da rua Elm – onde um Mal que desafia o além-túmulo está prestes a derramar-se sobre o mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>O Novo Pesadelo - O Retorno de Freddy Krueger</title>
<year>1994</year>
<genre>Terror, Mistério, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/j2QUKStp4gK4jJ5JkDPkJlpoRyk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qKF9GwtJbi2rob8kZBmGcQGAaMo.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11596-FHD.mp4</link>
<info>Realidade e fantasia se misturam em formas inquietantes neste episódio da série de horror, que reúne o diretor Wes Craven e os atores Heather Langenkamp e Robert Englund retratando eles mesmos. Heather considera fazer um outro filme com Craven e seu filho Dylan cai, então, sob o feitiço do vilão icônico, o desfigurado Freddy Krueger. Eventualmente, Langenkamp deve enfrentar o espírito demoníaco de Freddy para salvação da alma de Dylan.</info>
</item>



</items>
