<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>A Hora do Rush</title>
<year>1998</year>
<genre>Ação, Comédia e Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sdzr7YU2fPoTwjfsO4gN7ri0S5e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9FrpAtF87VKblKkDEiIZzYgO40K.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-2109-FHD.mp4</link>
<info>Quando a filha de um diplomata chinês é sequestrada em Los Angeles, o cônsul chama o inspector Lee em Hong Kong para ajudar o FBI com o caso. O FBI não se importa com Lee e o deixa de lado no Departamento de Polícia de Los Angeles, pedindo ao detetive James Carter que o vigie. Apesar de Lee e Carter não se suportarem, eles resolvem trabalhar juntos para resolver o caso por conta própria ao descobrirem que foram abandonados tanto pelo FBI quanto pela polícia.</info>
</item>

<item>
<title>A Hora do Rush 2</title>
<year>2001</year>
<genre>Ação, Comédia e Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/q8tqJRz8MQ5CS0gtlVB1CH12Wvv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vPJwn9pp5f58CqdaXU3eOSLoJkl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-5175-FHD.mp4</link>
<info>Depois que um atentado a bomba na Embaixada dos Estados Unidos em Hong Kong mata dois agentes que investigavam contrabando de dinheiro, os inspetores Lee e James Carter caçam o autor intelectual do ataque. Mas o criminoso Ricky Tan quer assegurar que os dois não resolvam o caso.</info>
</item>

<item>
<title>A Hora do Rush 3</title>
<year>2007</year>
<genre>Ação, Comédia e Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/15tifAGNBdy4cLKDXKD2Iam8OkM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ozsLB1HRCN6ZAmJN89pWtoiAwnb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-5174-FHD.mp4</link>
<info>O leste encontra o oeste novamente. Depois de um atentado contra o Embaixador Han, Lee e Carter vão para Paris para proteger uma francesa que sabe demais sobre os secretos líderes do Triad. Enquanto isso, eles também precisam lutar contra a máfia chinesa de Paris e um amigo de infância de Lee conforme eles procuram por um envelope que contem a identidade de um poderoso chefão do crime.</info>
</item>



</items>
