<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>La Brea: A Terra Perdida 1X01. Piloto</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy, Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t6rzMbwNnw6ObRBYds02vrkDuS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qhaPuyznsxb13wSQbpqSDqtNuX8.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-128839-01-01-FHD.mp4</link>
<info>Quando um enorme buraco se abre em Los Angeles, a família Harris é dividida em duas. Eva e seu filho são enviados para um misterioso mundo primitivo. Gavin descobre que as visões que o atormentam há anos podem ser a chave para trazê-los para casa.</info>
</item>

<item>
<title>La Brea: A Terra Perdida 1X02. Dia 2</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy, Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t6rzMbwNnw6ObRBYds02vrkDuS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qhaPuyznsxb13wSQbpqSDqtNuX8.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-128839-01-02-FHD.mp4</link>
<info>Com a vida de Josh em jogo, Eve atravessa o deserto perigoso de volta à clareira para salvá-lo. Desesperados para iniciar uma missão de resgate, Gavin e Izzy trabalham para provar que há sobreviventes vivos dentro do sumidouro, enquanto agentes do governo acompanham todos os seus movimentos.</info>
</item>

<item>
<title>La Brea: A Terra Perdida 1X03. A Caçada</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy, Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t6rzMbwNnw6ObRBYds02vrkDuS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qhaPuyznsxb13wSQbpqSDqtNuX8.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-128839-01-03-FHD.mp4</link>
<info>Com o suprimento de comida dos sobreviventes diminuindo, Eve e Ty se aventuram na floresta em uma arriscada expedição de caça apenas para enfrentar perigos inesperados que ameaçam sua sobrevivência. À medida que uma improvável missão de resgate se concretiza, Gavin deve colocar sua fé – e o destino de sua família – nas mãos de um velho amigo com quem ele compartilha um passado complicado.</info>
</item>

<item>
<title>La Brea: A Terra Perdida 1X04. A Nova Chegada</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy, Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t6rzMbwNnw6ObRBYds02vrkDuS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qhaPuyznsxb13wSQbpqSDqtNuX8.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-128839-01-04-FHD.mp4</link>
<info>A visão de um avião caindo espalha uma onda de esperança inesperada pela clareira enquanto Eve e os outros sobreviventes procuram seu piloto caído. Gavin e Izzy procuram ajuda de uma fonte improvável depois que o governo suspende permanentemente sua missão no sumidouro.</info>
</item>

<item>
<title>La Brea: A Terra Perdida  1X05. O Forte</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy, Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t6rzMbwNnw6ObRBYds02vrkDuS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qhaPuyznsxb13wSQbpqSDqtNuX8.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-128839-01-05-FHD.mp4</link>
<info>Eve, Levi e o resto do grupo de busca exploram um forte misterioso que levanta mais perguntas do que respostas. Com a ajuda de um novo aliado, Gavin e Izzy embarcam em uma missão perigosa e não autorizada para salvar sua família, apesar dos avisos do governo de que poderiam causar um desastre sem precedentes.</info>
</item>

<item>
<title>La Brea: A Terra Perdida 1X06. O Caminho de Casa</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy, Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t6rzMbwNnw6ObRBYds02vrkDuS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qhaPuyznsxb13wSQbpqSDqtNuX8.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-128839-01-06-FHD.mp4</link>
<info>Com o tempo se esgotando antes que a janela de sua casa se feche, os sobreviventes do sumidouro criam uma última tentativa de fuga. Esse plano, no entanto, é questionado quando eles recebem um aviso severo de Gavin de que seu plano terminará em desastre e força Eva a fazer uma escolha impossível.</info>
</item>

<item>
<title>La Brea: A Terra Perdida 1X07. A Tempestade</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy, Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t6rzMbwNnw6ObRBYds02vrkDuS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qhaPuyznsxb13wSQbpqSDqtNuX8.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-128839-01-07-FHD.mp4</link>
<info>Quando uma super tempestade caótica atinge a clareira, um colapso estrutural coloca a vida de Marybeth e Lucas em perigo. Eve, ainda em desacordo com todos, tenta fazer as pazes liderando o esforço para desenterrá-los. Gavin embarca em uma viagem ao seu passado.</info>
</item>

<item>
<title>La Brea: A Terra Perdida 1X08. Origens</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy, Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t6rzMbwNnw6ObRBYds02vrkDuS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qhaPuyznsxb13wSQbpqSDqtNuX8.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-128839-01-08-FHD.mp4</link>
<info>Com o tempo frio se aproximando, Eve, Levi e Ty retornam ao forte, apesar de sua experiência de quase morte lá, na esperança de aprender 10.000 a.C. habilidades de sobrevivência. As tentativas de Gavin de poupar a dor de Izzy ameaçam seu relacionamento.</info>
</item>

<item>
<title>La Brea: A Terra Perdida 1X09. Pais e Filho</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy, Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t6rzMbwNnw6ObRBYds02vrkDuS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qhaPuyznsxb13wSQbpqSDqtNuX8.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-128839-01-09-FHD.mp4</link>
<info>Quando uma revelação impressionante coloca a vida de Josh e Izzy em risco, Eve e os outros sobreviventes procuram desesperadamente pelo jovem que tem a chave para salvá-los. Gavin e Izzy devem contar com um estranho se houver alguma esperança de reunir sua família.</info>
</item>

<item>
<title>La Brea: A Terra Perdida 1X10. Topanga</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy, Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t6rzMbwNnw6ObRBYds02vrkDuS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qhaPuyznsxb13wSQbpqSDqtNuX8.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-128839-01-10-FHD.mp4</link>
<info>Com a notícia de uma última abertura de sumidouro, Gavin, Izzy e Dr. Nathan correm para Seattle para lançar um esforço de resgate final antes que seja tarde demais. Eve embarca em uma perigosa jornada para enviar um menino através de um portal para salvar sua família.</info>
</item>




</items>
