<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>Solo Leveling. 1X01. Estou acostumado</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-01-FHD.mp4</link>
<info>Há mais de dez anos, estranhos portais vêm se abrindo por todo o mundo, e por trás deles há dungeons cheias de monstros. Desde então, algumas pessoas, os caçadores, despertam poderes que as permitem entrar nas dungeons, derrotar os monstros e trazer de volta artefatos muito valiosos, mas uma vez despertado, o poder não se altera mais. Jinwoo é um caçador de Rank E, o mais baixo, e sempre tem problemas nas dungeons, mas ele precisa do dinheiro, então continua se arriscando. Mas a dungeon em que seu grupo entrou pode ser muito pior do que parecia inicialmente.</info>
</item>

<item>
<title>Solo Leveling. 1X02. Se eu tivesse mais uma chance</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-02-FHD.mp4</link>
<info>O grupo de Jinwoo está preso na câmara das estátuas, mas o caçador Rank E tem alguma ideia do que fazer. No entanto, conseguir que o grupo coopere numa situação de extremo desespero pode ser mais difícil do que derrotar o chefe da dungeon.</info>
</item>

<item>
<title>Solo Leveling. 1X03. É como um jogo</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-03-FHD.mp4</link>
<info>Após o incidente na dungeon dupla, Jinwoo acorda ileso na cama de um hospital. A Associação de Caçadores busca respostas sobre o ocorrido, mas o caso continua um mistério. Para Jinwoo, o maior mistério segue sendo as telas que só são visíveis para ele mesmo...</info>
</item>

<item>
<title>Solo Leveling. 1X04. Eu preciso ficar mais forte</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-04-FHD.mp4</link>
<info>Jinwoo testa suas novas habilidades na dungeon gerada só para ele. Diante das batalhas que antes ele não era capaz de enfrentar nem em grupo, agora ele precisa enfrentar uma série de monstros por conta própria.</info>
</item>

<item>
<title>Solo Leveling. 1X05. Um bom negócio</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-05-FHD.mp4</link>
<info>Após receber alta do hospital, Jinwoo volta a procurar novas raids para conseguir dinheiro, e pela primeira vez se inscreve em uma raid de Rank C. Embora as condições pareçam ser um ótimo negócio para o rapaz, Jinwoo estranha algumas coisas...</info>
</item>

<item>
<title>Solo Leveling. 1X06. A verdadeira caçada tem início</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-06-FHD.mp4</link>
<info>Jinwoo e Jinho são traídos pelo grupo e ficam presos na dungeon com o chefe Rank C. Com a morte certa pela frente, Jinwoo aposta tudo pela sua sobrevivência.</info>
</item>

<item>
<title>Solo Leveling. 1X07. Vamos ver até onde consigo ir</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-07-FHD.mp4</link>
<info>Jinwoo volta para a sua vida normal após finalizar a última dungeon. Jinho o convida para fazer uma grande parceria.</info>
</item>

<item>
<title>Solo Leveling. 1X08. Que frustrante</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-08-FHD.mp4</link>
<info>Jinwoo conversa com Jinho sobre a parceria, mas estabelece uma condição. Uma solicitação da Associação de Caçadores chega, e rostos familiares de um trágico dia aparecem diante de Jinwoo.</info>
</item>

<item>
<title>Solo Leveling. 1X09. Você vem escondendo suas habilidades</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-09-FHD.mp4</link>
<info>O grupo dos sobreviventes da dungeon dupla entra na dungeon ao lado de prisioneiros condenados e de Kang Taeshik, Caçador encarregado da supervisão dos prisioneiros. Entretanto, o que parecia ser uma dungeon normal acaba tomando um rumo sangrento.</info>
</item>

<item>
<title>Solo Leveling. 1X10. O que é isso, um piquenique?</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-10-FHD.mp4</link>
<info>Jinho e Jinwoo iniciam o plano de entrar em dungeons Rank C com uma equipe de ataque de fachada. Entretanto, o monopólio dos portais Rank C pela Construtora Yoojin chama a atenção de guildas concorrentes.</info>
</item>

<item>
<title>Solo Leveling. 1X11. Um cavaleiro que defende um trono vazio</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-11-FHD.mp4</link>
<info>Jinwoo recebe uma missão de troca de classe. Ao entrar na dungeon, o sistema diz que ele não poderá se recuperar de nenhuma forma. Assim, Jinwoo percebe que não está em uma dungeon qualquer...</info>
</item>

<item>
<title>Solo Leveling. 1X12. Erga-se</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9vAmQQD1Ewus7kqwsGgeoM7sjE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-127532-01-12-FHD.mp4</link>
<info>Sung Jinwoo, único Caçador capaz de subir de nível e ficar mais forte, leva uma colega de sua irmã para uma raid, para fazê-la desistir de ser Caçadora. Mas algo inesperado acontece ao portal, e o grupo fica preso numa dungeon muito acima de sua habilidade.</info>
</item>




</items>
