<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<channels>


<channel>
<name>1ª Temporada</name>
<year>1989</year>
<genre>Faroeste, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rjhCeBM6pwcXJiLDHi40LTJGltq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wk00DBQ4hmAInKSDw4s7eX3jCAj.jpg</fanart>
<info>A 1ª temporada de Billy the Kid começou a ser exibida em 23 de abril de 2022.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/primedrivefhd-cyber/drive/refs/heads/main/library/tvshows/01/138971/01.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>2ª Temporada</name>
<year>1989</year>
<genre>Faroeste, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hwPPA0sqlU9kGRHDDyl4cVp4Vum.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wk00DBQ4hmAInKSDw4s7eX3jCAj.jpg</fanart>
<info>Na segunda temporada, Billy e seus aliados enfrentam seu amigo mais antigo, Jesse Evans, e os poderes corruptos do Anel de Santa Fé. Quando tiros são disparados, o conflito irrompe na sangrenta Guerra do Condado de Lincoln. Em meio à luta, Billy lutará para se apegar à sua alma — e ao amor de sua vida.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/primedrivefhd-cyber/drive/refs/heads/main/library/tvshows/01/138971/02.xml</externallink>
</channel>


<channel>
<name>3ª Temporada</name>
<year>2022</year>
<genre>Faroeste, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4NKou9PPPDzcrNJ7BAQuJmVHXOK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wk00DBQ4hmAInKSDw4s7eX3jCAj.jpg</fanart>
<info>Após o fim da Guerra do Condado de Lincoln, tanto Billy the Kid quanto o Xerife Pat Garrett têm questões importantes a resolver — um acerto de contas está por vir. Billy ainda está foragido, e Garrett quer capturá-lo, vivo ou morto. Com uma recompensa por sua cabeça, Billy tem a oportunidade de deixar o Novo México de vez e buscar um futuro com Dulcinea, o amor de sua vida. Mas ele tem contas inacabadas com Garrett, que o traiu, e decide ficar. Enquanto isso, Jesse Evans, amigo, rival e inimigo de longa data de Billy, também permanece em Lincoln, buscando um novo propósito e talvez expiação por seus pecados. Conforme a saga se aproxima do fim, Billy lutará com todas as suas forças para finalmente encontrar a justiça que há muito lhe escapa, mesmo que isso signifique morrer tentando.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/primedrivefhd-cyber/drive/refs/heads/main/library/tvshows/01/138971/03.xml</externallink>
</channel>

  
</channels>
