<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>Episódio 1</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Sa3WBsTnJRK8PlKym4N9wUodIT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-02-01-FHD.mp4</link>
<info>Agora com 50% mais cabeças explodindo, terroristas, prostitutas S&M, cultos e um novo cheirinho de pinho! Mas calma, tem mais! 2X MAIS sangue, vísceras e carnificina do que as outras marcas líderes!</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 2</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Sa3WBsTnJRK8PlKym4N9wUodIT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-02-02-FHD.mp4</link>
<info>Os caras arranjam um Super Terrorista, a Luz-Estrala consegue evidências contra a Vought, o Profundo descobre seus verdadeiros sentimentos e o Capitão Pátria consegue uma família (mais ou menos).</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 3</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Sa3WBsTnJRK8PlKym4N9wUodIT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-02-03-FHD.mp4</link>
<info>Atenção: Se você ou um ente querido foi exposto ao Composto V, pode ter direito a uma indenização. A Vought administrou a droga em várias vítimas sem o conhecimento delas. Se você acredita que você ou um ente querido receberam o Composto V, ligue para o escritório de advocacia Bremmer & Bremmer pelo número 1-888-177-2774 para obter uma consulta jurídica gratuita. Conheça seus direitos!</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 4</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Sa3WBsTnJRK8PlKym4N9wUodIT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-02-04-FHD.mp4</link>
<info>Viagem de lazer! Os caras vão para a Carolina do Norte para seguir a pista de uma misteriosa Super chamada Liberdade. E você sabia que dá pra dizer se uma pessoa é um serial killer pela marca preferida de chocolate?</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 5</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Sa3WBsTnJRK8PlKym4N9wUodIT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-02-05-FHD.mp4</link>
<info>A VoughtStudios tem o prazer de anunciar que as filmagens de #AOrigemDosSete começaram. Doze anos de produções da Vought culminaram nisso. Se você já gosta de filmes sobre um herói, você vai adorar um filme sobre Sete Heróis. Apresentando a mais nova participante @TempestaReal! Veja como a lenda começou! Nos cinemas, no verão de 2021!</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 6</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Sa3WBsTnJRK8PlKym4N9wUodIT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-02-06-FHD.mp4</link>
<info>A Clínica Sage Grove® cuida de pessoas que sofrem de doenças mentais. Nossos médicos e conselheiros dedicados fornecem serviços personalizados para ajudar os pacientes a viverem melhor. Se você ou um ente querido precisa de ajuda, ligue para o Clínica Sage Grove, pelo 1-800-122-8585. Uma estimada subsidiária do Serviço Global de Saúde®, que é uma estimada subsidiária da Vought Internacional®</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 7</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Sa3WBsTnJRK8PlKym4N9wUodIT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-02-07-FHD.mp4</link>
<info>A audiência fajuta da deputada Victoria Neuman contra a Vought é daqui a 3 DIAS. Vamos deixá-la criminalizar os super-heróis quando mais precisamos deles? Temos que nos levantar contra esse partidarismo vergonhoso. Junte-se a outros patriotas americanos e envie $ 20 para VOUGHTPROMETE.COM para dizer a Neuman e seus comparsas de bobos da Corte que eles não ganharão, “Não Vamos Deixar” ™.</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 8</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Sa3WBsTnJRK8PlKym4N9wUodIT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-02-08-FHD.mp4</link>
<info>*** ALERTA DE SUPER VILÕES *** VOCÊ ESTÁ RECEBENDO ESTA NOTIFICAÇÃO DO DEPARTAMENTO DE SEGURANÇA NACIONAL. UM ALERTA DE SUPER VILÕES FOI EMITIDO PARA A SUA ÁREA. POR FAVOR, ESTEJA ATENTO E DENUNCIE QUALQUER PESSOA OU ATIVIDADE SUSPEITA. SE VOCÊ ACREDITA QUE VIU UM SUPER VILÃO, NÃO SE APROXIME NEM TENTE PRENDÊ-LO. CONTATE AS FORÇAS DA LEI IMEDIATAMENTE.</info>
</item>





</items>
