<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>Episódio 1</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Ns6tO3aYjppI5bFhyYZurOYGBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-03-01-FHD.mp4</link>
<info>Você recebeu dois convites para a estreia de A ORIGEM DOS SETE, nesta terça às 19h, no Lamplighter Memorial Theatre, na Torre da Vought! Em seguida haverá um bate-bola com o diretor Adam Bourke e um arrasta-pé com o Super DJ Malchemical nas carrapetas! Venha conhecer a maior história já contada sobre a origem da equipe de super-heróis número um da América, e veja como a lenda começou!</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 2</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Ns6tO3aYjppI5bFhyYZurOYGBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-03-02-FHD.mp4</link>
<info>Capitão Pátria. O maior super-herói da América. Defende nos de costa a costa. Hoje, a América homenageia no seu aniversário, e a Vought Shopping Network apresenta uma Moeda de Ouro do Capitão Pátria em edição limitada de aniversário por apenas 99,95 dólares (mais portes e taxas), sujeita ao stock existente. Moedas de Ouro Comemorativas da Vought: um investimento para a vida.</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 3</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Ns6tO3aYjppI5bFhyYZurOYGBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-03-03-FHD.mp4</link>
<info>Hoje, em horário nobre, no Vought Plus, o final da temporada de #HeroiAmericano! Restam três competidores, mas apenas DOIS se juntarão aos #Sete! Luz-Estrela escolherá Supersônico, sua antiga paixão? Ou, outro vai se mudar para a Torre dos Sete? Vejam hoje à noite o ELETRIZANTE episódio final, um oferecimento de Lady Esbelta, Refeições Congeladas da Vought: Onde emagrecer é super!</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 4</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Ns6tO3aYjppI5bFhyYZurOYGBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-03-04-FHD.mp4</link>
<info>Esta noite, ao vivo, exclusivo para os Super-Assinantes do Superporn.com, a #BatalhaDosDildos! Qual dos dildos inspirados nos Sete vai esfolar a concorrência neste desafio excitante? Será o atual campeão, o "Mastro da Bandeira", do Capitão Pátria, ou o "Ponta Eletrizante" da Luz-Estrela? Venha ver essas coisas poderosas entrando em ação! Apenas em Supeporn.com!</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 5</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Ns6tO3aYjppI5bFhyYZurOYGBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-03-05-FHD.mp4</link>
<info>Sabia que os chimpanzés são uma espécie muito ameaçada pelas ações dos humanos? Mas você pode ajudar apoiando a construção do País dos Chimpanzés da Condessa Escarlate! Este belo refúgio para chimpanzés contará com bananeiras, quatro shows de acrobacias diários e um zoológico! E ao doar, você poderá ganhar um bate-papo por vídeo privado com a Condessa Escarlate! Doe agora!</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 6</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Ns6tO3aYjppI5bFhyYZurOYGBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-03-06-FHD.mp4</link>
<info>É a 70ª Super Suruba Anual! Você deve apresentar este convite na entrada! As regras de sempre: sem câmeras, sem convidados que não sejam Super, a menos os que venham por sua conta e risco, e nada de informações para a mídia! Traga seus apetrechos, mas comida, álcool e lubrificante são fornecidos! E lembre-se de RSVP para que possamos organizar o bufê!</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 7</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Ns6tO3aYjppI5bFhyYZurOYGBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-03-07-FHD.mp4</link>
<info>É seu aniversário? Venha comemorar no Castor Buster com o nosso Pacote VIP de Aniversário Deluxe, para até 30 convidados, dez pizzas grandes de dois sabores e dez jarras de refrigerante! E, claro, uma peça especial de aniversário estrelada pelo Castor Buster e seu elenco de amigos da floresta! Tudo por apenas $ 199,99 + impostos! Pizzaria do Castor Buster! Onde as crianças fazem as regras®!</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 8</title>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Ns6tO3aYjppI5bFhyYZurOYGBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-76479-03-08-FHD.mp4</link>
<info>Atenção, patriotas! Vamos mostrar ao Capitão Pátria que estamos com ele e não vamos deixar a Luz-Estrela e sua Casa Luz-Estrela dos Horrores traficar crianças e beber sua adrenalina! É hora dos verdadeiros americanos lutarem! Juntem-se aos Patriotas e ao grupo da Tempestade amanhã, na Praça Vought! Fiquem de prontidão!</info>
</item>





</items>
