<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<channels>


<channel>
<name>1ª Temporada</name>
<year></year>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3PhOp6IH74m1Np7P8UVwdsQgRnn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<info>THE BOYS é uma visão irreverente do que acontece quando super-heróis, que são tão populares quanto celebridades, tão influentes quanto políticos e tão reverenciados como Deuses, abusam de seus superpoderes ao invés de usá-los para o bem. É o sem poder contra o superpoder, quando os rapazes embarcam em uma jornada heroica para expor a verdade sobre "Os Sete" com o apoio da Vought.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/primedrivefhd-cyber/drive/refs/heads/main/library/tvshows/01/76479/01.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>2ª Temporada</name>
<year></year>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Sa3WBsTnJRK8PlKym4N9wUodIT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<info>Em uma segunda temporada mais intensa e mais desesperada de THE BOYS, Butcher, Hughie e a equipe se recuperam de suas perdas na primeira temporada. Fugindo da lei, eles sofrem para lutar contra os Super-heróis. Enquanto Vought, a empresa que gerencia os heróis, entra em pânico com a ameaça dos Supervilões, e uma nova heroína, Stormfront, agita a empresa e desafia um Homelander já instável.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/primedrivefhd-cyber/drive/refs/heads/main/library/tvshows/01/76479/01.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>3ª Temporada</name>
<year></year>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Ns6tO3aYjppI5bFhyYZurOYGBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<info>Tem sido um ano calmo. O Capitão Pátria está controlado. Bruto trabalha para o governo, supervisionado por ninguém menos que o Hughie, mas os dois estão loucos para trocar essa paz e tranquilidade por briga e confusão. Então, quando os Boys ficam sabendo de uma misteriosa arma Anti-Herói, eles enfrentam os Sete e partem pra briga, enquanto investigam a lenda do primeiro super-herói: o Soldier Boy.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/primedrivefhd-cyber/drive/refs/heads/main/library/tvshows/01/76479/01.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>4ª Temporada</name>
<year></year>
<genre>Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nWwhdt7iOFJsWM8Lz1UtaUC6EUf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7cqKGQMnNabzOpi7qaIgZvQ7NGV.jpg</fanart>
<info>O mundo está à beira da ruína. Victoria Neuman está cada vez mais perto do Salão Oval sentindo a pressão do Capitão Pátria, cujo poder está se consolidando. Bruto está com pouco tempo de vida, afastado do filho da Becca, e a equipe de The Boys cansou de suas mentiras. Com os riscos extremamente altos, eles precisam encontrar um modo de trabalhar juntos para salvar o mundo antes que seja tarde.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/primedrivefhd-cyber/drive/refs/heads/main/library/tvshows/01/76479/01.xml</externallink>
</channel>


  
</channels>
