<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Ne Zha 2: O Renascer da Alma</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Fantasia, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rZvTm1Yg1HUfpC1Z20E0211kXqI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/c9xmB53umjnrCMS4pZz11clF3yJ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-980477-4K.mp4</link>
<info>Após uma grande catástrofe, as almas de Ne Zha e Ao Bing são salvas, mas seus corpos enfrentam a ruína. Para lhes dar uma nova vida, Taiyi Zhenren recorre à mística lótus de sete cores em uma ousada tentativa de reconstruí-los e mudar seus destinos.</info>
</item>

<item> 
<title>Karatê Kid: Lendas</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Aventura, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gnuSSOVBVWlKL8dFEGKRoOiiKTS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Q2CmqIVJuDAESPPp76rWIiA0AD.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-1011477-4K.mp4</link>
<info>Li Fong, um prodígio do kung fu, se muda para Nova York com a mãe. Ele tenta ficar longe de brigas enquanto se adapta ao novo país, mas sua paixão pelo combate o leva a se inscrever em um torneio de artes marciais.</info>
</item>

<item> 
<title>Jurassic World: Recomeço</title>
<year>2025</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zuEC2i3I2P7QIcLoUJNBwqRYO4S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fQOV47FHTJdaSuSUNlzP3zXUZWE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-1234821-4K.mp4</link>
<info>Cinco anos após os eventos de Jurassic World: Domínio, a ecologia do planeta se mostrou inóspita para os dinossauros, com os poucos sobreviventes vivendo isolados nas regiões equatoriais. Zora Bennett é contratada para liderar uma equipe de especialistas cujo objetivo é obter o material genético das três maiores criaturas, cujo DNA contém a chave para a criação de um medicamento que trará grandes benefícios à humanidade. Mas a operação se cruzará com uma família cujo barco virou, e todos acabarão em uma ilha proibida, ocupada por dinossauros de inúmeras espécies, onde terão que fazer o impossível para sobreviver.</info>
</item>

<item> 
<title>Superman</title>
<year>2025</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xeZ8oG6W60fEPf9yCjERUXiHRBF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yRBc6WY3r1Fz5Cjd6DhSvzqunED.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-1061474-4K.mp4</link>
<info>Superman, um jovem repórter de Metrópolis, embarca em uma jornada para reconciliar sua herança kryptoniana com sua criação humana como Clark Kent.</info>
</item>

<item> 
<title>O Telefone Preto 2</title>
<year>2025</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://archive.org/download/i-m-a-g-e-n-s/c3751a5a.gif%09</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oe2TOWykcLSGq67XPH4Bb0N1oU3.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-1197137-4K.mp4</link>
<info>Quatro anos após escapar de The Grabber, Finney Blake luta com sua vida após o cativeiro. Quando sua irmã Gwen começa a receber ligações em sonhos do telefone preto e a ter visões perturbadoras de três garotos sendo perseguidos em um acampamento de inverno conhecido como Alpine Lake, os irmãos se determinam a desvendar o mistério e confrontar um assassino que se tornou mais poderoso na morte e mais significativo para eles do que qualquer um poderia imaginar.</info>
</item>

<item> 
<title>Quarteto Fantástico: Primeiros Passos</title>
<year>2025</year>
<genre>Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tvrEXM99eVndwVzFagwSNtdEGwh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/s94NjfKkcSczZ1FembwmQZwsuwY.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-617126-4K.mp4</link>
<info>No vibrante cenário de um mundo retrofuturista inspirado nos anos 1960, a Primeira Família da Marvel é forçada a equilibrar seus papéis como heróis com a força de seus laços familiares, enquanto defendem a Terra de um deus espacial voraz chamado Galactus e sua enigmática arauta, a Surfista Prateada.</info>
</item>

<item> 
<title>Lilo & Stitch</title>
<year>2025</year>
<genre>Família, Ficção científica, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bLeEudeDDufArn1qn6KbmPO2FAL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/u7PHndYcmUlwLV9CNdU39s74FOw.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-552524-4K.mp4</link>
<info>Stitch, um alienígena, chega ao planeta Terra após fugir de sua prisão e tenta se passar por um cachorro para se camuflar. As coisas mudam quando Lilo, uma travessa menina, o adota de um abrigo de animais. Juntos, eles aprendem os valores da amizade e família.</info>
</item>

<item> 
<title>Anônimo 2</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6ObRyIQHJAY2X575hLVgKsnNlar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mEW9XMgYDO6U0MJcIRqRuSwjzN5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-1007734-4K.mp4</link>
<info>O pai suburbano Hutch Mansell, ex-assassino letal, é levado de volta ao seu passado violento depois de impedir uma invasão domiciliar, desencadeando uma cadeia de eventos que revela segredos sobre o passado de sua esposa Becca.</info>
</item>

<item> 
<title>Planeta dos Macacos: A Origem</title>
<year>2011</year>
<genre>Thriller, Ação, Drama, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qxe4ONZAgtC0mfsIuOyqVU9JREj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dENLz9Np9EV5Ro8UIBhbKC8BmSS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-61791-4K.mp4</link>
<info>Will Rodman é um jovem cientista que pesquisa macacos para obter um tratamento para o mal de Alzheimer, doença que afeta seu pai. Um desses primatas, a quem chamam de César, experimenta uma evolução tão notável na inteligência que Will decide levá-lo para casa para protegê-lo. Quando Will é forçado a colocar o animal em uma cela segura depois que ele ataca um vizinho, César lidera uma revolta animal contra seus captores humanos e a humanidade.</info>
</item>

<item> 
<title>Planeta dos Macacos: O Confronto</title>
<year>2014</year>
<genre>Ficção científica, Ação, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4vLhF6R3lmhTjTVUdK4gI1s5a8v.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zlU8BIkgY7E6SMfD3USTWC6bchL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-119450-4K.mp4</link>
<info>Em 2026, a humanidade está enfrentando sua pior crise e está muito próxima da extinção por conta de um vírus mortal. Um grupo de sobreviventes organiza uma expedição pelas florestas próximas de São Francisco em busca de uma nova fonte de energia quando se deparam com uma comunidade, muito evoluída, de macacos liderados por César. Alguns dissidentes, mesmo com o pacto de paz firmado, quebram a trégua e dão início a uma guerra sem precedentes entre as duas espécies.</info>
</item>

<item> 
<title>Planeta dos Macacos: A Guerra</title>
<year>2017</year>
<genre>Drama, Ficção científica, Guerra</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/n336SuXSxpQkrzWJbSAeWFcKWy4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/w22CTHxmdAsUrXRbCQt4gOSOD6E.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-281338-4K.mp4</link>
<info>César e seus macacos são forçados a um conflito mortal com um exército de humanos liderado por um coronel implacável. Depois que os macacos sofrem perdas inimagináveis, César luta contra seus instintos mais sombrios e inicia sua própria busca mítica para vingar sua espécie. À medida que a viagem finalmente os coloca cara a cara, César e o Coronel enfrentam-se numa batalha épica que determinará o destino das suas espécies e o futuro do planeta.</info>
</item>

<item> 
<title>Planeta dos Macacos: O Reinado</title>
<year>2024</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hBGnLm2A1TapONoPo7QrMpj2B6B.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iHYh4cdO8ylA3W0dUxTDVdyJ5G9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-653346-4K.mp4</link>
<info>Várias gerações no futuro, após o reinado de César, os macacos são agora a espécie dominante e vivem harmoniosamente, enquanto os humanos foram reduzidos a viver nas sombras. À medida que um novo líder símio tirânico constrói o seu império, um jovem macaco empreende uma jornada angustiante que o levará a questionar tudo o que sabia sobre o passado e a fazer escolhas que definirão um futuro tanto para os macacos como para os humanos.</info>
</item>

<item> 
<title>Deadpool & Wolverine</title>
<year>2024</year>
<genre>Ação, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gCeeg4NWqnplFlOBiPTyVyxERwz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ufpeVEM64uZHPpzzeiDNIAdaeOD.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-533535-4K.mp4</link>
<info>Um apático Wade Wilson trabalha duro na vida civil. Seus dias como mercenário moralmente flexível, Deadpool, ficaram para trás. Quando seu planeta enfrenta uma ameaça, Wade deve relutantemente vestir-se novamente com um ainda mais relutante... relutante? Mais relutante? Ele deve convencer um Wolverine relutante em... Porra. As sinopses são tão estúpidas.</info>
</item>

<item> 
<title>Venom: A Última Rodada</title>
<year>2024</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eZIIPjL7oGqfmF7Gw5ZnbDjH6yu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3V4kLQg0kSqPLctI5ziYWabAZYF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-912649-4K.mp4</link>
<info>Eddie e Venom estão fugindo. Perseguidos pelos dois mundos, a dupla é forçada a tomar uma decisão devastadora que vai fechar as cortinas da última rodada de Venom e Eddie.</info>
</item>

<item> 
<title>Capitão América: Admirável Mundo Novo</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Thriller, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yWOtVhuwJ6f5j9ELD2k3wKELEln.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8eifdha9GQeZAkexgtD45546XKx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-822119-4K.mp4</link>
<info>Após se encontrar com o recém-eleito presidente dos EUA, Thaddeus Ross, Sam se vê no meio de um incidente internacional. Ele deve descobrir o motivo por trás de uma conspiração global nefasta antes que o verdadeiro gênio faça o mundo inteiro ser dominado pelo vermelho.</info>
</item>

<item> 
<title>Os Caras Malvados 2</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Crime, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dbpNAldCtWjotI4vEiphPrz8DJh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jvpkBenB6hv19WWYVlaiow8zklq.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-1175942-4K.mp4</link>
<info>Os agora reformados Bad Guys estão tentando (muito, muito mesmo) ser bons, mas em vez disso se veem sequestrados para um assalto de alto risco e alcance mundial, arquitetado por uma nova equipe de criminosos que eles nunca imaginaram: as Bad Girls.</info>
</item>

<item> 
<title>Faça Ela Voltar</title>
<year>2025</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yknXRPGfIMmRbWVUxfPuLyCcx7h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2IIKts2A9vnUdM9tTC76B8tDmuZ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-1151031-4K.mp4</link>
<info>Um irmão e uma irmã descobrem um ritual aterrorizante na casa isolada de sua nova mãe adotiva.</info>
</item>

<item> 
<title>Meu Malvado Favorito 4</title>
<year>2024</year>
<genre>Família, Comédia, Animação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/s8BefU3RIJrfipTpsDtOiatlp8j.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/twsxsfao6ZOVvT8LfudH603MMi6.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-519182-4K.mp4</link>
<info>Nesta sequência, o vilão mais amado do planeta retorna e agora Gru, Lucy, Margo, Edith e Agnes dão as boas-vindas a um novo membro da família: Gru Jr., que pretende atormentar seu pai. Enquanto se adapta com o pequeno, Gru enfrenta um novo inimigo, Maxime Le Mal, forçando sua namorada Valentina e a família a fugir do perigo.</info>
</item>

<item> 
<title>Elio</title>
<year>2025</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura, Animação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2H8k54MWPQtsxWkQhR2HVfT34ty.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bvATKuxz9Wu53caHUJ7SP38gFQ3.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-1022787-4K.mp4</link>
<info>Elio, um garoto oprimido com uma imaginação fértil, acaba sendo transportado acidentalmente para o Comuniverso. Identificado por engano como o embaixador da Terra para o resto do universo, Elio precisará formar novos laços com excêntricas formas de vida alienígenas, sobreviver a uma série de tribulações terríveis e, de alguma forma, descobrir quem ele realmente está destinado a ser.</info>
</item>

<item> 
<title>Thunderbolts*</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zkysYSX51ddSPQuiDTjkGCS6vyh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wSdWEc1G3OUWg8HAzNLqOZ9Gd43.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-986056-4K.mp4</link>
<info>Depois de se verem presos em uma armadilha mortal, uma equipe não convencional de sete anti-heróis deve embarcar em uma missão perigosa que os forçará a confrontar os cantos mais sombrios de seus passados.</info>
</item>

<item> 
<title>Missão: Impossível - O Acerto Final</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Aventura, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yKQjrwgEkPOGel3JKT2neJzu0jh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/538U9snNc2fpnOmYXAPUh3zn31H.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-575265-4K.mp4</link>
<info>Depois de escapar de um acidente de trem calamitoso, Ethan percebe que a Entidade está escondida a bordo de um antigo submarino russo, mas um inimigo do seu passado chamado Gabriel também está no encalço.</info>
</item>

<item> 
<title>F1 - O Filme</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fMcY5hpVZQ0cLKHvFM1mo6GrAr0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lkDYN0whyE82mcM20rwtwjbniKF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-911430-4K.mp4</link>
<info>Sonny Hayes, a lenda do automobilismo, é persuadido a deixar a aposentadoria para liderar uma equipe de Fórmula 1 em dificuldades—e ser mentor de um jovem piloto famoso—enquanto busca mais uma oportunidade de glória.</info>
</item>

<item> 
<title>Os Vingadores: The Avengers</title>
<year>2012</year>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/j9hwS307Zlc5mQTbAnwV75vXG0H.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9BBTo63ANSmhC4e6r62OJFuK2GL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-24428-4K.mp4</link>
<info>Loki, o irmão de Thor, ganha acesso ao poder ilimitado do cubo cósmico ao roubá-lo de dentro das instalações da S.H.I.E.L.D. Nick Fury, o diretor desta agência internacional que mantém a paz, logo reúne os únicos super-heróis que serão capazes de defender a Terra de ameaças sem precedentes. Homem de Ferro, Capitão América, Hulk, Thor, Viúva Negra e Gavião Arqueiro formam o time dos sonhos de Fury, mas eles precisam aprender a colocar os egos de lado e agir como um grupo em prol da humanidade.</info>
</item>

<item> 
<title>Vingadores: Era de Ultron</title>
<year>2015</year>
<genre>Ação, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uvzqTsRmUzk9mJVzX8cMSWMyM5l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kIBK5SKwgqIIuRKhhWrJn3XkbPq.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-99861-FHD.mp4</link>
<info>Ao tentar proteger o planeta de ameaças, Tony Stark constrói um sistema de inteligência artificial que cuidaria da paz mundial. O projeto acaba dando errado e gera o nascimento do Ultron. Com o destino da Terra em jogo, os Vingadores terão que se unir para mais uma vez salvar a raça humana da extinção.</info>
</item>

<item> 
<title>Vingadores: Guerra Infinita</title>
<year>2018</year>
<genre>Aventura, Ação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/A4kvp7vY1BDLrrQIagRCffLKj1t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mDfJG3LC3Dqb67AZ52x3Z0jU0uB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-299536-FHD.mp4</link>
<info>Homem de Ferro, Thor, Hulk e os Vingadores se unem para combater seu inimigo mais poderoso, o maligno Thanos. Em uma missão para coletar todas as seis pedras infinitas, Thanos planeja usá-las para infligir sua vontade maléfica sobre a realidade.</info>
</item>

<item> 
<title>Thor</title>
<year>2011</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aEV9QmgBqjRTdjsvdCgdK89tavQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cDJ61O1STtbWNBwefuqVrRe3d7l.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-10195-FHD.mp4</link>
<info>Como filho de Odin, rei dos deuses nórdicos, Thor logo herdará o trono de Asgard de seu idoso pai. Porém, no dia de sua coroação, Thor reage com brutalidade quando os inimigos dos deuses entram no palácio violando o tratado. Como punição, Odin manda Thor para a Terra. Enquanto seu irmão Loki conspira em Asgard, Thor, agora sem seus poderes, enfrenta sua maior ameaça.</info>
</item>

<item> 
<title>Thor: O Mundo Sombrio</title>
<year>2013</year>
<genre>Ação, Aventura, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9qdqXIx2neypuT1kWKCTI2vsO4q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4zTsF0RtO0av3YX1NaKDqGKPxYF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-76338-FHD.mp4</link>
<info>Thor precisa contar com a ajuda de seus companheiros e até de seu traiçoeiro irmão Loki em um plano audacioso para salvar o universo. Entretanto, os caminhos de Thor se cruzam com Jane Foster e, dessa vez, a vida dela está realmente em perigo.</info>
</item>

<item> 
<title>Thor: Ragnarok</title>
<year>2017</year>
<genre>Ação, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2K45Fp6koAVoeeYS6aMb9BeNt4F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6G2fLCVm9fiLyHvBrccq6GSe2ih.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-284053-FHD.mp4</link>
<info>Thor está preso do outro lado do universo. Ele precisa correr contra o tempo para voltar a Asgard e parar Ragnarok, a destruição de seu mundo, que está nas mãos da poderosa e implacável vilã Hela.</info>
</item>


<item> 
<title>Thor: Amor e Trovão</title>
<year>2022</year>
<genre>Fantasia, Ação, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nsxLBSlQDumCjOEDvfXyTcF2ND9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jsoz1HlxczSuTx0mDl2h0lxy36l.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-616037-FHD.mp4</link>
<info>Thor parte em uma jornada de autodescoberta, diferente de tudo que ele já enfrentou. Mas seus esforços são interrompidos por um assassino galáctico conhecido como Gorr, o Carniceiro dos Deuses, que busca a extinção dos deuses. Para combater esta ameaça, Thor pede a ajuda da Rei Valquíria, Korg e da ex-namorada Jane Foster, que, para a surpresa de Thor, inexplicavelmente empunha seu mágico martelo, Mjolnir, como a Poderosa Thor. Juntos, eles embarcam em uma angustiante aventura cósmica para descobrir o mistério da vingança do Carniceiro dos Deuses e detê-lo antes que seja tarde demais.</info>
</item>

<item> 
<title>Homem-Formiga</title>
<year>2025</year>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pPmKIWhrpdttdRI5VwfiAIQZ9L2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1K3JmSNUN8OpjYsCjc0Hy0SYxAb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-102899-FHD.mp4</link>
<info>Dr. Hank Pym, o inventor da fórmula/traje que permite o encolhimento, precisa impedir que seu ex-pupilo Darren Cross consiga replicar o feito e vender a tecnologia para uma organização do mal. Depois de sair da cadeia, o trambiqueiro Scott Lang está disposto a reconquistar o respeito da ex-mulher, Maggie e, principalmente, da filha. Com dificuldades de arrumar um emprego honesto, ele aceita praticar um último golpe. O que ele não sabia era que tudo não passava de um plano do Dr. Pym que, depois de anos observando o hábil ladrão, o escolhe para vestir o traje do Homem-Formiga.</info>
</item>

<item> 
<title>Homem-Formiga e a Vespa</title>
<year>2018</year>
<genre>Ação, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5BKRuGVxx8qsB7WGSJ0oWRCHsgN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iYdgEUE2W2aJkgqfSjf1x3gFfuV.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-363088-FHD.mp4</link>
<info>Scott Lang lida com as consequências de suas escolhas tanto como super-herói quanto como pai. Enquanto tenta reequilibrar sua vida com suas responsabilidades como o Homem-Formiga, ele é confrontado por Hope van Dyne e Dr. Hank Pym com uma nova missão urgente. Scott deve mais uma vez vestir o uniforme e aprender a lutar ao lado da Vespa, trabalhando em conjunto para descobrir segredos do passado.</info>
</item>

<item> 
<title>Homem-Formiga e a Vespa: Quantumania</title>
<year>2023</year>
<genre>Ação, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/q7CfFjOvjLz9GZoh5RoCOSVniWm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/m8JTwHFwX7I7JY5fPe4SjqejWag.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-640146-FHD.mp4</link>
<info>Scott Lang e Hope van Dyne em suas jornadas como super-heróis. Scott e sua família são puxados para o Reino Quântico, onde eles precisarão enfrentar um novo e terrível vilão: Kang, o Conquistador e M.O.D.O.K..</info>
</item>









</items>

