<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>O Telefone Preto 2</title>
<year>2025</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://archive.org/download/i-m-a-g-e-n-s/c3751a5a.gif%09</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oe2TOWykcLSGq67XPH4Bb0N1oU3.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-1197137-4K.mp4</link>
<info>Quatro anos após escapar de The Grabber, Finney Blake luta com sua vida após o cativeiro. Quando sua irmã Gwen começa a receber ligações em sonhos do telefone preto e a ter visões perturbadoras de três garotos sendo perseguidos em um acampamento de inverno conhecido como Alpine Lake, os irmãos se determinam a desvendar o mistério e confrontar um assassino que se tornou mais poderoso na morte e mais significativo para eles do que qualquer um poderia imaginar.</info>
</item>

<item> 
<title>Quarteto Fantástico: Primeiros Passos</title>
<year>2025</year>
<genre>Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tvrEXM99eVndwVzFagwSNtdEGwh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/s94NjfKkcSczZ1FembwmQZwsuwY.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-617126-4K.mp4</link>
<info>No vibrante cenário de um mundo retrofuturista inspirado nos anos 1960, a Primeira Família da Marvel é forçada a equilibrar seus papéis como heróis com a força de seus laços familiares, enquanto defendem a Terra de um deus espacial voraz chamado Galactus e sua enigmática arauta, a Surfista Prateada.</info>
</item>

<item> 
<title>Lilo & Stitch</title>
<year>2025</year>
<genre>Família, Ficção científica, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bLeEudeDDufArn1qn6KbmPO2FAL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/u7PHndYcmUlwLV9CNdU39s74FOw.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-552524-4K.mp4</link>
<info>Stitch, um alienígena, chega ao planeta Terra após fugir de sua prisão e tenta se passar por um cachorro para se camuflar. As coisas mudam quando Lilo, uma travessa menina, o adota de um abrigo de animais. Juntos, eles aprendem os valores da amizade e família.</info>
</item>

<item> 
<title>Anônimo 2</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6ObRyIQHJAY2X575hLVgKsnNlar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mEW9XMgYDO6U0MJcIRqRuSwjzN5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-1007734-4K.mp4</link>
<info>O pai suburbano Hutch Mansell, ex-assassino letal, é levado de volta ao seu passado violento depois de impedir uma invasão domiciliar, desencadeando uma cadeia de eventos que revela segredos sobre o passado de sua esposa Becca.</info>
</item>

<item> 
<title>Planeta dos Macacos: O Reinado</title>
<year>2024</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hBGnLm2A1TapONoPo7QrMpj2B6B.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iHYh4cdO8ylA3W0dUxTDVdyJ5G9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-653346-4K.mp4</link>
<info>Várias gerações no futuro, após o reinado de César, os macacos são agora a espécie dominante e vivem harmoniosamente, enquanto os humanos foram reduzidos a viver nas sombras. À medida que um novo líder símio tirânico constrói o seu império, um jovem macaco empreende uma jornada angustiante que o levará a questionar tudo o que sabia sobre o passado e a fazer escolhas que definirão um futuro tanto para os macacos como para os humanos.</info>
</item>

<item> 
<title>Deadpool & Wolverine</title>
<year>2024</year>
<genre>Ação, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gCeeg4NWqnplFlOBiPTyVyxERwz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ufpeVEM64uZHPpzzeiDNIAdaeOD.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-2-3-4-5-6-7-8-9-1-4k/MOVIE-533535-4K.mp4</link>
<info>Um apático Wade Wilson trabalha duro na vida civil. Seus dias como mercenário moralmente flexível, Deadpool, ficaram para trás. Quando seu planeta enfrenta uma ameaça, Wade deve relutantemente vestir-se novamente com um ainda mais relutante... relutante? Mais relutante? Ele deve convencer um Wolverine relutante em... Porra. As sinopses são tão estúpidas.</info>
</item>






</items>

