<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>Entre Dragões e Gigantes</title>
<year></year>
<genre>Documentário</genre>
<thumbnail>https://ia903109.us.archive.org/33/items/i-m-a-g-e-n-s/Entre%20Drag%C3%B5es%20e%20Gigantes.png</thumbnail>
<fanart>https://wallpapers.com/images/high/african-animals-background-7lg5tqy2kt0ia9tl.webp</fanart>
<link>https://ia601507.us.archive.org/1/items/onli-ne/INDON%C3%89SIA%20-%20Entre%20Drag%C3%B5es%20e%20Gigantes%20%20%20Document%C3%A1rio%20Completo.mkv</link>
<info>INDONÉSIA - Entre Dragões e Gigantes leva você a uma jornada épica pelas florestas tropicais, montanhas misteriosas e mares profundos da Indonésia. Neste documentário fascinante, exploramos a vida selvagem de um dos países mais biodiversos do planeta. Descubra criaturas únicas, como o temido dragão de Komodo, o gigante gentil tubarão-baleia, e o enigmático urso-malaio. Conheça também as incríveis cacatuas, o ágil társio, a impressionante píton-reticulada e o icônico peixe-palhaço, cada um adaptado de forma espetacular a seus habitats.

Este documentário completo mostra como cada espécie contribui para o equilíbrio do ecossistema indonésio, revelando a incrível resiliência e beleza da natureza selvagem. Com cenas deslumbrantes em HD e uma narrativa envolvente, este filme é ideal para amantes da natureza, entusiastas da vida selvagem e exploradores de todas as idades.</info>
</item>

<item>
<title>SEGREDOS DA TERRA SELVAGEM</title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail>https://ia903109.us.archive.org/33/items/i-m-a-g-e-n-s/SEGREDOS%20DA%20TERRA%20SELVAGEM.png</thumbnail>
<fanart>https://wallpapers.com/images/high/african-animals-background-7lg5tqy2kt0ia9tl.webp</fanart>
<link>https://ia801507.us.archive.org/1/items/onli-ne/PANTANAL%20-%20SEGREDOS%20DA%20TERRA%20SELVAGEM%20%20%20Document%C3%A1rio%20Completo.mkv</link>
<info>Descubra a majestosa biodiversidade do Pantanal neste documentário que revela a vida selvagem de uma das maiores e mais impressionantes regiões naturais do Brasil. Acompanhe nossa jornada enquanto exploramos as incríveis criaturas que habitam esse ecossistema único, desde a poderosa onça pintada até o vibrante papagaio verdadeiro. Mergulhe na riqueza do maior bioma alagado do mundo e veja como cada espécie, do carcará à arara azul, desempenha um papel vital na manutenção do equilíbrio natural.

Este vídeo oferece uma visão fascinante da interconexão entre os animais e seu ambiente, destacando a importância de preservar esse tesouro natural. Ideal para amantes da natureza, estudantes de biologia, e qualquer pessoa interessada na vida selvagem brasileira.</info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>


</items>

