<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<!-- FILMES LETRA A INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title>A Família Buscapé</title>
<year>1993</year>
<genre>Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dj14TWVE1VxxJrNxxsObYiRzhgj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pKA0jffBo4HVbsf25ktC3CI03QF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11041-FHD.mp4</link>
<info>O mais Inacreditável choque de culturas acontece nesta história hilária que descreve as mudanças na vida da Família Clampett que fica rica da noite para o dia quando descobrem petróleo no pântano atrás de seu casebre em Ozark. Incentivada a se mudar para Beverly Hills, a inocente e trabalhadora família é a isca perfeita para charlatões, impostores e aproveitadores.</info>
</item>

<item> 
<title>A Única Sobrevivente</title>
<year>2020</year>
<genre>Aventura, Thriller, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nreStPF08Bd5RYH4gjbXVh59XAu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xTLSA6areOJIf4dDNdhjOjiz68V.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-610363-FHD.mp4</link>
<info>Em 24 de agosto de 1981, ​​​​Larisa e Vladimir Savitsky embarcaram um avião. 30 minutos antes do pouso, a aeronave colidiu com um bombardeiro da Força Aérea Soviética e caiu. Ninguém deveria sobreviver mas um milagre aconteceu.</info>
</item>

<item> 
<title>A Repossuída</title>
<year>1990</year>
<genre>Comédia, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jDTP5KgWwvuKfOyJ2PJfTqVYnxJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uIrRLzxpgHnx5Lfdt2hHmOBktrG.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11510-FHD.mp4</link>
<info>Nancy Aglet (Linda Blair), um esposa suburbana, é possuída pelo demônio e cria mil confusões no lar, antes que o padre aposentado Jebedaiah Mayii (Leslie Nielsen) resolva sair de seu claustro para exorcizá-la.</info>
</item>

<item> 
<title>Axel e os Meninos do Espaço</title>
<year>2017</year>
<genre>Animação, Família, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kFiTH61TrnLQ5ciVa9dT3PyF74l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kcHNuiKSvXiKOr8P4trsAv5S01M.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-515698-FHD.mp4</link>
<info>Um dia, Keplar foi um belo planeta cheio de vegetação, mas chegaram os humanos buscando a preciosa planta kar-lalo para obter energia e com eles veio a extinção. Hoje, Axel e seus amigos devem entrar nas profundezas de um vulcão.</info>
</item>

<item> 
<title>Através da Minha Janela</title>
<year>2022</year>
<genre>Romance, Drama, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lQHfOaggM8xjvgGvZHpFPYXduRE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4rsomWxlqnHt3muGYK06auhOib6.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-818647-FHD.mp4</link>
<info>Raquel é louca pelo vizinho Ares há muito tempo. Ela o observa de longe, mas nunca falou com ele. Será que vai dar match?</info>
</item>

<item> 
<title>Atrás da Linha: Fuga para Dunkirk</title>
<year>2020</year>
<genre>Guerra</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5OFNp1wuHnph8ytCE5HWyAFTLrz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9cm05tasmuk8KH5ZCoEPVf8QDDZ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-726876-FHD.mp4</link>
<info>França, II Guerra Mundial. Um grupo de soldados britânicos é capturado pelo alemães. Quando um comandante nazista começa a forçar lutas de boxe para entreter a companhia, os presos percebem que podem usá-las para tentar escapar.</info>
</item>

<item> 
<title>Atividade Paranormal: Ente Próximo</title>
<year>2021</year>
<genre>Terror, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iFj811q3NMMlvvuuyILegttemJQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xAnSELun945cE4kFUD9mI7W3puI.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-609972-FHD.mp4</link>
<info>Margot, uma cineasta de documentários, dirige-se a uma comunidade Amish isolada na esperança de aprender sobre sua mãe perdida e seus parentes. Após uma série de ocorrências e descobertas estranhas, ela percebe que essa comunidade pode não ser o que parece.</info>
</item>

<item> 
<title>Aterrorizante</title>
<year>2018</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mVgilmJLovxTFsX19Yto3ht2qc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/naNXYdBzTEb1KwOdi1RbBkM9Zv1.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-420634-FHD.mp4</link>
<info>Um palhaço maníaco aterroriza três jovens na noite de Halloween e todos os outros que estão em seu caminho.</info>
</item>

<item> 
<title>Até que a Fuga os Separe</title>
<year>1999</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/49X2McBqjeUsYWDI4NEOULHcF09.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/GjoNCBnOdmKz7ZVG0IICfg1GKa.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-6522-FHD.mp4</link>
<info>Ray Gibson (Eddie Murphy) e Claude Banks (Martin Lawrence) vivem de pequenos golpes. Certa noite, aceitam transportar ilegalmente um carregamento de bebida destilada para ganhar uns trocados, mas são parados pela polícia e terminam caindo numa armadilha. Acusados de assassinato, ganham pena de prisão perpétua. O filme acompanha então as desventuras da dupla dentro da prisão durante 65 anos.</info>
</item>

<item> 
<title>Até os Ossos</title>
<year>2022</year>
<genre>Terror, Romance, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/w0dCPc9J2R6wnoO9Joxz6ot703g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5k5vRL7bKWlFor2jWD84gPlnFst.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-791177-FHD.mp4</link>
<info>A história do primeiro amor de Maren, uma jovem mulher aprendendo a sobreviver à margem da sociedade, e do intenso Lee, um andarilho sem amarras. O casal se une numa odisseia de mil e quinhentos quilômetros por estradas, passagens ocultas e alçapões na América de Ronald Reagan, levando-os de volta aos seus passados traumáticos, e a uma reta final que vai determinar se o amor pode sobreviver às diferenças.</info>
</item>

<item> 
<title>Até o Fim!</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qmTwhD0N2IA5SzN1xxVK70UYiy2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nrWm1FkHJImRPbagDZZOjplGB2W.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-848519-FHD.mp4</link>
<info>Desesperado para encontrar sua filha desaparecida, o ex-soldado de Operações Especiais Jake Hunter rastreia o último paradeiro conhecido dela em uma pequena cidade no deserto. Mas quando Jake descobre a terrível verdade que cerca seu desaparecimento, ele lança uma busca impiedosa para levar os responsáveis à justiça. Apenas seu antigo mentor tem uma chance de capturar Jake com segurança... Antes que ele tire a cidade do mapa.</info>
</item>

<item> 
<title>Até o Céu</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/imo9QdjIb3y5tJ7DICdVKHRkYXV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vx4bevtt3ZVgezPZsuiVxm90l5E.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-651589-FHD.mp4</link>
<info>Depois de se apaixonar por Estrela, o mecânico Ángel sai do subúrbio de Madri para um mundo de roubos e vira alvo de um detetive implacável.</info>
</item>

<item> 
<title>Até a Próxima Vez</title>
<year>2022</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3OEVTXt455NkA4X9slqeEn5Yz0n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zQILQeyaKTkeMuyO7TclUGZpBiG.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-944664-FHD.mp4</link>
<info>Em meio às belas paisagens do Peru, um arquiteto viciado em trabalho conhece uma artista que vive viajando. Esse encontro casual muda as vidas dos dois para sempre.</info>
</item>

<item> 
<title>Asteroid City</title>
<year>2023</year>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/p96FGZyKF4wv6DOnQkw0loa5ZlN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gcbZ2ZdVzfBsGmfjTy8g7UaZS16.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-747188-FHD.mp4</link>
<info>Decorre numa cidade ficcional em pleno deserto americano, por volta de 1955. O itinerário de uma convenção de Observadores Cósmicos Jr./Cadetes Espaciais (organizada com o objetivo de juntar estudantes e pais de todo o país para uma competição escolar com oferta de bolsas escolares) é espetacularmente perturbado por eventos que mudarão o mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>Asterix e o Segredo da Poção Mágica</title>
<year>2018</year>
<genre>Família, Animação, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y0zfYNjoXQKDoHlYJqIvGx9Hkvx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/krfQioCVqZJNQyR7VTGFX2tQI8x.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-527729-FHD.mp4</link>
<info>Astérix e Obelix embarcam em uma jornada inédita. Dessa vez eles precisam ajudar o velho druída Getafix a encontrar um novo guardião para a poção mágica de Gália. Durante a viagem pela região, eles devem impedir que a receita mágica caia nas mãos erradas, dando início a uma inesperada aventura.</info>
</item>

<item> 
<title>Assalto ao Banco da Espanha</title>
<year>2021</year>
<genre>Drama, Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/AhRSv4npEaE8ZvuJh4CmQpsXDZg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eTKi7yNooK3cb55FvLNK3nmrDp3.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-630004-FHD.mp4</link>
<info>Madri, Espanha, 2010. Enquanto toda a cidade acompanha a participação bem-sucedida da seleção nacional na Copa do Mundo, um grupo de ladrões ousados procura uma maneira de entrar em um dos locais mais seguros e protegidos do planeta.</info>
</item>

<item> 
<title>Assassino Americano</title>
<year>2022</year>
<genre>Crime, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aa71PKnCgGZ2ahOQSvXw05SlNpK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/quo7dRc6HQqtZKcRoKuegkegFp4.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-774301-FHD.mp4</link>
<info>Baseado na história real de Jason Derek Brown. Um vigarista carismático que financia seu estilo de vida luxuoso por meio de uma série de golpes. Quando seus fundos acabam e seu passado o alcança, ele trama seu esquema mais elaborado e, no processo, se torna o mais improvável - e elusivo - fugitivo do FBI.</info>
</item>

<item> 
<title>Ascensão do Cisne Negro</title>
<year>2021</year>
<genre>Drama, Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9lI6MrGqeokTR65szTDVGEac4PQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/feLcWM4lSq4fNSRZomeKVDBBOLK.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-595743-FHD.mp4</link>
<info>Um pequeno exército de criminosos bem treinados liderados por Laszlo Antonov sequestrou o Eurostar nas profundezas do Canal da Mancha.</info>
</item>

<item> 
<title>As Trambiqueiras</title>
<year>2021</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ldo9MFJ2bmA5qKd4sbjUUzJUUa8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4t8T9NCte10R5CAXVhHDnmkPd3X.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-628914-FHD.mp4</link>
<info>Connie e JoJo são donas de casa BFF no subúrbio de Phoenix, que tropeçam em um esquema para falsificar cupons e criar um cartel de US $ 40 milhões. Quando uma equipe da SWAT destrói seu esconderijo, eles encontram caixotes de rifles de assalto, carros esportivos de última geração e caixas de absorventes internos cheios de dinheiro.</info>
</item>

<item> 
<title>As Tartarugas Ninja: Caos Mutante</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Comédia, Ação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gwrFZLMPox82lsPT8MHpAYmFjw9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tgFtGRjPJRQVTN1CLePMrkfxuoT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-614930-FHD.mp4</link>
<info>Depois de anos sendo protegidos do mundo humano, os irmãos tartarugas saem para ganhar os corações dos nova yorkinos e serem aceitos como adolescentes normais através de seus atos heroicos. Sua nova amiga, April O’Neil, vai ajudá-los a derrotar um misterioso sindicado do crime, mas eles logo se veem em maus lençóis quando um exército de mutantes vai atrás deles.</info>
</item>

<item> 
<title>As Panteras</title>
<year>2000</year>
<genre>Ação, Aventura, Comédia, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3ZZogKW7RFV0MjmAP6zNF19mkKF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/muea25QzWCQ8CDBVCqnyKYO0GsT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-4327-FHD.mp4</link>
<info>Natalie, Dylan e Alex são chamadas para resolver um possível caso de espionagem industrial, envolvendo um revolucionário software de reconhecimento de voz, que em mãos erradas colocaria em risco a privacidade e a segurança de todo o mundo. Tudo ia bem, até que Bosley é sequestrado e a sede da agência de investigações é destruída. Agora, mais do que nunca as panteras sabem que a vida de Charlie corre perigo. Mas como proteger alguém que você não conhece?</info>
</item>

<item> 
<title>As Panteras: Detonando</title>
<year>2003</year>
<genre>Ação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4GZLHlKuvQCqNnKfT3GNZYnlFFc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rS3QJdsCPyhhQ0mJEr8VirNmOMm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-9471-FHD.mp4</link>
<info>As "sexy" panteras estão de volta para confrontar outra pantera que agora é do mal! Ao lado do file assessor Bosley, as beldades maravilhosas realmente dão um duro danado para resgatar os anéis que contêm informações codificadas sobre cada pessoa do programa federal de proteção às testemunhas! Com muita personalidade, elas arrasam neste filme de ação que não pára nunca!</info>
</item>

<item> 
<title>As Múmias e o Anel Perdido</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Aventura, Fantasia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/olT9HuXfnMVFqDGjLhllKe5EuQP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xVFpOIVdVn5ZUq1QIf0UJcZWjO2.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-816904-FHD.mp4</link>
<info>Acompanha as divertidas aventuras de três múmias egípcias que vivem numa cidade secreta subterrânea sob as pirâmides do antigo Egito – uma princesa, um piloto de corrida de bigas e o irmão mais novo dele, inseparável de seu bebê crocodilo de estimação. Após uma série de infelizes acasos, o trio de múmias e seu pet embarcam numa hilária e agitada jornada na Londres atual à procura de um anel ancestral, de propriedade da Família Real das Múmias, roubado pelo ambicioso arqueólogo Lorde Carnaby.</info>
</item>

<item> 
<title>As Marvels</title>
<year>2023</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wpp5KIwjtrKoWj5H0TSsJdqsDx7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/criPrxkTggCra1jch49jsiSeXo1.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-609681-FHD.mp4</link>
<info>Quando suas obrigações a levam a uma fenda espacial anômala ligada a um revolucionário Kree, os poderes de Carol Danvers, a Capitã Marvel, se entrelaçam aos de Kamala Khan, a Ms. Marvel, e aos da sobrinha de Carol, astronauta da S.A.B.E.R., Capitã Monica Rambeau. Juntas, esse trio improvável deve ser unir para salvar o universo como "As Marvels".</info>
</item>

<item> 
<title>As Crônicas de Nárnia: O Leão, a Feiticeira e o Guarda-Roupa</title>
<year>2005</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sLw1gxPAvkqhp5XrdO2A50Q5lTW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pqECkkF9Eiv5GC5dmvM5VMgH66U.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-411-FHD.mp4</link>
<info>Durante os bombardeios da Segunda Guerra Mundial de Londres, quatro irmãos ingleses são enviados para uma casa de campo onde eles estarão seguros. Um dia, Lucy encontra um guarda-roupa que a transporta para um mundo mágico chamado Nárnia. Depois de voltar, ela logo volta a Nárnia com seus irmãos, Peter e Edmund, e sua irmã, Susan. Lá eles se juntam ao leão mágico, Aslan, na luta contra a Feiticeira Branca.</info>
</item>

<item> 
<title>As Crônicas de Nárnia: Príncipe Caspian</title>
<year>2008</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dnu0dlICiFTR2cnySBkpaVOjp3z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pcs4VzJm82paWnyRgRU6nZFYsyd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-2454-FHD.mp4</link>
<info>Um ano após a sua última aventura, os irmãos Pevensie regressam à terra mágica de Nárnia e descobrem que 1300 anos se passaram. Nárnia está em guerra novamente e os irmãos unem forças com o Príncipe Caspian para derrotar o maldoso Rei Miraz e restaurar a paz.</info>
</item>

<item> 
<title>As Crônicas de Nárnia: A Viagem do Peregrino da Alvorada</title>
<year>2010</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tNL5HfeHF0J9qocelOkgPV4JqXZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oc3be3waruLd0PB9h4bomN7Le3v.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10140-FHD.mp4</link>
<info>Lúcia, Edmundo e Eustáquio retornam para Nárnia, onde encontram com príncipe Caspian, agora rei, e outros amigos. Buscando os Sete Fidalgos Desaparecidos de Telmar, eles começam uma nova aventura a bordo do navio Peregrino da Alvorada e irão encarar guerreiros, dragões, anões e tritões.</info>
</item>

<item> 
<title>As Aventuras de Paddington</title>
<year>2014</year>
<genre>Comédia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5OkckWBfVPajkIye5PqommeLtDS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dMcjyN1ULpxM2fs1cn3L12AmucW.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-116149-FHD.mp4</link>
<info>Paddington (voz de Ben Whishaw) foi criado na floresta do Peru pelos tios Pastuzo (voz de Michael Gambon) e Luzy (voz de Imelda Staunton), mas um terremoto acaba separando o trio. Diante disto, o pequeno urso é enviado pela tia para Londres, local onde mora um explorador que visitou o Peru décadas atrás. Paddington faz a viagem clandestinamente e, ao chegar, acaba indo para uma estação de trem. Lá ele conhece a família Brown, que decide ajudá-lo a encontrar o tal explorador. Só que a vida na civilização e entre humanos não é tão simples assim.</info>
</item>

<item> 
<title>As Aventuras de Paddington 2</title>
<year>2017</year>
<genre>Aventura, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bVAplALQBfKNRrAdOWol6T49Yw6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kRVUMsXFzhuXjr20JcCGc6TapxA.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-346648-FHD.mp4</link>
<info>Após ser adotado pela família Brown, Paddington ganhou muita popularidade na comunidade de Windsor Gardens. No aniversario de 100 anos de sua tia Lucy, esse simpático ursinho sai em busca do presente perfeito e acaba encontrando um livro único na loja de antiguidades do senhor Gruber. Paddington se submete a uma série de trabalhos bizarros para poder comprá-lo, e quando o livro é roubado, ele e sua família farão de tudo para encontrar o ladrão.</info>
</item>

<item> 
<title>Paddington: Uma Aventura na Floresta</title>
<year>2024</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/CGbayx5xToznAJhHJ3TTEHd4Sb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hfTyu2VPBqLRPo2DauW8q7bh9bm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-516729-FHD.mp4</link>
<info>Paddington viaja para o Peru para visitar sua amada tia Lucy. Com a família Brown a tiracolo, uma aventura emocionante acontece quando um mistério os mergulha em uma jornada inesperada pela floresta amazônica e até os picos das montanhas do Peru.</info>
</item>

<item> 
<title>As Agentes 355</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Aventura, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sz6z3k9UGeVmkC6YkdY0iTj9Ipk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oSNqhngemquRBzxKSC3ysAmnC5e.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-522016-FHD.mp4</link>
<info>Quando uma arma ultrassecreta cai nas mãos de um grupo de mercenários que ameaçam o mundo, a agente da CIA Mace Brown terá que unir forças para uma missão letal com a agente alemã Marie; a ex-membro do MI6, especialista em computadores, Khadijah; a psicóloga Graciela, e com Lin Mi Sheng, uma mulher misteriosa que está rastreando todos os seus movimentos.</info>
</item>

<item> 
<title>Arthur & Merlin: Cavaleiros de Camelot</title>
<year>2020</year>
<genre>Aventura, História, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9ERu4fmY6N0J7NaTGPU0boJcy3X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sFLgXQGrSWxnjmPOpGKPApWNOUH.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-635237-FHD.mp4</link>
<info>O Rei Arthur volta para casa após lutar contra o Império Romano. Seu filho ilegítimo corrompeu o trono de Camelot e o Rei Arthur deve se reunir com o mago Merlin e os Cavaleiros da Távola Redonda para lutar para recuperar sua coroa.</info>
</item>

<item> 
<title>Army of the Dead: Invasão em Las Vegas</title>
<year>2021</year>
<genre>Crime, Ação, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sdVbjJ33SQO2caG6DkYKRhSyrja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sdVbjJ33SQO2caG6DkYKRhSyrja.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-503736-FHD.mp4</link>
<info>Após um surto de zumbis em Las Vegas, nos Estados Unidos, um grupo de mercenários faz uma aposta final, aventurando-se na zona de quarentena para tentar realizar o maior assalto de todos os tempos.</info>
</item>

<item> 
<title>Aqui Estamos Nós: notas sobre como viver no planeta Terra</title>
<year>2020</year>
<genre>Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dYakRmxzy1QnokUVQt8W6opEo9Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bb36lUC4UKidMLxcXGJdEGA1jqb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-664850-FHD.mp4</link>
<info>Na véspera do Dia da Terra, um menino precoce de sete anos aprende sobre as maravilhas do planeta com seus pais – e com uma misteriosa exibição num lugar chamado Museu de Tudo.</info>
</item>

<item> 
<title>Aqueles Que Me Desejam a Morte</title>
<year>2021</year>
<genre>Thriller, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gPFlBElSqV2cPPKivrMxVEcZxgT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ouOojiypBE6CD1aqcHPVq7cJf2R.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-578701-FHD.mp4</link>
<info>Em Aqueles que me Desejam a Morte, Connor é um menino de 12 anos que presencia o assassinato dos pais. Ele, então, precisa escapar dos assassinos que começam a caça-lo incessantemente. Ele encontra proteção com Hannah Faber, uma bombeira traumatizada pelo fracasso de sua última missão. Os dois vão precisar lutar muito para sobreviver.</info>
</item>

<item> 
<title>Apresentando, Nate</title>
<year>2022</year>
<genre>Música, Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rGDKEbrblKMXrHOgPO0w7tDsbzV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aOaMvd3a5GUOZiHJRF5qgDttijp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-826953-FHD.mp4</link>
<info>Nate tem 13 anos e sonha em se apresentar na Broadway. Mas, quando não consegue um papel na peça da escola, ele e a melhor amiga, Libby, fogem para Nova York, onde se encontram inesperadamente com a tia dele, Heidi. Juntos, eles precisam provar que as maiores aventuras da vida têm o tamanho dos nossos sonhos.</info>
</item>

<item> 
<title>Anônimo</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8ooU1cMApznZmMps6UCRsuSQPg6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6zbKgwgaaCyyBXE4Sun4oWQfQmi.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-615457-FHD.mp4</link>
<info>Quando dois ladrões invadem sua casa no subúrbio uma noite, Hutch se recusa a defender a si mesmo ou a sua família, na esperança de evitar violência grave. Seu filho adolescente, Blake, está desapontado com ele e sua esposa, Becca, parece se afastar ainda mais. Em consequência, o incidente acerta a raiva latente de Hutch, desencadeando instintos adormecidos e impulsionando-o em um caminho brutal que revelará segredos obscuros e habilidades letais para salvar sua família.</info>
</item>

<item> 
<title>Anjos da Noite: Underworld</title>
<year>2003</year>
<genre>Fantasia, Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sE19OYWcnAigvk8VTdLVfeirwif.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zsgdVbuEwqZbnUN9qLGEMBYf2Zo.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-277-FHD.mp4</link>
<info>Na calada da noite, vampiros se envolvem em uma batalha antiga com seus inimigos, os Lycans, um grupo de lobisomens violentos. Selene, uma vampira que é órfã por conta de um ataque dos Lycan, trabalha para o clã dos vampiros como uma matadora treinada. Quando os Lycan se interessam misteriosamente por Michael Corvin, um doutor mortal excepcional, Selene luta para livrá-lo de Lucian, um cruel Lycan.</info>
</item>

<item> 
<title>Anjos da Noite: A Evolução</title>
<year>2006</year>
<genre>Fantasia, Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9THoEUKf4dAqtfujE8xDeQhuVYi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kIZzOU6ZSbcyejTK0c5BBeF3YfD.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-834-FHD.mp4</link>
<info>Após o final do primeiro filme, a união de Selene a vampira e seu namorado Michael o vampiro-lobisomen terá de ser mais forte que o amor. Os dois terão de enfrentar uma legião de vampiros e lobisomen, e a evolução das espécies. Além disso, o centenário vampiro Marcus desperta de seu sono, pronto para matá-los.</info>
</item>

<item> 
<title>Anjos da Noite: A Rebelião</title>
<year>2009</year>
<genre>Fantasia, Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/atPv2WJzlD76ZQP3wjaixZooR1l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/agQrynTKEWWKAowcf7Dvb3I2F9A.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-12437-FHD.mp4</link>
<info>Viktor, o cruel rei dos vampiros, tem perseguido e escravizado os lycans, uma linhagem de lobisomens nascidos humanos, por séculos. Este tirano ancião exige prata dos nobres, com o propósito de manter o controle dos seus escravos bestiais. Enquanto cresce, o jovem Lucian se apaixona pela filha de Viktor, Sonja, uma vampira insubordinada e imprudente. Juntos, Sonja e Lucian orquestram uma batalha épica, que marca o início de uma longa guerra entre vampiros e lobisomens.</info>
</item>

<item> 
<title>Anjos da Noite: O Despertar</title>
<year>2012</year>
<genre>Fantasia, Ação, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f9XgpnQv2eKuekmEGNzfJUSbJKM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/40L18Jc7dE72de1LzZu3JajGYDr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-52520-FHD.mp4</link>
<info>Após ser mantida em estado de coma por quinze anos, a vampira Selene descobre que ela possui uma filha de quatorze anos, híbrida de vampiro e lobisomem. Com a ajuda dela, Selene deve impedir a empresa BioCom de criar super lobisomens que possam matar todos os vampiros</info>
</item>

<item> 
<title>Anjos da Noite: Guerras de Sangue</title>
<year>2016</year>
<genre>Fantasia, Ação, Thriller, Ficção científica, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mM2D6fQFz3BjQaIHwqSniglD4iX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/b5QnSrjDRHUFg3hpjmwBwsJfzyP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-346672-FHD.mp4</link>
<info>Selene é uma guerreira vampira que luta para acabar com a guerra eterna entre o clã Lycan de lobisomens sanguinários e a facção de vampiros que a traiu. Quando um novo levante parece tomar forma, ela irá utilizar sua influência e relacionamento com ambas as partes para negociar um cessar fogo.</info>
</item>

<item>
<title>Angry Birds: O Filme</title>
<year>2016</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bFXFfxCZe1pCYWzcGGxsxqc1bc7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o4mhrLxv6I70kvYA42qANGUF7ya.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-153518-FHD.mp4</link>
<info>Red, um pássaro com problemas de temperamento, o veloz Chuck, e o volátil Bomba sempre foram excluídos. Mas quando a ilha onde moram é visitada por misteriosos porquinhos verdes, cabe a estes improváveis rejeitados descobrir qual o plano da gangue suína.</info>
</item>

<item> 
<title>Angry Birds 2: O Filme</title>
<year>2019</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pMqAjEyj234escPleCthcmh84ka.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tntH2nSeaGTOXV6CITPSvczSiXw.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-454640-FHD.mp4</link>
<info>Red e seus amigos dedicam a vida a proteger a Ilha dos Pássaros dos constantes ataques vindos da Ilha dos Porcos. Entretanto, quanto uma terceira ilha surge e começa a atacá-los, Leonardo, o rei dos porcos, decide procurar seu arqui-inimigo em busca de uma trégua para que, juntos, possam enfrentar a ameaça em comum.</info>
</item>

<item> 
<title>Amor² Outra Vez</title>
<year>2023</year>
<genre>Romance, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dxor2vaqkXLA6Z2VoJnqZWUTCKe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gETei0lvPVj6oltmS7gGZn6C1Ef.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1074656-FHD.mp4</link>
<info>O relacionamento de um jornalista famoso com uma professora bem discreta é colocado à prova quando um novo trabalho acaba interferindo na vida a dois.</info>
</item>

<item> 
<title>Amor(es) Verdadeiro(s)</title>
<year>2023</year>
<genre>Romance, Comédia, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/q1FnsCD8H3p2YiYkWc1MZNspoLj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/omkxkjj0IEhzOc9CBOwK2lrmHSk.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-846961-FHD.mp4</link>
<info>Uma mulher é inesperadamente forçada a escolher entre o marido que há muito pensava estar morto e o noivo que finalmente a trouxe de volta à vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Amor em Winterland</title>
<year>2020</year>
<genre>Cinema TV, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fsz2G4zwjsRMdhod6L9ZRS7ILvO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q95nh6vrusju7k683kv9c3m4duj6elddgpvv9zd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-631430-FHD.mp4</link>
<info>Ally, uma finalista em um programa de namoro, deve enfrentar seu namorado do colégio quando ela é escolhida para um encontro em sua cidade natal.</info>
</item>

<item> 
<title>Amor em Verona</title>
<year>2022</year>
<genre>Romance, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nQRJIFaCRkZgdwCWCBYchvSx6N6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/orV7mt3Gu4h2WEE2ki2CfeIkMuK.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-934756-FHD.mp4</link>
<info>Uma jovem que acaba de sair de um relacionamento vai para Verona, na Itália, e descobre que a casa que reservou também foi alugada para outra pessoa. Agora, vai ter que passar as férias com um britânico cético e muito atraente.</info>
</item>

<item> 
<title>Amor e Monstros </title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/b77MZUZQJjbmyL4CS2EyOBRUngD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lA5fOBqTOQBQ1s9lEYYPmNXoYLi.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-590223-FHD.mp4</link>
<info>Após o mundo ser invadido por monstros, Joel terá de se aventurar por metade do país, em meio a todo tipo de perigos, para tentar encontrar o amor da sua vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Amor Com Fetiche</title>
<year>2022</year>
<genre>Romance, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sNOtuAKkERolSNpmhRrWwsE7X5c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xByXRGWUzCHdiENxBH2urvsVAFm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-760517-FHD.mp4</link>
<info>Uma mulher e seu colega de trabalho vivem um romance picante depois que ela descobre o segredo dele sem querer.</info>
</item>

<item> 
<title>Amor ao Primeiro Beijo</title>
<year>2023</year>
<genre>Romance, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pUf8EM1zAWPHNHqae8BGesr1ucs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7WrT7uLg54716D3pZIavAfmR0uB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-818648-FHD.mp4</link>
<info>Com a habilidade de ver o futuro, Javier descobre quem é o grande amor de sua vida. Só tem um problema: ela é a namorada do seu melhor amigo.</info>
</item>

<item> 
<title>Amigos Alienígenas</title>
<year>2018</year>
<genre>Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yZY8LoT91xzaWa08m3YqBynA4Jb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cF4c5t5bOrfejpfan14lyFEryKX.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-432383-FHD.mp4</link>
<info>A vida de Louis, um menino de doze anos, muda completamente quando a nave espacial de três alienígenas cai nos fundos do quintal de sua casa. Seu pai, um ufologista famoso, congelaria os novos amigos na primeira oportunidade, por isso ele precisa protegê-los e ajudá-los a descobrir o paradeiro da nave mãe, para que só assim eles consigam voltar para casa.</info>
</item>

<item> 
<title>Amigos Imaginários</title>
<year>2024</year>
<genre>Comédia, Fantasia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cn04pOVOFybrdHbuQjzGHVxFj7F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nxxCPRGTzxUH8SFMrIsvMmdxHti.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-639720-FHD.mp4</link>
<info>Depois de descobrir que pode ver os amigos imaginários de todos, uma garota embarca em uma aventura mágica para reconectar amigos imaginários esquecidos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Sicario</title>
<year>2021</year>
<genre>Crime, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nQRPSUmHGLrFRPK6v3BI1frAM1O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/l83VzRBverTuAFyh9N9dMYsPr4m.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-893297-FHD.mp4</link>
<info>Um gângster americano Erik Vasquez planeja se tornar o principal chefe do submundo mexicano, apenas para se ver fazendo inimigos tanto de poderosos cartéis quanto de seus próprios aliados, mesmo quando seu casamento com a grávida Gloria se deteriora diante de seus olhos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: Tocando a Maior Zona</title>
<year>2005</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uyISJ1zmoppCusa7WOmmsrluU72.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/TWchvpMO36QZTIiNjFBm4MYsmQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8274-FHD.mp4</link>
<info>Matt Stifler (Tad Hilgenbrink), o irmão mais novo de Stifler, sonha em se igualar ao irmão quando envelhecer e também em produzir filmes de garotas nuas. Porém antes disto ele precisa se formar no colegial. Após se envolver em uma série de problemas, ele é enviado pelo conselheiro educacional de seu colégio para o Acampamento de Banda. É a chance que Matt esperava para iniciar a produção de seus vídeos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Último Stifler Virgem</title>
<year>2006</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tW8I7JqwDIACpS3Wo7aJnYnyFup.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9IUZw1blAscYnyFi5vEFlHVXAWr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8275-FHD.mp4</link>
<info>Erik Stifler (John White), primo de Matt e Steve, deseja perder a virgindade antes de concluir a faculdade. Desejando ajudá-lo, seus amigos decidem incentivá-lo a participar da "Milha Nua", uma tradicional corrida em que as pessoas correm pelados pelo campus da faculdade.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: Caindo em Tentação</title>
<year>2007</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/w3COJsjYRfrhWMLrnAbldPtisBV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qSx994cBgJ2jgc5Gx4hc3QjtJP0.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8277-FHD.mp4</link>
<info>Erik Stifler e Cooze ingressam na vida acadêmica, na Universidade de Michigan. Os dois logo são são apresentados a Fraternidade Beta, presidida pelo lendário Dwight Stifler, primo de Erik. A Fraternidade Beta é famosa por suas festas. Enquanto os calouros tentam um lugar na irmandade, Dwight tenta salvar a Beta dos ataques da conservadora Fraternidade GEK, formada por nerds e comandada por Edgar que quer acabar com a supremacia dos libertinos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Livro do Amor</title>
<year>2009</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/buYt2qVn4oDczxtqS6HLQYrbHOY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vVpPX97LFI19u56tgEP5eObqgBx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-26123-FHD.mp4</link>
<info>Rob, Nathan e Lube são três amigos que estão determinados a dar sequência à missão de conquistar as garotas dos seus sonhos. Depois de algumas tumultuadas tentativas, a maioria sem sucesso, eles acidentalmente descobrem uma verdadeira bíblia da sedução escondida na biblioteca da escola East Great Falls High.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie Apresenta: Meninas ao Ataque</title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/crsZiahK0iAUvofxdN3yvHAULtS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4ykVKcO90nMvMYSu1AD4LGWaNDt.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-660982-FHD.mp4</link>
<info>Um grupo de mulheres decide aproveitar seu poder feminino e se unir para conseguir o que querem no último ano do ensino médio.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: A Primeira Vez é Inesquecível</title>
<year>1999</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4GxuPJxUcArRpfBGJL6BG3B4Cb9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cvH1gNIMRITdLzoWv1HNAbRyH3n.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-2105-FHD.mp4</link>
<info>Jim Kevin, Oz e Finch são quatro amigos às vésperas do baile de formatura de escola. Entre tentativas frustradas de fazer sexo com as namoradas, vigiar garotas nuas pela Internet e até atacar uma torta recém-saída do forno, os rapazes fazem um pacto: deixar a virgindade para trás antes do baile de formatura. Começam, então, as investidas mais hilariantes em busca de sexo e, principalmente, mulheres.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie 2 - A Segunda Vez é Ainda Melhor</title>
<year>2001</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kjeavq1VD0ZRBmt2QVFfZlS6ZaG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pMjL9b9wIetOUkMeKnLVwXY1Pyd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-2770-FHD.mp4</link>
<info>Ao término do primeiro ano da faculdade, Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas), Stifler (Seann William Scott) e Finch (Eddie Kaye Thomas) mais uma vez se reencontram. Mas agora Nadia (Shannon Elizabeth) está prestes a vir visitar Jim, que ainda não se sente preparado sexualmente para encontrá-la e receberá a ajuda dos amigos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Casamento</title>
<year>2003</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uG1eEKdLIq8Lxlq9AQMtdYQ4rk0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qW703anWHFXulRTKWOckAg9i70K.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8273-FHD.mp4</link>
<info>Após os eventos do colégio e da faculdade, os garotos estão enfim se tornando adultos. Jim (Jason Biggs) e Michelle (Alyson Hannigan) estão prestes a se casar, já que a avó de Jim adoece e diz que gostaria de vê-lo se casar antes de morrer. Os pais e amigos de Jim já planejam os preparativos para o grande casamento. Enquanto Stifler (Seann William Scott) organiza a despedida de solteiro, Finch (Eddie Kaye Thomas) prepara rituais hedonistas para o noivo. No entanto, a situação se complica de vez após Stifler se interessar por Cadence (January Jones), irmã caçula de Michelle que será dama de honra no casamento e não vê a hora de perder a virgindade.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Reencontro</title>
<year>2012</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8mxG1SPWilznur6Q4vKjHG7boyG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pfMnjNKAugziy3A5rS2WWCnbrtP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-71552-FHD.mp4</link>
<info>Para comemorar dez anos de formatura do ensino médio, a turma toda se reúne em East Great Falls, Michigan, durante um fim de semana. Cada um deles vive um momento diferente, mas alguns hábitos nunca mudam.</info>
</item>

<item> 
<title>America: The Motion Picture</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Ação, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tSxddGzAw2BeK20jjPmXx8nwdqz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kkXMDMRGtuO9cewtFjWNREC74nf.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-739542-FHD.mp4</link>
<info>Com uma motosserra, George Washington se une ao beberrão Sam Adams para derrotar os ingleses numa grande zoeira com a Revolução Americana.</info>
</item>

<item> 
<title>Ameaça no Espaço</title>
<year>2020</year>
<genre>Ficção científica, Ação, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nv4QdbPFKg98gbaG0nj4Mhjcks.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nz8xWrTKZzA5A7FgxaM4kfAoO1W.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-651571-FHD.mp4</link>
<info>Um jovem clandestino está a bordo de uma arca interestelar para a Nova Terra. Com a ajuda de um experiente companheiro de tripulação, ele deve superar um terror cósmico malévolo com a intenção de usar a nave espacial como arma.</info>
</item>

<item> 
<title>Altamente Imperfeitos</title>
<year>2019</year>
<genre>Animação, Música, Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ixSFQoVC3VU1ACjmRnfIyR631kX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/93gOZuHazBWulk7b47MCXWVTiqh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-454458-FHD.mp4</link>
<info>Os UglyDolls Moxy, Wage, Babo, Ice-Bat e Wedgehead rumam ao Instituto da Perfeição com o desejo de serem amados mesmo sendo diferentes. Subvertendo a ideia do feio como um adjetivo negativo, a animação mostra que não é preciso ser perfeito para ser incrível.</info>
</item>

<item> 
<title>Alguém Que Eu Costumava Conhecer</title>
<year>2023</year>
<genre>Romance, Comédia, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/m7LufNqf6zrz9u112fNcn19Zr8W.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nBOReetxarC6ExzAGyH88cwU1bz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-869112-FHD.mp4</link>
<info>Em uma viagem para sua cidade natal, a workaholic Ally se reencontra com seu primeiro amor Sean e começa a questionar tudo sobre a pessoa que ela se tornou. As coisas ficam mais confusas quando ela conhece a noiva de Sean, Cassidy, que faz Ally se lembrar da pessoa que ela costumava ser.</info>
</item>

<item> 
<title>Alerta Vermelho</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pe17f8VDfzbvbHSAKAlcORtBHmW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dK12GIdhGP6NPGFssK2Fh265jyr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-512195-FHD.mp4</link>
<info>No mundo do crime internacional, a INTERPOL lança um Alerta Vermelho, o que inicia uma caçada para capturar a mais notória ladra de artes do globo.</info>
</item>

<item> 
<title>Alerta Máximo</title>
<year>2023</year>
<genre>Ação, Aventura, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yuyOVARnEHZPBmaY1mDvF4woel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6JU2ysRVOHqav0Hs6BUv4mvvDxZ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-646389-FHD.mp4</link>
<info>O piloto Brodie Torrance salva seus passageiros de um raio pousando em uma ilha. Os moradores rebeldes e perigosos do local fazem a tripulação refém e Torrance procura ajuda de um passageiro acusado de assassinato.</info>
</item>

<item> 
<title>Alerta de Emergência</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/E6ShgX7LL02hDqoKpK79M5HBzv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7RUT5tGL1tBwbQajk6e9aE3zuwM.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-626872-FHD.mp4</link>
<info>Um homem misterioso embarca num avião com destino ao Havaí. Com o iminente ataque e enquanto o medo se espalha a bordo, as forças antiterrorismo tentam pousar o avião.</info>
</item>

<item> 
<title>Além das Profundezas</title>
<year>2020</year>
<genre>Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eFMUReXKTzeKV5tjWecY3v5UDwF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pOLcAycZYkUYpsoqewW2SbeLB8B.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-616803-FHD.mp4</link>
<info>Uma viagem de mergulho de duas irmãs se transforma em uma corrida contra o tempo após um acidente. Enquanto uma está presa no fundo do mar, a outra fará de tudo para salvá-la antes que o oxigênio acabe.</info>
</item>

<item> 
<title>Além da Morte</title>
<year>2017</year>
<genre>Drama, Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uNO7ciFO3kNHMCPAWPzBsjBDb7g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dZir6hdIWEOStd6p6VfDxG3ABk4.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-400710-FHD.mp4</link>
<info>Na esperança de fazer algumas descobertas, estudantes de medicina começam a explorar o reino das experiências de quase morte. Cada um deles passa pela experiência de ter o coração parado e depois revivido. Eles passam a ter visões em flash, como pesadelos da infância, e a refletir sobre pecados que cometeram. Os experimentos se intensificam, e eles passam a serem afetados fisicamente por suas visões enquanto tentam achar uma cura para a morte.</info>
</item>

<item> 
<title>Ajin: Semi-Humano</title>
<year>2017</year>
<genre>Ação, Terror, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yE6khDBSMqbruR7jua67UmRfqV5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kswPR3Gb6QCYroSyyXqogoiTMjZ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-433128-FHD.mp4</link>
<info>Kei Nagai começa na carreira médica para salvar sua irmã doente. Um dia, ele morre em um acidente, mas volta à vida imediatamente. Ele descobre que é um “Ajin”, um ser semi-humano, ele é procurado pelo governo e precisa fugir por causa de seus poderes.</info>
</item>

<item> 
<title>Ainbo: A Guerreira da Amazônia</title>
<year>2021</year>
<genre>Aventura, Animação, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xGkmm8YB1HzM3GaQ3FBv1NTwWxS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/v4NDRjYO3HYj8nt321BEZB65tWl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-588921-FHD.mp4</link>
<info>Ainbo nasceu e foi criada na aldeia de Candámo, na floresta Amazônica. Um dia, ele descobre que sua tribo está sendo ameaçada por outros seres humanos. A garota enfrenta a missão de reverter essa destruição e extinguir a maldade dos Yakuruna, a escuridão que habita o coração de gente gananciosa.</info>
</item>

<item> 
<title>Água Negra</title>
<year>2005</year>
<genre>Terror, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yyTYQz3VWqEdEw9YiuslB7mzgzh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jzkzTiw3QlvzfP13a5HjqyIyZ0B.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-9009-FHD.mp4</link>
<info>Dahlia Williams pretende recomeçar sua vida e se muda para um novo apartamento. Ela quer se dedicar à filha Ceci, mas a separação se transforma em uma complicada batalha pela custódia da criança. Para piorar a situação, mãe e filha testemunham barulhos misteriosos, vazamentos constantes de uma água escura e ocorrências inexplicáveis no novo apartamento. Acreditando ser vítima de um assustador jogo mental, Dahlia tenta juntar as peças do enigma para entender o que está acontecendo.</info>
</item>

<item> 
<title>Agentes Vanguard</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Aventura, Comédia, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/slR16xWVy7kc3xr1GlSK41ZSjpa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4TGqXMsy9qM2nAUq4rYrErjkMXL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-604822-FHD.mp4</link>
<info>A empresa de segurança secreta Vanguard é a última esperança de sobrevivência para um contador, depois que ele é alvo da organização mercenária mais mortal do mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente Z: Mistério no Zoo</title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia, Ação, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rIjM81EYU6kPVIkkBMqv1RbdwV6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eADBVKpyUK4diQ0JrWNb68wFyuC.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-572197-FHD.mp4</link>
<info>O principal agente de Segurança Nacional, Joo Tae Joo, está subindo rapidamente na hierarquia e não gosta nada de animais. Para obter sua próxima promoção, ele se oferece para assumir uma missão na qual deve proteger um panda chinês especial chamado Ming Ming.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente Stone</title>
<year>2023</year>
<genre>Thriller, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9EpaPaKozP2b8L1hJekBFI75gCm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/m1k24MwmoqAdKMPJDaBLwdB5Tps.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-724209-FHD.mp4</link>
<info>Rachel Stone é uma agente de inteligência, a única mulher que se interpõe entre sua poderosa organização global de manutenção da paz e a perda de seu ativo mais valioso e perigoso.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente Oculto</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1f10KUKW7KyNt8bF8NHmwbBQ9fs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/27Mj3rFYP3xqFy7lnz17vEd8Ms.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-725201-FHD.mp4</link>
<info>Um agente oculto da CIA descobre segredos comprometedores da agência e é caçado mundo afora por um dissidente sociopata que coloca sua cabeça a prêmio.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente Infiltrado</title>
<year>2023</year>
<genre>Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mOP3FjJuOe38grWMgdtuVGNMFzZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hrtjErTwP1AvNLDsIO5jTPOihAd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1102776-FHD.mp4</link>
<info>Um homem enfrenta um dilema moral depois de se infiltrar em um grupo criminoso. A situação piora quando o filho do chefe, um garoto de oito anos, entra na jogada.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente Infiltrada</title>
<year>2019</year>
<genre>Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7PpgvIQlaYLL3HSNwidsppnpf3A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pd4VRkiHuaJNfwk71W9qsxBvPVu.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-574207-FHD.mp4</link>
<info>Rachel é uma espiã da Mossad, Serviço de Inteligência Nacional de Israel. Após o funeral de seu pai, ela desaparece misteriosamente. A única pista sobre o seu paradeiro é uma ligação criptografada feita ao seu antigo mensageiro na Alemanha, Thomas. Ele é convocado para retornar à Israel a fim de descobrir a localização da ex-parceira, ao mesmo tempo em que precisa frear o programa nuclear do iraniano.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente das Sombras</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Thriller, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jvXtUDQMmlNmrjA1kw1fHA9IcBX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iDeWAGnmloZ5Oz3bocDp4rSbUXd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-823625-FHD.mp4</link>
<info>Travis Block trabalha para o FBI, mas não é um agente comum. Ele se move pelo mundo das sombras, pelos bastidores, ajudando agentes secretos que se veem em uma situação da qual não conseguem escapar. Ele acaba envolvido em uma conspiração quando um agente secreto questiona os seus superiores. Agora, cabe a Block encontrar esse sujeito, e também descobrir se não está sendo usado pelo homem em quem confia.</info>
</item>

<item> 
<title>Agência Secreta de Controle de Magias</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/B3Xz48iyIh9ejffVtfCxwzTO7n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tzJZaglq1hR7RS35BKG68Xz7KY0.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-797394-FHD.mp4</link>
<info>Os famosos João e Maria do conto de fadas agora são agentes secretos que precisam usar magia, pensar rápido e trabalhar em equipe para encontrar um rei desaparecido.</info>
</item>

<item> 
<title>Adão Negro</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/soHjr03YMSe5uUMaEQEe1lC145O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bQXAqRx2Fgc46uCVWgoPz5L5Dtr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-436270-FHD.mp4</link>
<info>Quase 5.000 anos depois de ter sido concedido com os poderes onipotentes dos deuses egípcios - e de ter sido preso, - Adão Negro se ergue de seu túmulo, pronto para trazer sua justiça ao mundo moderno.</info>
</item>

<item> 
<title>Acusado</title>
<year>2019</year>
<genre>Ação, Crime, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ocluspJbkJC0Z7Mn6WWDuqXtKJK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/c10ZUWOWaTR9JWUzZBug5Apx2Nc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-594399-FHD.mp4</link>
<info>Um homem inicia uma jornada espiritual para provar a inocência após ser injustamente preso pela morte de sua namorada em terra estrangeira.</info>
</item>

<item> 
<title>Acima da Lei</title>
<year>2019</year>
<genre>Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4d1pvFqLEBpqz83eyzBeDno6YZc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rMJytTCyZQeMSUjYsJheUq9SWa0.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-650272-FHD.mp4</link>
<info>Steven Seagal, DMX e Johnny Messner estrelam este filme cheio de ação sobre a busca de um homem por justiça em uma cidade corrupta. Quando um ex-detetive fica sabendo do assassinato de seu filho distante, ele se aventura de volta às ruas escuras que ele conhecia tão bem. Armado, perigoso e sem nada a perder, ele deve enfrentar a implacável multidão local em sua missão de vingança.</info>
</item>

<item> 
<title>Acampamento do Terror</title>
<year>2016</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nqHRfwzBmSfeHdRIHcrknsmU2Qw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aBnk0VLNKtd2JZKONb1jdC7R94H.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-306966-FHD.mp4</link>
<info>Quatro adolescentes estadunidenses são convidados a participar de um acampamento de verão na Europa como tutores dos membros mais novos. No entanto, antes que as crianças cheguem, uma doença demoníaca se espalha pelo acampamento, fazendo com que os quatro jovens precisem descobrir uma forma de sobreviver.</info>
</item>

<item> 
<title>Abraham Lincoln: Caçador de Vampiros</title>
<year>2012</year>
<genre>Ação, Fantasia, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Rli2nwRdQ1ZFdIXk54XjtKoL4a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ei4bXNp4hBrfUEvWkp7usnQeGQP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-72331-FHD.mp4</link>
<info>Nancy Lincoln é a mãe do presidente Abraham Lincoln e foi assassinada por uma criatura sobrenatural. Inconformado com o fato, ele declara uma guerra sem piedade contra os seres das trevas e começa a destruir todos os vampiros e os escravos que os ajudam.</info>
</item>

<item> 
<title>Abominável</title>
<year>2019</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oC89hsRFoF4OcrgYIKysDD7M6XO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tLCDKsXo6D84IVFanoElosSEKdp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-431580-FHD.mp4</link>
<info>Shanghai, China. Yi é uma adolescente que, certo dia, descobre que um yeti está no telhado do prédio em que ela mora. A partir disso, ela e seus colegas passam a chamar a criatura mística de "Everest" e, ao criarem laços com o animal, decidem levá-lo até sua família, que está no topo do planeta. Porém, os três amigos terão que conseguir despistar o ganancioso Burnish e a zoóloga Dra. Zara, que querem pegar o yeti a qualquer custo.</info>
</item>

<item> 
<title>Abandonada</title>
<year>2022</year>
<genre>Terror, Mistério, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rC3O8VIPhLhJOO68XsPruBoirDR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rXFe9rYsq4j1zEiOivJoUfdWsuR.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-880841-FHD.mp4</link>
<info>Depois que um jovem casal se muda para uma casa de fazenda remota com seu filho recém-nascido, as lutas da mulher com a psicose e depressão pós-parto começam a se intensificar... à medida que a casa revela seus próprios segredos.</info>
</item>

<item> 
<title>Abaixo de Zero</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rofFkTuMwwIJpWJVQaTRYqfQuoN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6TPZSJ06OEXeelx1U1VIAt0j9Ry.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-587996-FHD.mp4</link>
<info>Um ônibus penitenciário é atacado e o policial encarregado tem que enfrentar criminosos dentro e fora do veículo, além de um inimigo silencioso: o frio congelante.</info>
</item>

<item> 
<title>A Vigilante do Amanhã: Ghost in the Shell</title>
<year>2017</year>
<genre>Ficção científica, Drama, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rDVB5QXh4RoYPMUCelxJEtprgy6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9WmLfENjz1RuL0MSMZAG3qjoYWR.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-315837-FHD.mp4</link>
<info>Num mundo pós 2029, cérebros se fundem facilmente a computadores e a tecnologia está em todos os lugares. Motoko Kusanagi é uma ciborgue com experiência militar que comanda um esquadrão de elite especializado em combater crimes cibernéticos.</info>
</item>

<item> 
<title>A Vida em um Ano</title>
<year>2020</year>
<genre>Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dfmbwqkalJRfYqFSwNhRn4QYK30.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/88J6waYVTta8Qz3iX3qUeWNA5d5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-447362-FHD.mp4</link>
<info>Daryn, um excelente atleta do colégio, estudioso e aspirante a rapper, descobre que sua namorada, Isabelle está doente de um câncer no ovário. Então, ele decide fazer com que ambos vivam juntos, em um ano, experiências dignas de uma vida inteira.</info>
</item>

<item> 
<title>A Viagem de Chihiro</title>
<year>2001</year>
<genre>Animação, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hhoKhsyJ3hFaxEm5pMdZRiTu2lJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6oaL4DP75yABrd5EbC4H2zq5ghc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-129-FHD.mp4</link>
<info>Chihiro e seus pais estão se mudando para uma cidade diferente. A caminho da nova casa, o pai decide pegar um atalho. Eles se deparam com uma mesa repleta de comida, embora ninguém esteja por perto. Chihiro sente o perigo, mas seus pais começam a comer. Quando anoitece, eles se transformam em porcos. Agora, apenas Chihiro pode salvá-los</info>
</item>

<item> 
<title>A Última Tentação de Cristo</title>
<year>1988</year>
<genre>Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yqUf4l6UuqCUKs7cVH879anIoC6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6NcVtjx5UEeNqBVWKTzqGoF8lvG.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11051-FHD.mp4</link>
<info>Baseado no romance de Nikos Kazantzakis, o filme traz Jesus Cristo como um homem comum, encarnado num Messias contraditório, frágil e perturbado, que se autoproclama filho de Deus. Suas pregações na Judeia, então colônia romana, chocam e incomodam o governo, que decide se livrar dele. Na cruz, ele imagina como seria sua vida se, ao invés de assumir o peso da salvação dos homens, tivesse levado uma vida comum com esposa e filhos.</info>
</item>

<item> 
<title>A Última Noite</title>
<year>2021</year>
<genre>Comédia, Ficção científica, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fMY66O0O74iPMWSvFA6vNge7Nzz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nJYAAOk74VjPlwz34jWFh8MPw2r.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-664574-FHD.mp4</link>
<info>O casal Nell e Simon e seus amigos mais próximos juntam as famílias para a ceia de Natal em sua incrível residência no interior da Inglaterra. A reunião lembra os bons e velhos tempos, mas por trás de todas as risadas, algo não está certo. O mundo exterior está enfrentando uma destruição iminente, e nem os presentes, nem os jogos em grupo, nem o vinho espumante atenuam o nervosismo geral. Sobreviver às festividades será desafiador.</info>
</item>

<item> 
<title>A Última Música</title>
<year>2010</year>
<genre>Drama, Família, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nxIfYoPSpQmwhotMYZUVYfMbiYq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iZrfY0w4s91XfRzEOf3kFMjrw5G.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-35690-FHD.mp4</link>
<info>Ronnie Miller tem 17 anos, é filha de pais divorciados e seu pai mora longe de Nova York, numa cidade praiana. Após três anos de separação, ela ainda sente raiva por tudo o que aconteceu até o dia em que sua mãe decide enviá-la para passar o verão com ele. Uma vez lá, depois de conhecer novas pessoas e paixões, ela encontra alguém que, além de bom músico e professor, é, acima de tudo, um verdadeiro pai.</info>
</item>

<item> 
<title>A Última Exorcista</title>
<year>2020</year>
<genre>Thriller, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wbtBmiAOoRWSGReK5cOnzxKR334.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/njwNK7Zezy01y2zZewrU112jayk.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-746135-FHD.mp4</link>
<info>Depois que um estranho acontecimento faz com que todo os padres treinados em exorcismos de uma pequena cidade morram atacados, Joan Campbell deve lutar contra demônios de seu passado que, desta vez, possuíram sua irmã.</info>
</item>

<item> 
<title>A Última Coisa que Mary Viu</title>
<year>2021</year>
<genre>Terror, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gVFwfzPXfUcRI3mpb6rSX1LYtMj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/blOCPsMn7szkQ0b51AIXGgut6WR.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-681986-FHD.mp4</link>
<info>Inverno de 1843. Uma jovem está sob investigação após a misteriosa morte da matriarca de sua família. Sua lembrança dos eventos lança uma nova luz sobre as forças atemporais por trás da tragédia.</info>
</item>

<item> 
<title>À Todo Vapor! Destino: Astúrias</title>
<year>2021</year>
<genre>Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zIrt7GJW1UF1fKF4OjXJyGFe1Cg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dW4Ta3pLPHA5ANRsaekuhSnBJX7.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-800823-FHD.mp4</link>
<info>Um pai e um avô se ofereceram para acompanhar seis crianças a caminho de um acampamento nas Astúrias. Quando o trem parte sem os adultos, uma louca perseguição começa para alcançar as crianças, deixadas sozinhas no trem noturno.</info>
</item>

<item> 
<title>A Sniper Russa</title>
<year>2015</year>
<genre>Guerra, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6Rj2CW7ZaNOcEhGKndXka2p86s4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sPQVDCHYLVSpuIIrKWF4ZNZSQVR.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-332270-FHD.mp4</link>
<info>A história de uma jovem estudante soviética que se juntou ao Exército Vermelho para defender a União Soviética contra a invasão nazista de 1941. Atiradora nata, sua habilidade era tanta que o alto comando do Exército Alemão deu ordens para eliminar a garota a qualquer custo. Ela acabou se tornando uma das peças mais mortíferas da Segunda Guerra Mundial e a atiradora de maior sucesso na história.</info>
</item>

<item> 
<title>A Serpente Verde</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Fantasia, Ação, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kKrdS3he8ckFWa0wySI8kfYHWw6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fxwt2VqJ4FvJSfJJyE2oWjRWnBk.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-795607-FHD.mp4</link>
<info>Ao tentar libertar a irmã das garras de Fahai, Xiao Qing chega em uma cidade distópica e encontra um homem misterioso que não se lembra do passado.</info>
</item>

<item> 
<title>A Pequena Sereia</title>
<year>2023</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yeo0MKX2cAE0Ge7qoeRCiMWvSjV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lAs4Y5a8Pi86xDwuv8cx2prOVI2.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-447277-FHD.mp4</link>
<info>Ariel é uma curiosa sereia que deseja experimentar a vida em terra firme e, contra a vontade de seu pai, visita a superfície. Ariel se vê em uma inesperada jornada de autodescoberta ao encontrar um príncipe, uma bruxa do mar e um novo mundo incrível.</info>
</item>

<item> 
<title>A Noiva de Chucky</title>
<year>1998</year>
<genre>Terror, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/e3vZH4CFaz6QImytJ1V9IBD5LFT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/n9XmrhmmIxRFnHWWM0AykGRONZQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11932-FHD.mp4</link>
<info>Após ressuscitar o ex-namorado com um ritual de vodu, Tiffany também é transformada em uma boneca. Com o objetivo de chegar até o cemitério onde está enterrado o corpo humano de Chucky, o demoníaco casal usa dois jovens e mata, sem nenhum remorso, qualquer um que atrapalhar o caminho. Numa versão Barbie e Clyde, estes dois monstrinhos espalharão sangue, terror e sexo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Mulher Rei</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Drama, História</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dTXXXMwZ30LVf51nJvh2QGKPIY6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/v4YV4ne1nwNni35iz4WmpZRZpCD.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-724495-FHD.mp4</link>
<info>Nanisca era a comandante do exército do Reino de Daomé, um dos locais mais poderosos da África nos séculos XVII e XIX. Durante o período, o grupo militar era composto apenas por mulheres, entre as guerreiras está a filha de Nanisca, Nawi, juntas elas combateram os colonizadores franceses, tribos rivais e todos aqueles que tentaram escravizar seu povo e destruir suas terras.</info>
</item>

<item> 
<title>A Mulher de Preto</title>
<year>2012</year>
<genre>Drama, Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/g167H1JgOLAVx7YgHctBIq5kHeI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cTmXwkukwOgaSA6zRRe9wmMnTiQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-65086-FHD.mp4</link>
<info>O jovem advogado Arthur Kipps viaja para um remoto vilarejo para tratar dos papéis de um cliente recém-falecido. Na cidade pequena e mal-assombrada, ele vê uma mulher misteriosa vestida apenas de preto, uma aparição que o leva a descobrir um terrível segredo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Morte do Superman</title>
<year>2007</year>
<genre>Ação, Animação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wcF16pLROx0MVxVqcCMX2SRmdv3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oTPSjQyETTFYDehdbiG8yi2oDmL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-13640-FHD.mp4</link>
<info>Quando a Lexcorp acidentalmente liberta o assassino serial intergaláctico Doomsday, Superman enfrenta a criatura mano a mano na batalha de sua vida… Literalmente. O mundo inteiro lamenta a queda do herói e a humanidade percebe que nunca mais se sentirá segura novamente. Os inimigos do Superman regozijam de felicidade, menos Lex Luthor, que lamenta a perda a sua maneira, desencadeando uma sequência de fatos marcantes que nem mesmo ele poderia prever.</info>
</item>

<item> 
<title>A Morte e o Retorno do Superman</title>
<year>2019</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Animação, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wSyRR0OyYg9i1dHrdelmM64Y3Yw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7bf0HqO64dbzGKpK8sKJJDnv3TE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-630656-FHD.mp4</link>
<info>A Morte Do Superman (2018) e Reino do Superman (2019) agora são apresentados como um recurso animado de mais de duas horas de duração e sem interrupções. Testemunhe a batalha sem limites entre a Liga da Justiça e uma força alienígena imparável conhecida apenas como Doomsday, uma batalha que apenas o Super-Homem pode terminar e mudará para sempre a face de Metropolis.</info>
</item>

<item> 
<title>A Morte do Demônio: A Ascensão</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/n0dIMGxgrBqlCbIsnGYftg6DtLo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5INPoCk6pOYyMOmVkOfswPpCDED.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-713704-FHD.mp4</link>
<info>Duas irmãs distantes cujo reencontro é interrompido por demônios devoradores de carne que aparecem de repente, levando-as a uma batalha primal pela sobrevivência, enfrentando a versão mais assustadora que se possa imaginar de uma família.</info>
</item>

<item> 
<title>A Menina Que Matou os Pais</title>
<year>2021</year>
<genre>Crime, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rARhJwdW2cAeh8tgdc7WZqs2nZ1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/51sQuyXbjkwmNibKsZ2Po6XVJ9f.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-608804-FHD.mp4</link>
<info>Apresenta a visão de Daniel Cravinhos sobre os acontecimentos que levaram à morte do casal Richthofen, pais da sua então namorada Suzane von Richthofen. Um drama de crime real sobre um dos casos de assassinato mais chocantes do Brasil.</info>
</item>

<item> 
<title>A Menina Que Matou os Pais: A Confissão</title>
<year>2023</year>
<genre>Drama, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hcdF2VcSwv4hUGBAhQiZSYw9OeH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Ay9WG0JkrSISVbti1do8SwW4Pf.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1135408-FHD.mp4</link>
<info>Veja o que Suzane von Richthofen, Daniel Cravinhos e Cristian Cravinhos fizeram nos dias que sucederam o crime brutal que levou o casal Richthofen à morte. Este filme revela momentos cruciais da investigação policial, depoimentos e a confissão do crime.</info>
</item>

<item> 
<title>A Matriarca</title>
<year>2022</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/o57VVZImE6RcZAffPepZyuwNLKs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7R1gR2t4JL6raEOuZvbP3y0yl8r.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1024535-FHD.mp4</link>
<info>Após sobreviver a uma overdose, uma mulher retorna à casa onde cresceu para enfrentar seus demônios interiores, mas descobre a presença de uma entidade real.</info>
</item>

<item> 
<title>A Maldição do Quarto 203</title>
<year>2022</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rVMZU956t7UASJ564shWckwFboJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/e4vMnMUCzcvclDfzviOsyJUROPU.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-885121-FHD.mp4</link>
<info>Duas melhores amigas e colegas de quarto estão aterrorizadas com os espíritos vingativos que moram em seu apartamento.</info>
</item>

<item> 
<title>A Maldição do Boneco</title>
<year>2018</year>
<genre>Thriller, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gvzB7AyfhaGzJ4aRDbEAjf2ZjdN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/l8GnljfuKAFB22sRtN86RyUX81P.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-555252-FHD.mp4</link>
<info>Depois da morte do pai, uma jovem problemática se muda com a família e encontra na nova casa um boneco amaldiçoado que aterroriza a vida de todos.</info>
</item>

<item> 
<title>A Maldição: Despertar dos Mortos</title>
<year>2021</year>
<genre>Thriller, Mistério, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/k3IgF9W8ZD6BBdz2bljQAHydFCe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mCq9fZqADWURkbeu0fN3bEHp8Wm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-724885-FHD.mp4</link>
<info>Uma série de assassinatos são cometidos por mortos-vivos. No primeiro caso, o corpo do suspeito é encontrado ao lado da vítima na cena do crime, mas a polícia descobre que o cadáver morreu há três meses. Enquanto isso, a jornalista LIM Jin-hee recebe uma ligação misteriosa de um homem que afirma ser o culpado do assassinato. O suspeito avisa que mais três assassinatos estão por vir, e que serão executados por cadáveres que ressuscitaram dos mortos, os Jaechaui. No dia do primeiro assassinato anunciado, a polícia está apostos para capturar o assassino quando é surpreendida por um ataque de um exército Jaechaui. Quem está por trás de tudo isso e qual o motivo?</info>
</item>

<item> 
<title>A Maldição de Chucky</title>
<year>2013</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uR9Pa7yed4fL73oxqd0xW3K1gDH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jAZ0hMGVgb5beOXy20iU49Cr3RQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-167032-FHD.mp4</link>
<info>Depois do suicídio de sua mãe, Nica recebe a visita de sua autoritária irmã Barb, que pretende ajudar nos arranjos do funeral. Sua filha traz um boneco ruivo que chegou curiosamente pelos correios. Quando uma série de assassinatos aterrorizam a vizinhança, Nica começa a suspeitar que o brinquedo tenha alguma relação com estes fatos, mas não sabe que Chucky está de volta para resolver casos pessoais de mais de vinte anos atrás.</info>
</item>

<item> 
<title>A Maldição</title>
<year>2021</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/plS7R81TAtIJxCIW7PIze5vmy5A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6jKfr80IIClfEaHfvRXR0ebzUYA.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-860867-FHD.mp4</link>
<info>Inspirado no folclore do Leste Europeu, uma traição impensável leva a uma maldição maléfica colocada sobre a linhagem de uma família. Décadas depois, um casamento une a próxima geração de famílias distantes. Quando um deles desperta inconscientemente uma força negra que começa a eliminá-los um por um, Hana, a matriarca da linhagem de hoje, deve descobrir quem está trabalhando contra eles antes que a maldição sangrenta tome conta deles para sempre.</info>
</item>

<item> 
<title>A Luz do Demônio</title>
<year>2022</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mYa1vhjTYakyNCB65lR8Y7jujBn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7dm64SW5L5CCg47kAEAcdCGaq5i.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-676547-FHD.mp4</link>
<info>Irmã Ann é uma inquieta de 25 anos que acredita devotamente que realizar exorcismos é sua vocação. Mas ela está em desacordo com as tradições da instituição: freiras não podem realizar exorcismos, apenas padres. Com o apoio de um mentor, um professor que percebe seu dom especial, ela pode observar sessões de treinamento reais. Seu desejo de provar a si mesma toma um rumo pessoal quando ela conhece um dos pacientes mais perturbados da escola. Durante seus encontros angustiantes, a Irmã Ann fica cara a cara com uma força demoníaca que infesta a escola e tem laços misteriosos com seu próprio passado. É então que o poder do mal e suas próprias habilidades surpreendentes são plenamente realizadas.</info>
</item>

<item> 
<title>A Luta de uma Vida</title>
<year>2022</year>
<genre>História, Ação, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/maTuBPCOMEHCUHg1ytgZvsjU7kt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2X7BAu7x2oMB3cTMF38uJhGSqoB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-606870-FHD.mp4</link>
<info>Harry Haft é um boxeador que lutou contra outros prisioneiros nos campos de concentração para sobreviver. Assombrado pelas memórias e sua culpa, ele tenta usar lutas de alto nível contra lendas do boxe como Rocky Marciano como uma maneira de encontrar seu primeiro amor novamente.</info>
</item>

<item> 
<title>A Liga de Monstros</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oFD3haaWBJe4tMxUAEtcGMioayC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/e9o00kc7Fg5hA7SubfoZSseHOo2.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-598331-FHD.mp4</link>
<info>Em um mundo onde monstros existem, podem ser domados e competir no wrestling, Winnie decide seguir os passos do pai no popular esporte: ele quer se tornar um treinador e transformar uma criatura inexperiente em um grande lutador.</info>
</item>

<item> 
<title>A Lenda do Cavaleiro Negro</title>
<year>2022</year>
<genre>Aventura, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/q4lnEYzPdvgvxFWlPGsdnDdbxEn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9qEUwCulckZeSU3M7uPCzWi3wND.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-973509-FHD.mp4</link>
<info>O infame ladrão de estradas Dick Turpin está fugindo no interior da Inglaterra depois de sequestrar acidentalmente a filha do Conde de Pembroke, Elizabeth. Enquanto seu noivo Winthroppe tenta localizá-los, Elizabeth começa a se apaixonar pelo arrojado ladrão, deixando Turpin sem escolha a não ser enfrentar Winthroppe em uma luta pelo coração de Elizabeth e sua fortuna.</info>
</item>

<item> 
<title>A Lenda de Lantern’s Lane</title>
<year>2021</year>
<genre>Terror, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9MDPz02Mn7dpfaQd2QEq9M1bya3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bbgwUq5SV8V0XCQNDsZGJKtNLeM.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-879329-FHD.mp4</link>
<info>Uma recém formada e seus distantes amigos do ensino médio voltam para Lantern's Lane, o local de uma malfadada lenda urbana e devem lutar para sobreviver à noite.</info>
</item>

<item> 
<title>A Jornada de Vivo</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6zkuUksWocdM8HKfmQGEZWuFuJT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/e6DlxuwzeZozu6D3h636gyDAHLo.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-449406-FHD.mp4</link>
<info>Um talentoso jupará embarca em uma emocionante viagem de Havana a Miami para entregar uma música ao grande amor de seu dono. O filme é uma aventura musical em animação com músicas inéditas de Lin-Manuel Miranda.</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora do Pesadelo</title>
<year>1984</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bFwAfcDbpUNceH5zWt5kTFp3WyP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nzSjTiecdosBfwMGAdpt9CxltCI.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-377-FHD.mp4</link>
<info>Um grupo de adolescentes tem pesadelos horríveis, onde são atacados por um homem deformado com garras de aço. Ele apenas aparece durante o sono e, para escapar, é preciso acordar. Os crimes vão ocorrendo seguidamente, até que se descobre que o ser misterioso é na verdade Freddy Krueger, um homem que molestou crianças na rua Elm e que foi queimado vivo pela vizinhança. Agora Krueger pode retornar para se vingar daqueles que o mataram, através do sono.</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora do Pesadelo 2: A Vingança de Freddy</title>
<year>1985</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kAda0AvmDEdDr25QjiM5FI2Jtzo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8cxB1CiiODiWFayDPxLsAeviZvc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10014-FHD.mp4</link>
<info>Cinco anos se passaram desde que Freddy Krueger foi enviado de volta ao inferno. Mas agora, um garoto novo na Rua Elm é quem tem sido assombrado todas as noites por horríveis visões deste ser maligno. E se sua alma perturbada finalmente conseguir possuir o corpo do garoto, Freddy retornará dos mortos para dar continuidade aos sangrentos assassinatos e descarregar sua ira e violência sobre toda a cidade.</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora do Pesadelo 3: Os Guerreiros dos Sonhos</title>
<year>1987</year>
<genre>Terror, Thriller, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/x4luZCBZ5qOWiwSPGkEdXCDoVvI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/euXJlfeYSyrdkOoFQ9gtUG8OOhH.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10072-FHD.mp4</link>
<info>Os últimos dos garotos da Rua Elm agora estão num hospital psiquiátrico, onde Freddy assombra seus sonhos com horrores indescritíveis. Sua única esperança é a pesquisadora do sono e igualmente sobrevivente de Freddy, Nancy Thompson. É ela quem vai os ajudar a lutar contra o psicopata sobrenatural em seu próprio território infernal.</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora do Pesadelo 4: O Mestre dos Sonhos</title>
<year>1988</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/HNZR6ndiLkaQlAdovVDVTl1LgL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pfrU9uHNtDxa6U93Fm9o4sjudGU.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10131-FHD.mp4</link>
<info>Provando que o mal não descansa, Freddy Krueger, a expressão de maldade em forma de pesadelo, novamente ressuscita do mundo dos mortos para promover a devastação sobre aqueles que ousarem dormir. Mas, desta vez, ele enfrentará um novo e poderoso adversário! Enquanto seus amigos sucumbem um a um à ira de Freddy, a garota paranormal Kristen embarca numa missão desesperada para destruir o satânico personagem dos sonhos e libertar de uma vez por todas as almas torturadas de suas vítimas!</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora do Pesadelo 5: O Maior Horror de Freddy</title>
<year>1989</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8dixCFe1reuGK7Y0FvHfaKUE0IE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vHgIvVAwo9rvmLzcCzecv76iz8L.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10160-FHD.mp4</link>
<info>Freddy Krueger está de volta para propagar toda uma nova forma de terror em sua mais diabolicamente perversa festa de horrores! Incapaz de vencer o Mestre do Sonho que o dominou, Freddy assombra os inocentes sonhos de sua futura filha e parte para cima dos amigos dela com o mais absoluto horror. Conseguirá a menina salvar-se de se tornar a mais nova arma de Freddy? Ou o maníaco trará novamente à tona o sue legado do Mal?</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora do Pesadelo 6: Pesadelo Final - A Morte de Freddy</title>
<year>1991</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7KP3ulHxEGo2fOGosmRsPoyPha0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tyUTNUtKUHvBpd0xnrwb0BVgjQs.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11284-FHD.mp4</link>
<info>Justamente quando você achava que estaria a salvo indo dormir, Freddy Krueger retorna para assombrar seus sonhos e congelar seu sangue! Maggie Burroughs é uma garota psicologicamente atormentada por pesadelos recorrentes. Até que ela encontra um outro paciente com os mesmos sonhos horripilantes. Lisa, então, decide procurar por respostas, e acaba chegando à casa da rua Elm – onde um Mal que desafia o além-túmulo está prestes a derramar-se sobre o mundo.</info>
</item>


<item> 
<title>A Guerra do Hambúrguer</title>
<year>1997</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kN9oq1yncj60kWK3bsSwkETslUG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gp1Ie3ThtwJHFNNgHz3tC3pOrat.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-14817-FHD.mp4</link>
<info>Dois jovens tentam salvar a lanchonete de bairro em que trabalham depois que uma franquia gigante de hambúrguer se instala do outro lado da rua.</info>
</item>

<item> 
<title>A Guerra do Hambúrguer 2</title>
<year>2023</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yi9fSl9ZPN1trcb8aEWEsfxzGDj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kKxwzAbrA2mY7ixsO3f9uLF7S6v.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1101582-FHD.mp4</link>
<info>Dexter Reed está sem sorte depois que outra de suas invenções falha. Ed dá as boas-vindas a Dex de volta ao Good Burger de braços abertos e lhe devolve seu antigo emprego. Dexter irá colocar o destino do Good Burger em risco mais uma vez.</info>
</item>

<item> 
<title>A Guerra do Amanhã</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lWQ3hI78Az2RHfzDpEuvougqUz7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/epsz7OqjwmeK1ehItgz1OVzxOH9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-588228-FHD.mp4</link>
<info>Em 2051, a humanidade está perdendo uma guerra global contra uma espécie mortal de alienígenas. Para garantir a sobrevivência dos humanos, soldados e civis do presente são transportados para o futuro e se juntam à luta, entre eles Dan Forester, um pai de família determinado a salvar o mundo para sua filha.</info>
</item>

<item> 
<title>A Grande Aventura de Blue na Cidade</title>
<year>2022</year>
<genre>Família, Música, Comédia, Aventura, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2MPU8RGqNW10IKtHDlqHZhfqj64.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/17sIiv4LGapYnyvdpKxA1vozBqY.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-939210-FHD.mp4</link>
<info>No filme A Grande Aventura de Blue na Cidade Torrent (2022) WEB-DL 1080p Dual Áudio, A turma toda de Pistas de Blue está reunida nesta aventura musical especial com nossos queridos amiguinhos e os três apresentadores – Josh, Steve e Joe.</info>
</item>

<item> 
<title>A Fúria do Dragão</title>
<year>1972</year>
<genre>Drama, Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5FDpiMP6ETXiFRVVN7vE4YqLF9I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/re6NtWP6tTz3GMWxanCJ5hNK0QO.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11713-FHD.mp4</link>
<info>Quando Chen Zhen descobre que seu venerado mestre foi morto em circunstâncias misteriosas, decide viajar para Xangai para participar do funeral. Em seguida, ele começa a investigar as causas da morte e se depara com uma intriga envolvendo escolas de artes marciais. Exposta a conspiração, Chen precisa lutar violentamente para vingar-se dos assassinos.</info>
</item>

<item> 
<title>A Fúria de Becky</title>
<year>2023</year>
<genre>Ação, Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l3fBun1ZXnSU8NVNEr5CQRNSegR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ymDCdsobG8P4S3epFvT0CLDvEhP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-986070-FHD.mp4</link>
<info>Dois anos depois de escapar de um ataque violento, uma adolescente deve se defender contra uma célula terrorista.</info>
</item>

<item> 
<title>A Fuga das Galinhas</title>
<year>2000</year>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hp5shw8xyuYId322rT9am3HrKCQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mBz09SxTEBdHUElLDaMMc0DZrR9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-7443-FHD.mp4</link>
<info>No galinheiro de uma fazenda inglesa dos anos 1950, galinhas cumprem sua função e vivem pacatamente sonhando com uma vida melhor. Uma delas, Ginger, sonha com a liberdade e planeja sair voando dali junto com suas companheiras.</info>
</item>

<item> 
<title>A Fuga das Galinhas - A Ameaça dos Nuggets</title>
<year>2023</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8O7qM2ue5VHPsu1FFbZSRMpCqwY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kuM7j7AVs748SnDPviPboog8P10.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-520758-FHD.mp4</link>
<info>Um grupo de galinhas destemidas se une para enfrentar uma nova ameaça: uma fazenda muito suspeita, com cheiro de fritura no ar.</info>
</item>

<item> 
<title>A Freira</title>
<year>2018</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/28vxo5DvV0nHWTbYQL8gN3hmuli.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q95nh6vrusju7k683kv9c3m4duj6elddgpvv9zd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-439079-FHD.mp4</link>
<info>Presa em um convento na Romênia, uma freira comete suicídio. Para investigar o caso, o Vaticano envia um padre assombrado e uma noviça prestes a se tornar freira. Arriscando suas vidas, a fé e até suas almas, os dois descobrem um segredo profano e se confrontam com uma força do mal que toma a forma de uma freira demoníaca e transforma o convento em um campo de batalha.</info>
</item>

<item> 
<title>A Freira 2</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1Ktp8QOOSPV3xno7UXboByaKBtT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pLm9j7o5InoWaG2tlaQABYR2cAx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-968051-FHD.mp4</link>
<info>Quatro anos após os acontecimentos na abadia de St. Carta, a Irmã Irene (Taissa Farmiga) regressa mais uma vez e depara-se com a força demoníaca de Valak, a Freira (Bonnie Aarons).</info>
</item>

<item> 
<title>A Fortaleza</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Thriller, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hYi00SLc8v92h5i4MoluCvIwLG1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uYa9EvkWgmE3EhcSdEAOzRqiydw.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-826749-FHD.mp4</link>
<info>A história gira em torno de um resort ultrassecreto para oficiais de inteligência aposentados dos EUA. Um grupo de criminosos liderados por Balzary rompeu o complexo, infernalmente se vingou de Robert, forçando o oficial aposentado e seu filho a salvar o dia.</info>
</item>

<item> 
<title>A Filha do Rei</title>
<year>2022</year>
<genre>Fantasia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gSmLUushIlmqFxFEB4uT6IM2ei2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o3U4733mGsmieBeqs4Sw2ze6n53.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-245842-FHD.mp4</link>
<info>Em busca de imortalidade, o rei Luís XIV rouba a força vital de uma sereia, mas tudo se complica quando sua filha ilegítima cria laços com a criatura mágica.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Mitchell e a Revolta das Máquinas</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/k1p10mLm1uM1jqR7RlzB0SalD00.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6ydGnzbo8s4yRNqQWPAvVSiNU8N.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-501929-FHD.mp4</link>
<info>Katie Mitchell é aceita na faculdade de cinema dos seus sonhos e seu pai decide aproveitar para realizar uma viagem em família para levá-la à universidade. Porém, seus planos são interrompidos por uma revolução robótica e agora os Mitchells terão que unir forças em família para trabalhar juntos para salvar o mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Addams</title>
<year>2019</year>
<genre>Família, Animação, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mDCIHb6BJ27PhdAz36JWc4chKlb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uCAy0n0WHTGU4d3LMJtE0fQxCej.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-481084-FHD.mp4</link>
<info>Para ir de mal a pior, a Família Addams precisa se preparar para receber uma visita de parentes ainda mais arrepiantes. Mas a misteriosa mansão deles parece estar com os dias de maldade contados. Prepare-se para estalar os dedos! O clã assustador mais querido dos cinemas está de volta nessa animação baseada nos quadrinhos de Charles Addams.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Addams 2: Pé na Estrada</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Fantasia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kGSZSlmJqshcxh6Usgx9Um0utK0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wfrfxivLOBtGMC98tIr2LSOeKSe.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-639721-FHD.mp4</link>
<info>Os Addams se envolvem em aventuras mais malucas e se envolvem em confrontos hilariantes com todos os tipos de personagens desavisados.</info>
</item>

<item> 
<title>A Extorsão</title>
<year>2023</year>
<genre>Thriller, Crime, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wAQvIuLJRFo0LCr0gLQTng9KRco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8cHTogUWQMalL4DZx3jaYxjegva.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-931935-FHD.mp4</link>
<info>Guillermo Francella é Alejandro, um experiente piloto à beira da aposentadoria, chantageado e forçado a levar uma misteriosa carga de Buenos Aires a Madri para não ser penalizado por um grave erro que cometeu no trabalho.</info>
</item>

<item> 
<title>A Escolha</title>
<year>2016</year>
<genre>Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/waeKG2ZoXh2FcxP2JbyzlG7LQ0k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/AmxvBeI4Co1TIk2nuhICXFAh0cB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-330483-FHD.mp4</link>
<info>Travis é um jovem que não acredita em relacionamentos, até que Gabby se muda para a casa ao lado. Ela o instiga logo de cara e faz com que os dois se entreguem a uma relação que nenhum deles esperava.</info>
</item>

<item> 
<title>A Sentinela</title>
<year>2021</year>
<genre>Thriller, Ação, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/56Z9eh4k9pzR6Yhy201nq2Qoa0n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gzJnMEMkHowkUndn9gCr8ghQPzN.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-793723-FHD.mp4</link>
<info>Transferida para casa depois de uma missão traumatizante, uma soldado francesa usa suas habilidades letais para caçar o homem que feriu sua irmã.</info>
</item>

<item> 
<title>Crepúsculo</title>
<year>2008</year>
<genre>Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sgxHeCZE3H9n5jQFumQPs9HBnTV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/weAYfu6FfrNxEDJ3xH1XpgQcqUv.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8966-FHD.mp4</link>
<info>Isabella Swan é uma adolescente que vai morar com seu pai em uma nova cidade depois que sua mãe decide casar-se novamente. No colégio, ela fica fascinada por Edward Cullen, um garoto que esconde um segredo obscuro. Eles se apaixonam, mas Edward sabe que quanto mais avançam no relacionamento, mais ele está colocando Bella e aqueles à sua volta em perigo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Saga Crepúsculo: Lua Nova</title>
<year>2009</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gF0TjnaoKqsYaSni1YN1snQ8q4z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dF2c20sRDgySZLaLS2OUerL07sz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-18239-FHD.mp4</link>
<info>Logo após Bella Swan completar 18 anos, Edward Cullen decide deixá-la para trás em um esforço para protegê-la após um ataque que quase tirou sua vida. Com uma tristeza inconsolável, Bella descobre que ela pode chamar a imagem de Edward sempre que se coloca em perigo e seu desejo em estar com ele a leva a assumir riscos cada vez maiores. Com a ajuda de Jacob Black, seu amigo de infância e um membro da misteriosa tripo Quileute, o coração de Bella vai gradualmente descongelando, enquanto Jacob esconde seu próprio segredo sobrenatural. Ao receber a notícia de que seu amado decide acabar com a própria vida, Bella parte para impedi-lo, sem imaginar que um perigo ainda maior a aguarda.</info>
</item>

<item> 
<title>A Saga Crepúsculo: Eclipse</title>
<year>2010</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cAQsjxYdfkzhrDZwVDDtMksS34u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ddCKOzffKx7tfELoZscLbXN8wVl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-24021-FHD.mp4</link>
<info>Bella mais uma vez encontra-se rodeada pelo perigo, já que Seattle está sendo devastada por uma sequência de misteriosos assassinatos e um malicioso vampiro continua em sua busca por vingança. Em meio a tudo isso, ela é forçada a escolher entre Edward e Jacob, sabendo que sua decisão tem o poder de incendiar a luta entre os vampiros e os lobisomens. Prestes a concluir a graduação, Bella tem que enfrentar a decisão mais importante da sua vida.</info>
</item>

<item> 
<title>A Saga Crepúsculo: Amanhecer - Parte 1</title>
<year>2011</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a6PexAo0jJRLlPNBfdiXXr0HYyz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6Awt8LLvjnpcrBuxn6VQebwKyPS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-50619-FHD.mp4</link>
<info>Um casamento, uma lua de mel e o nascimento de uma criança trazem imprevistas e chocantes consequências para Bella e Edward e para aqueles a quem amam, incluindo novas complicações com o lobisomem Jacob Black.</info>
</item>

<item> 
<title>Saga Crepúsculo: Amanhecer - Parte 2</title>
<year>2012</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2dx0665ocdDhzYp3zm3WaOzEV4N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qkl57wzSFrpi2sRpoc2mZJbMuLP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-50620-FHD.mp4</link>
<info>Após dar a luz a Renesmee, quase morrer e ser transformada em vampira, Bella agora tem que proteger sua filha da ameaça dos Volturi, juntamente com a ajuda de seu grande amor Edward e seu melhor amigo Jacob.</info>
</item>

<item> 
<title>A Roleta da Morte</title>
<year>2023</year>
<genre>Thriller, Mistério, Drama, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yDziA0OTfZq19IBlQ6EUemraSfY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q9shqng58tykf3kmwukzez6h5xne559f5gfu2l8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1114905-FHD.mp4</link>
<info>Sete pessoas acordam sequestradas em uma mansão para fazerem parte de um jogo mortal. À medida que o relógio avança, para sobreviver, os sete competidores devem escolher um morrerá e o escolhido terá que concordar. Em 60 minutos, os maiores segredos virão à tona e eles descobrirão que estão todos unidos por um passado sombrio.</info>
</item>

<item> 
<title>A Ressurreição de Jesus</title>
<year>2021</year>
<genre>Drama, História</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pUbGV1J50LmoZ91oHoRglfRVRL0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/veadtlT2eg7ThBWRO3WClCNy3Mu.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-811114-FHD.mp4</link>
<info>Os seguidores de Jesus são caçados, sem liderança e procurando desesperadamente por compreensão, mas quando Jesus ressuscita da morte, eles percebem que a esperança não morreu na cruz. Ele vive neles.</info>
</item>

<item> 
<title>A Resistência</title>
<year>2010</year>
<genre>Guerra, Drama, História, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oPQmNJ9KFoILtsnXPbbrvVSzRaP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4ATAMB6QhqfUw8W9D3PbvWBg15f.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-50618-FHD.mp4</link>
<info>Em 1941, Hitler deu início a Operação Barbarossa e enviou mais 3 milhões de homens para atacar a União Soviética. Na Bielorrússia, o primeiro alvo foi a cidade e a fortaleza de Brest. Em total desvantagem, os cidadãos de Brest lutaram até o amargo fim, por 29 intermináveis dias. Muitos anos depois, o veterano Alexander Akimov recorda novamente as lembranças da época em que ele, então com 15 anos, estava profundamente apaixonado pela bela Anya e, de repente, se viu no meio dos sangrentos eventos da guerra.</info>
</item>

<item> 
<title>A Ratinha Valente</title>
<year>1982</year>
<genre>Família, Animação, Fantasia, Aventura, Drama, Mistério, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ydHOcvSIZNgp80r5fCrJf8jBevR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ppNc9wcpdHFvfxGuLeiXUpmB3oA.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11704-FHD.mp4</link>
<info>Para salvar seu filho doente, uma corajosa ratinha percorre uma longa jornada em busca de conseguir mover a sua casa de lugar de maneira segura. Enquanto procura curar seu filho, ela se depara com amuletos mágicos, animais perigosos e grandes amigos que prometem ajudá-la no misterioso percurso de uma floresta mágica que muda sua vida para sempre.</info>
</item>

<item> 
<title>A Profecia do Mal</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror, Fantasia, Ficção científica, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kIy8rzFTCFlEbW8L8tZ9ar81l6o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sp7MPK2K60LLd7A6zjHKsfgjFil.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-296271-FHD.mp4</link>
<info>Uma poderosa empresa de biotecnologia faz uma descoberta de ponta, permitindo a clonagem de a partir de meros fragmentos de DNA, inclusive figuras históricas. Por trás dessa empresa, está um grupo de satanistas que rouba o Santo Sudário, ficando em posse do DNA de Jesus Cristo. O clone será a última oferenda ao Diabo. O Arcanjo Miguel vem à Terra e fará de tudo para acabar com esta profecia do mal.</info>
</item>

<item> 
<title>A Princesa Encantada: Era Uma Vez…</title>
<year>2023</year>
<genre>Família, Animação, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pfMgyj2afebT8LVrDVYHniDk3XJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9SICXMeX0v0gr5czpoRO5I0U7M9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1118203-FHD.mp4</link>
<info>Antes de se tornar rainha, Uberta tinha uma vida humilde com seu marido Maximilian quando, de repente, foi jogada na realeza. Com vitórias e tragédias, ela aprende as lições que precisa para ser uma rainha amada enquanto cria a próxima geração de regentes. Quando chega a hora de Uberta passar o cetro real para Odette e Derek, a rival rainha Wixom tem planos para arruinar a maior coroação do reino.</info>
</item>

<item> 
<title>A Princesa da Yakuza</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/o4TbqzNBAPKHpU3z93ysvRhSpeP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8nxNn4FdWnMy04tWYVAXCcKyBKt.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info>Um chefe da Yakuza é morto no Japão e sua única herdeira é enviada para o Brasil ainda bebê. Vinte anos depois, vivendo em São Paulo, Akemi descobre que herdou metade do clã da Yakuza e que a outra metade a quer morta. Takeshi, mafioso fiel ao falecido chefe, vem ao Brasil para protegê-la. Ao mesmo tempo, um estrangeiro sem memória acorda em um hospital e cruza seu caminho. Akemi vai começar uma guerra e traçar seu próprio destino.</info>
</item>

<item> 
<title>A Princesa</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9pCoqX24a6rE981fY1O3PmhiwrB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5PnypKiSj2efSPqThNjTXz8jwOg.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-759175-FHD.mp4</link>
<info>Quando uma princesa bela e determinada se recusa a se casar com o cruel sociopata para quem está prometida, ela é sequestrada e trancada em uma torre remota no castelo de seu pai. Com seu pretendente desprezado e vingativo querendo tomar o trono, a princesa deve proteger sua família e salvar o reino, custe o que custar.</info>
</item>

<item> 
<title>A Primeira Profecia</title>
<year>2024</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tINXSJfPiVGrTZTHFz5TFDh6SeX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aBoo55Vl58NCo8D8BPykolQ8y86.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-437342-FHD.mp4</link>
<info>Uma mulher começa a questionar a sua própria fé quando descobre uma terrível conspiração para provocar o nascimento do mal encarnado em Roma.</info>
</item>

<item> 
<title>A Primeira Comunhão</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/AdI2MkMriHeay5AKUytfnW8oGct.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zFi8k4xbWHwjHmFoWFTK4Dy7mMC.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1008005-FHD.mp4</link>
<info>Espanha, final dos anos 1980. A recém-chegada Sara tenta se encaixar com os outros adolescentes nesta pequena cidade unida na província de Tarrgona. Se ao menos ela fosse mais parecida com seu melhor amigo extrovertido, Rebe. Eles saem uma noite em uma boate, a caminho de casa, eles se deparam com uma menina segurando uma boneca, vestida para sua primeira comunhão. E é aí que o pesadelo começa.

</info>
</item>


<item> 
<title>A Escala: Amizade em Segundo Lugar</title>
<year>2017</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1JtZcIYVg5Z3tnA0bkHm4EbtcHP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ibianpvL865w7rBPAg3sPlEXUyh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-339404-FHD.mp4</link>
<info>Duas grandes amigas de infância decidem fazer uma viagem juntas. Mas quando estão paradas na escala, uma ameaça de furacão faz com que fiquem presas no aeroporto. Enquanto esperam pelo próximo voo, elas conhecem um homem, e as duas se apaixonam por ele.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo: As Aventuras de Buck</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1iVjKCGHPVNj7IQVB1DdpL8U7Y8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eK7g82hWisKdxC0HOh4Vavs5X2K.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-774825-FHD.mp4</link>
<info>As peripécias hilárias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo continuam, enquanto os gambás caçadores de emoções Crash e Eddie se juntam ao seu amigo caolho, aventureiro e caçador de dinossauros, a doninha Buck Wild, para enfrentar os dinossauros rebeldes do Mundo Perdido.</info>
</item>

<item> 
<title>A Elefanta do Mágico</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Fantasia, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/g7weieVLynnkcFqOWA5WAmjffNB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gNOyIDGW8YY6AYbz6nMvrVSHSXs.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-776835-FHD.mp4</link>
<info>Um garoto aceita o desafio proposto por um rei: realizar três tarefas impossíveis para ganhar uma elefanta mágica e ter a chance de ir atrás de seu destino.</info>
</item>

<item> 
<title>A Descoberta Perfeita</title>
<year>2023</year>
<genre>Romance, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xlN4vXWzvoZ2LCdhsyFv4zOZBY6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kOUZcN5qDPmDszKpNq4uxUeHA6v.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-561717-FHD.mp4</link>
<info>Uma editora de moda vê seu retorno profissional ameaçado ao descobrir que o rapaz que ela beijou em uma festa é um colega de trabalho e, pior, filho da nova chefe!</info>
</item>

<item> 
<title>A Chorona</title>
<year>2019</year>
<genre>Thriller, Terror, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/Agi0zMOOOqQCn1kM2ds9k5wDamJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ydALWPYgQTqWhjEkkfMb1mll5Ix.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-617708-FHD.mp4</link>
<info>O general aposentado, Enrique, finalmente enfrenta julgamento pelo massacre genocida de milhares de maias décadas atrás. Enquanto uma horda de manifestantes raivosos ameaça invadir seu lar opulento, as mulheres da casa – sua esposa arrogante, filha em conflito e neta precoce – refletem sobre sua responsabilidade de proteger Enrique, errático e senil, contra as verdades devastadoras que são reveladas publicamente enquanto começam a sentir uma força sobrenatural em busca de vingança por seus crimes. Enquanto isso, grande parte dos empregados da família foge, deixando apenas a governanta leal Valeriana até que uma misteriosa jovem indígena chega…</info>
</item>

<item> 
<title>A Casa dos Mortos</title>
<year>2015</year>
<genre>Thriller, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ct33oot4pArg8hZ87wEeG7ojyTz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mgGQbf8trfPw7VVI2WmD8svPO7Y.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-234212-FHD.mp4</link>
<info>Um massacre acontece numa casa abandonada deixando cinco estudantes mortos. Um policial (Frank Grillo) e uma psicóloga (Maria Bello) vão investigar o caso., que ocorreu enquanto os jovens tentavam evocar fantasmas.</info>
</item>

<item> 
<title>A Casa da Morte</title>
<year>2022</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kkWEQx1qJfdOkCvXQTIOQDrMaa1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vywA7IuvJ4XH4JaYs3WX0WYUPGl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-560050-FHD.mp4</link>
<info>Rachel, seu marido Dylan, seu irmão Marcus e sua amiga Hannah são uma equipe de limpeza de cenas de crimes, que se reúnem para fazer um grande trabalho em uma cena de assassinato sangrenta. Depois que eles começam a limpar e algumas coisas estranhas começam a acontecer, o grupo luta para escapar da casa depois de ficar preso por um antigo demônio nórdico que está determinado a deixá-los loucos.</info>
</item>

<item> 
<title>A Caminho da Lua</title>
<year>2020</year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uWZ3atqzyZ7GT1NrptLXwFI9vVb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/htBUhLSS7FfHtydgYxUWjL3J1Q1.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-560050-FHD.mp4</link>
<info>Estimulada pelas histórias da mãe, Fei Fei decide construir uma nave espacial para ir até a Lua e comprovar a existência de uma lendária deusa.</info>
</item>

<item> 
<title>A Caçada</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Thriller, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mDt3GkephI5yrRsEgLfdo3MYxyj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qfQ78ZKiouoM2yhAnfNblp9ijQE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-514847-FHD.mp4</link>
<info>Doze estranhos acordam em uma clareira. Eles não sabem onde estão ou como chegaram lá. Eles não sabem que foram escolhidos para um propósito muito específico, A Caçada.</info>
</item>

<item> 
<title>A Batalha Esquecida</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Guerra, Aventura, História, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kWbI2goToe3p1rJR3aq5zXuhRn5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8h2Ok2eo4YrQLoDfsOZF3TM7aJp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-633515-FHD.mp4</link>
<info>Durante a Segunda Guerra, na crucial Batalha do Rio Escalda, três vidas bem diferentes se cruzam. Veja a batalha sob suas perspectivas.</info>
</item>

<item> 
<title>A Batalha de Riddick</title>
<year>2004</year>
<genre>Ação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dkl3u70N9aS16czdZyvKRlsbf6Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lt3NqorBMWn786m9bzqM0OLdMS8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-2789-FHD.mp4</link>
<info>Os Necromongers são guerreiros interplanetários que vivem de assolar novos mundos, oferecendo aos seus habitantes duas opções: se converter ou morrer. Os poucos que conseguem sobreviver a eles passam a acreditar em mitos e profecias, já que não vêem outra saída de salvação. Quem pode ajudá-los é Riddick (Vin Diesel), um homem solitário que vive exilado e fugindo de seus perseguidores.</info>
</item>

<item> 
<title>A Barraca do Beijo</title>
<year>2018</year>
<genre>Romance, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8TbFTREtgpTOMpxQ5ZJjiZIlVS1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aqrDUkuzksLhOD8pbyBXLO0dz5t.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-454983-FHD.mp4</link>
<info>O primeiro beijo de Elle vira um romance proibido com o cara mais gato da escola, mas acaba colocando em risco a relação com seu melhor amigo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Balada de Buster Scruggs</title>
<year>2018</year>
<genre>Faroeste, Comédia, Drama, Música, Mistério, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nb4crpD43qLIlNj3k5mqC0izPCk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/12RXkIWUXwOHXgAmlxJNIWRGrri.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-537996-FHD.mp4</link>
<info>Seis contos de vida e violência no Velho Oeste, acompanhando um pistoleiro cantor, um assaltante de banco, um empresário viajante, um garimpeiro idoso, uma caravana de carroças e uma dupla perversa de caçadores de recompensas.</info>
</item>

<item> 
<title>A Babá</title>
<year>2022</year>
<genre>Terror, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/h8UP8VbSsUVqtGRMpAJN5FPfSty.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bWAdl3GJDBAxbChqPsWQZsHZgsK.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-843932-FHD.mp4</link>
<info>Aisha, uma babá imigrante, monta uma nova vida em Nova York, enquanto cuida do filho de uma família do Upper East Side. Ela é forçada a enfrentar uma verdade oculta que ameaça destruir seu sonho americano.</info>
</item>

<item> 
<title>A Avó</title>
<year>2022</year>
<genre>Drama, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ozT3LrHVBiA6IDJcQ28hs0hUAVI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/t6sTd4xrODKmAQiGUW3BWM60PzS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-661791-FHD.mp4</link>
<info>Susana deixa sua vida em Paris, onde trabalha como modelo, e retorna a Madri para cuidar de sua avó Pilar.</info>
</item>



<!-- FILMES LETRA B INCIAL -->

<item> 
<title>Beekeeper: Rede de Vingança</title>
<year>2024</year>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6Gw8MMtwE87W7rbrlmL2GnajFc5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4MCKNAc6AbWjEsM2h9Xc29owo4z.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-866398-FHD.mp4</link>
<info>Clay está em busca de vingança e não vai parar até acabar com o sistema criminoso responsável pela morte de sua amiga. O plano brutal de Clay, um ex-agente de uma organização secreta poderosa conhecida como “Beekeepers”, ganha dimensões nacionais envolvendo governos e as instituições mais influentes do mundo. Determinado a fazer justiça com suas próprias mãos, ele está disposto a tudo e não vai poupar ninguém para concluir seu plano.</info>
</item>

<item> 
<title>Beleza Oculta</title>
<year>2016</year>
<genre>Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l7rwGxhH2ZDaViuxzT0qMPfhfo3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iovi35nPfjbYTw2gRo7uImWblRU.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-345920-FHD.mp4</link>
<info>Howard entra em depressão após uma tragédia pessoal e passa a escrever cartas para a Morte, o Tempo e o Amor, algo que preocupa seus amigos. Mas o que parece impossível, se torna realidade quando essas três partes do universo decidem responder. Morte, Tempo e Amor vão tentar ensinar o valor da vida para Howard.</info>
</item>

<item> 
<title>Belo Desastre</title>
<year>2023</year>
<genre>Romance, Drama, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uNIadSJbxQ0p0DtJLUPfVW6TAEu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/b5mzCMHZJJ0I1vlzyglAnk8j2uL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1016121-FHD.mp4</link>
<info>Intrigado com a resistência de um calouro da faculdade, um boxeador oferece uma simples aposta: se ele perder sua próxima luta, ele deve permanecer sem sexo por um mês.</info>
</item>

<item> 
<title>Bem-Vindo ao Mundo dos Ogglies</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lQpEQKVtBqIQrYFccdoxGxQkDvJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2nU5H8XIgtMkJrxsryP6nJuAHQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-805051-FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title>Ben 10 Contra o Universo: O Filme</title>
<year>2020</year>
<genre>Animação, Ação, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eWSPQSIZqc38SYRCvbIU0j5HFqj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/w9vIb69U3rCNrpktTL8a89Meomf.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-724475-FHD.mp4</link>
<info>Quando um fantasma do passado de Ben, Vilgax, volta para prejudicar em dobro a Equipe Tennyson e o próprio planeta Terra, Ben deve ir ao espaço para salvar o dia.</info>
</item>

<item> 
<title>Besouro Azul</title>
<year>2023</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y5sdkgO4IJMTnkjh9PG7kREPWrP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3H9NA1KWEQN0ItL3Wl3SFZYP6yV.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-565770-FHD.mp4</link>
<info>Jaime Reyes, um adolescente de origem mexicana que encontra um artefato alienígena que lhe dá um exoesqueleto mecanizado e poderes, tornando-o no Besouro Azul.</info>
</item>

<item> 
<title>Bill & Ted: Encare a Música</title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8I2oy8pXP6T70bVxYSjwUTKn2DS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ceVaixg5VUfx8j0N81FT0hRayRm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-501979-FHD.mp4</link>
<info>Três décadas depois, Bill e Ted ainda não conseguiram escrever a melhor música de todos os tempos. Os amigos, então, têm a ideia genial de viajar para o futuro, para quando já tiverem escrito a música, e roubá-la de si mesmos... O que poderia dar errado? Ao lado das suas famílias e da inseparável amiga Morte, eles precisam encontrar a música perdida e salvar o mundo de uma possível catástrofe. Tudo isso, claro, sendo excelentes uns com os outros e deixando a festa rolar!</info>
</item>

<item> 
<title>Bird Box Barcelona</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror, Ficção científica, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iTGBHdL12QEpLyRVlykDuiYxzAG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qI429xGE5BTmkQeZ0uFUmXl8M9W.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-805320-FHD.mp4</link>
<info>A humanidade é dizimada por uma força misteriosa e uma ameaça sinistra domina o mundo. Um filme ambientado em Barcelona que expande a história do sucesso "Bird Box".</info>
</item>

<item> 
<title>Blush</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Romance, Ficção científica, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jN63kJApX9CjCs5YUUeziOB5HH3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/x7CyYGtWOZsWz6YRYU5bTJIDYz5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-818350-FHD.mp4</link>
<info>Um astronauta solitário cai em um planeta desolado, onde encontra um visitante etéreo que o ajuda a descobrir a alegria de construir uma nova vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Boa Noite, Mamãe!</title>
<year>2022</year>
<genre>Terror, Thriller, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lwq6ct0AeroUxlXwr49QJiMzf4k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aCaqCvYn48b3lfGKGnUdVAE1yeB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-814800-FHD.mp4</link>
<info>Chegando à casa de campo da mãe, os filhos gêmeos a encontram com o rosto coberto por uma bandagem – resultado, segundo ela, de uma cirurgia plástica recente. À medida em que o comportamento dela se torna cada vez mais errático e incomum, contudo, um pensamento horrível vai se enraizando na mente dos meninos: a suspeita de que a mulher por baixo da bandagem não é a mãe deles.</info>
</item>

<item> 
<title>Bob Esponja: O Incrível Resgate</title>
<year>2022</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/d88x4Jnyhr4xErOYeJCspcxI34h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wu1uilmhM4TdluKi2ytfz8gidHf.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-400160-FHD.mp4</link>
<info>Onde está Gary? Segundo Bob Esponja, Gary foi "caracolstrado" pelo temível Rei Poseidon e levado para a cidade perdida de Atlantic City. Junto a Patrick Estrela, ele sai em uma missão de resgate ao querido amigo, e nesta jornada os dois vão conhecer novos personagens e viver inimagináveis aventuras.</info>
</item>

<item> 
<title>Boogeyman: Seu Medo é Real</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qf4l5Ph8WOSxSxYBm8zeOuaXOk3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/AvSeU3ji59QLN2tfWXzVqI6hg8x.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-532408-FHD.mp4</link>
<info>Uma jovem de 16 anos e sua irmã mais nova ainda em luto pela morte da mãe, são alvo de uma criatura sobrenatural depois que o pai de ambas atende um paciente desesperado em casa.</info>
</item>

<item> 
<title>Brinquedo Assassino</title>
<year>1988</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pdnXDnuAWIc9pwobTQ5XknlcbbS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/upxEL5AVOric2eU993SjeibrOLy.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-10585-FHD.mp4</link>
<info>Após a babá do garotinho de seis anos, Andy Barclay, ser violentamente arremessada pela janela, ninguém acredita nele quando diz que "Chucky", o boneco que ganhou de aniversário, foi o culpado! Até que as coisas começam a dar errado... mortalmente errado. E quando uma série de terríveis assassinatos leva um detetive de volta ao mesmo brinquedo, ele descobre que o verdadeiro terror tinha apenas começado – o boneco perturbado planeja transferir seu espírito mau para um ser vivo – o pequeno Andy.</info>
</item>

<item> 
<title>Brinquedo Assassino 2</title>
<year>1990</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cFAA6XeDXsSOTfztEOlXU25leen.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fNkt4S5iXgBD4ea5bP9MZRHO8su.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-11186-FHD.mp4</link>
<info>O famoso brinquedo assassino, com seu sorriso satânico, volta à vida nesta nova história da assustadora luta entre o jovem Andy Baclay e o demoníaco boneco que tenta se apoderar de sua alma. A despeito de ter sido queimado em sua última fuga, Chucky renasce das cinzas depois de ser reconstruído por um funcionário da fabrica de brinquedos, para atenuar a publicidade negativa a respeito do boneco. Ressuscitado, Chucky persegue sua presa para reiniciar a caçada nessa ótima sequência do enorme sucesso popular do primeiro filme.</info>
</item>

<item> 
<title>Brinquedo Assassino 3</title>
<year>1991</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zA6DKHMHhCCKKAfR7oEiUwF10JR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7l4h7cTsOfBBhc089muXUOZ3YFs.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-11187-FHD.mp4</link>
<info>Um dos mais famosos assassinos do cinema está de volta para causar mais mutilação, com Chuchy obcecado em sua busca para se apoderar do corpo de uma criança. Oito anos após aparentemente destruir o boneco assassino, Andy Barclay faz 16 anos e entra para a escola militar. Enquanto isso, o ganancioso presidente da fábrica de brinquedos Good Guys, confiante de que toda a má publicidade caiu no esquecimento. Como a linha de montagem recria o primeiro boneco do plástico derretido, o espírito de Chucky retorna para renovar sua sina de vingança contra Andy. Mais uma vez cabe a Andy fazer de tudo para acabar com o incansável brinquedo assassino, neste suspense assustador.</info>
</item>

<item> 
<title>Busca Interminável</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Guerra</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/CGgdR5dJyGa3g9j95VuESL9q0Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/w683bSm7QxMJfhy6d9zH3vog1M8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-785853-FHD.mp4</link>
<info>Batoul é uma imigrante marroquina que vive na Bélgica com seu filho adolescente Ismael e seu marido abusivo. Quando Ismael desaparece, Batoul descobre que ele foi radicalizado por um grupo extremista e viajou para a Síria para se juntar aos rebeldes. Tentando localizá-lo e trazê-lo para casa, ela viaja sozinha e se disfarça de jornalista para entrar na zona de combate, mas acaba sendo emboscada e testemunhando a realidade agoniante de uma guerra devastadora. Agora, apenas sua coragem e seu amor incondicional pelo filho permitirão que Batoul supere todos os obstáculos e sobreviva aos perigos mortais do confronto.</info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven: O Magnífico</title>
<year>1992</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tKs4z6DLqu1F541leNhIXdE4wyH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nOTOC2J4DyySEuJIB2ySej0kk9u.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11806-FHD.mp4</link>
<info>A família Newton vive em uma casa confortável, mas parece que falta algo. Este vazio é preenchido quando um mascote vai morar lá, sendo que na verdade este filhote é um imenso cão são bernardo, que traz alegrias e também muitos tumultos para os Newton. Paralelamente, Herman Varnick, o veterinário do local, tem uma secreta e horrível segunda atividade que requer diversos cachorros para experimentos, sendo que Beethoven está na lista de Varnick.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven 2</title>
<year>1992</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wuUgNKfWh6zVlF19YrZFuMI6sg6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wN5EnpDUmrusp73qD0fZsOXtqVh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10438-FHD.mp4</link>
<info>Beethoven arruma uma namorada, Missy, e deste "enlace" nascem quatro filhotes. Mas Regina (Debi Mazar), a dona legal de Missy, separa o "casal" de cães pois quer forçar que Brillo, seu ex-marido e dono de Missy, lhe pague 50 mil dólares para devolvê-la. Mas Beethoven e a família Newton vão fazer todo o possível para libertarem Missy de Regina.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven 3: Uma Família em Apuros</title>
<year>2000</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iufC3x2v2XlTA3Wwe1zlzLFrhU6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cI8t4hgzvlodVrPzckGDovNB9HJ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-24476-FHD.mp4</link>
<info>As tão planejadas férias chegaram e a família Newton irá cruzar o país através de um trailer. Mas não contavam com a surpresa de Beethoven, o astuto e atrapalhado cachorro da família, acompanhá-los na viagem. Além de muitas confusões envolvendo a família, Beethoven também irá salvá-los de desconcertados bandidos que estão à procura de um DVD adquirido pelos Newton sem querer.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven 4</title>
<year>2001</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6PQAlDNjxclgjLPE1XR92kRJtAt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fRO9qAhDq7WtP9cluMOexzghaAE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-24478-FHD.mp4</link>
<info>Beethoven 4 é uma espécie de versão canina do clássico O Príncipe e o Mendigo. Sempre faminto, estabanado, desastrado e babão, Beethoven está a ponto de ser expulso da casa da família Newton, onde só apronta confusões. Perto dali, outro São Bernardo, chamado Michelangelo, é o exato oposto de Beethoven. Michelangelo é um cão milionário, educadíssimo, super bem treinado, chegando ao extremo de limpar os pés antes de entrar em casa. Como não poderia deixar de ser, o destino vai trocar os dois cachorros, para o desespero de todos e para a confusão geral.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven 5</title>
<year>2003</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uDaNm0WKCg7DVNjjP3EKYwg065I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5rnWMp7LqkFPW3Si8r9gqXf7mzS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-24477-FHD.mp4</link>
<info>Após ser "convidada a se retirar" de sua colônia de férias e como os pais em Malibu uma garota de 12 anos, Sara Newton (Daveigh Chase), vai até Quicksilver, uma pequena cidade, para ficar com Freddy Kablinski (Dave Thomas), seu tio. Sara vai com Beethoven, seu gigantesco cão São Bernardo, e crê que terá as férias mais tediosas da sua vida. Freddy tem um jeito de ser nada convencional, assim como vários moradores da cidade, mas isto não a chateia de forma nenhuma. O que vai movimentar mesmo esta fériasé Beethoven ter achado uma nota de 1920, que provavelmente foi roubada por Moe (Rodman Fendler) e Rita Selig (Tina Illman), um casal de ladrões que supostamente morreu quando o carro deles caiu no rio. Como muitos acreditam que todo o dinheiro roubado por Moe e Rita está na região, uma caça ao tesouro tem início e sai do controle quando alguns dos moradores estão dispostos a fazer qualquer coisa para achar o dinheiro.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven: A Corrida Para a Fama</title>
<year>2008</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4V51agB0jnQP1dQMSrtk8vNqZpA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pNvizkoaO5WR8NJR0TqIVNGYnF8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-13955-FHD.mp4</link>
<info>Eddie (Jonathan Silverman), um esforçado treinador de animais e pai solteiro, levava uma vida simples e pacata, até o dia em que um de seus cães, um gigante e amável São Bernardo, repentinamente alcança o estrelato e muda para sempre a rotina de todos a sua volta. O treinador adora o sabor do sucesso, mas sua alegria dura pouco. Um trio de inescrupulosos malfeitores planeja sequestrar o cão e cobrar uma fortuna de resgate.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven: Aventura de Natal</title>
<year>2011</year>
<genre>Família, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hr45pkW4PkMStRvaWWB9GfjpfVS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rKr6Q6qWdJBSvkQacvpYDRergOu.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-78080-FHD.mp4</link>
<info>O adorável Beethoven junta forças com um ajudante do Papai Noel para resgatar uma sacola mágica de brinquedos de um homem inescrupuloso.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven e o Tesouro Secreto</title>
<year>2014</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4BtT7jD7jhj80dxEsAbt1cnMmgX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1gKju44iROoMtB56FVAuGH41q3g.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-295887-FHD.mp4</link>
<info>Após o desastre que aconteceu por Beethoven ter ido à uma sessão de cinema, ele e seu treinador retornam à casa, quando eles ficam presos em um vilarejo. O cão faz amizade com um garoto e o ajuda a encontrar um mapa de um tesouro escondido por piratas e, juntos, eles vão em busca desse baú.</info>
</item>


<item> 
<title>B13: 13º Distrito</title>
<year>2004</year>
<genre>Ação, Thriller, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/m3CkWymzFl269Pjmc3eTPkvtdRl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dSbXXdDcnQFimUf1mhkPk5dkQU3.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10045-FHD.mp4</link>
<info>Ninguém consegue controlar o 13º Distrito. A polícia tenta aprender como fazer isto. Dois jovens heróis, nascidos quando aquilo se tornou uma terra de ninguém e lutando contra um governo repressor, têm 24 horas para entrar e salvar o que se tornou um local violento e fora de controle.</info>
</item>

<item> 
<title>B13-U 13º Distrito - Ultimato</title>
<year>2009</year>
<genre>Ação, Thriller, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/upp2UFZAi7lLh3nUW67cfsvLTFR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/b4Jss0zScxprf1SpjkhaLUJl2zb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-15357-FHD.mp4</link>
<info>Paris, 2016. O governo continua mantendo criminosos de várias etnias e crenças num bairro cercado por muros, o B13. Contudo, um plano radical está em curso para exterminar todos em prol de um programa de reconstrução do bairro. O capitão Damien Tomaso (Cyril Raffaelli) e seu parceiro Leïto (David Belle) se envolvem numa trama de conspiração e união entre inimigos, em busca de uma solução para o problema.</info>
</item>

<item> 
<title>Bad Boys Para Sempre</title>
<year>2020</year>
<genre>Thriller, Ação, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/u3S3p3j0vL8lHrxTsgGzRQMCdzh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eAIHqfS3kXm7kZl4j7ZBfdegyEz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-38700-FHD.mp4</link>
<info>Marcus Burnett agora é um inspetor e Mike Lowrey se encontra numa crise de meia-idade. Mas a dupla tem que se juntar novamente quando um mercenário albanês, cujo irmão foi capturado por eles, promete um bônus de vingança justamente quando eles estão prestes a se aposentar.</info>
</item>

<item> 
<title>Bad Boys: Até o Fim</title>
<year>2024</year>
<genre>Ação, Comédia, Crime, Thriller, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f2RdgXHVk4oZhLOhoeKQYhz8wK8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q95nh6vrusju7k683kv9c3m4duj6elddgpvv9zd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-573435-FHD.mp4</link>
<info>Depois que seu falecido ex-capitão é incriminado, Lowrey e Burnett tentam limpar seu nome, apenas para acabarem se tornando os mais procurados de Miami.</info>
</item>

<item> 
<title>Bala Perdida</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Thriller, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7RWwkWraLdonauosvAgq1K67p1V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/t4mzypFVjY6toyBXAmfrIaWcUXa.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-706503-FHD.mp4</link>
<info>Um mecânico acusado de assassinato precisa encontrar o carro que contém a única prova de sua inocência: a bala do crime.</info>
</item>

<item> 
<title>Bala Perdida 2</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mqSZ36rvitkDJdXIFIBmsbG2d1D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/707thQazLJiYLBhCrZlRoV05NNL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-948276-FHD.mp4</link>
<info>Depois de limpar seu nome, o mecânico Lino tem apenas um objetivo: se vingar dos policiais corruptos que mataram seu irmão e seu mentor.</info>
</item>

<item> 
<title>Bala Perdida 3</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Crime, Thriller, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/o3qkeilLeMJ7Au6O4zMX09VnkBc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4A5HH9HkCPqAwyYL6CnA0mxbYjn.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1144430-FHD.mp4</link>
<info>Lino, Julia e Areski voltam para o terceiro e último round desta saga de ação explosiva com Alban Lenoir, Stéfi Celma e Nicolas Duvauchelle.</info>
</item>

<item> 
<title>Barbie</title>
<year>2023</year>
<genre>Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yRRuLt7sMBEQkHsd1S3KaaofZn7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ctMserH8g2SeOAnCw5gFjdQF8mo.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-346698-FHD.mp4</link>
<info>No mundo mágico das Barbies, "Barbieland", uma das bonecas começa a perceber que não se encaixa como as outras. Depois de ser expulsa, ela parte para uma aventura no "mundo real", onde descobre que a beleza está no interior de cada um.</info>
</item>

<item> 
<title>Barbie Dreamtopia: Festival da Alegria</title>
<year>2018</year>
<genre>Família, Animação, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/z2yMr33rR7LwGGgDNkyEuIjzgfc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pzqgQ6xm4XaKqg3Z7JJt82UjY9r.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-481583-FHD.mp4</link>
<info>Acompanhe Barbie e sua irmãzinha Chelsea enquanto viajam por mundos fantásticos! Através da imaginação de Chelsea, vamos conhecer os emocionantes e encantadores mundos de Sweetville e Sparkle Mountain, e também todos os seus personagens.</info>
</item>

<item> 
<title>Bastardoz</title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia, Terror, Guerra</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ac9cLKaSWBRtdOEFzOZkm2YnhUh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h6XfgbzQEV4sitsIVY63pawLI0s.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-613093-FHD.mp4</link>
<info>Durante a Guerra Civil Espanhola, inimigos declarados precisam unir suas forças para enfrentar uma horda de zumbis criados em uma experiência nazista.</info>
</item>

<item> 
<title>Batem à Porta</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror, Mistério, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/94Gfu9vxUAVeL8EHc9toT9nGLkv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sANUefL2v8VI6fSfK3gWAG3XBt4.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-631842-FHD.mp4</link>
<info>Durante as férias em uma cabana remota, uma jovem e seus pais são feitos reféns por quatro estranhos armados que exigem que a família faça uma escolha impensável para evitar o apocalipse. Com acesso limitado ao mundo exterior, a família deve decidir no que acredita antes que tudo esteja perdido.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: A Máscara do Fantasma</title>
<year>1993</year>
<genre>Ação, Animação, Crime, Mistério, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/opeo3R9l1AgbiIgPqpp1rtPXBwb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9BtUWZhigispqSUYhrS6cJHpvwx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-14919-FHD.mp4</link>
<info>Sob a identidade secreta de Batman, o multimilionário Bruce Wayne combate perigosos criminosos que ameaçam Gotham City. Desta vez, além de enfrentar seu arqui-inimigo Coringa, o incansável homem-morcego encara outro terrível vilão: o Fantasma.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman & Mr. Freeze: Abaixo de Zero</title>
<year>1998</year>
<genre>Animação, Ação, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/UCfpMOc1PdwWXkjyfaDaATBPCK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wngCzx8xEh8qgvQf8JZih1zHjnj.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-15805-FHD.mp4</link>
<info>Mr. Freeze vive no ártico com sua esposa conservada criogenicamente. Quando um submarino destrói a cápsula que a mantinha congelada, Mr. Freeze enlouquece com a idéia de perdê-la e sai à procura de uma doadora de tipo sangüíneo compatível para substituir seu coração. A escolhida é Barbara Gordon, filha do comissário Gordon, e também a garota por trás da heroína Batgirl. Agora, a Dupla Dinâmica tem pouco tempo para resgatá-la e tirá-la dessa tremenda fria.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: O Mistério da Mulher-Morcego</title>
<year>2003</year>
<genre>Fantasia, Animação, Aventura, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pJCDOMdjmy3yyClzJxGkJesyCiU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kaYyrF2iPVtGN3f4eKI0AqHtVNc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-21683-FHD.mp4</link>
<info>Uma misteriosa justiceira surge em Gotham City, se vestindo como Batman e se autodenominando Mulher Morcego. Quando ela é sequestrada pelo vilão Bane, Batman precisa resgatá-la, descobrir sua identidade e deter os planos malignos do Pinguim.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: A Perdição Chegou a Gotham</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Fantasia, Ação, Mistério, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hTQMObXnPjV8Yo90hiC7quSz0U7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7eccX0xay9pDj6ZQvU4cu3whw18.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1003579-FHD.mp4</link>
<info>Durante uma longa viagem de descoberta, na qual adotou três órfãos pelo mundo, Bruce Wayne encontra o Pinguim no ártico e descobre que um culto planeja a destruição de Gotham City. Agora, ele precisa voltar para casa e vestir o manto do Batman para proteger a cidade onde seus pais foram assassinados por um louco vinte anos antes. Mas será que o herói que acredita na ciência conseguirá manter sua sanidade quando descobrir que não está enfrentando criminosos ou loucos, mas magia antiga, demônios de fogo e deuses antigos interdimensionais?</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: Ano Um</title>
<year>2011</year>
<genre>Ação, Animação, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9e0Yftt4svEI268iogQQdMXvng6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bNMw3onveTYU7PpLQRK0HQK8JRb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-69735-FHD.mp4</link>
<info>Bruce Wayne retorna para casa depois de anos de treinamento para se tornar um combatente do crime, enquanto o Tenente James Gordon se muda para Gotham e encontra a corrupção em todas as esferas da administração. Assim tem início a batalha de Wayne contra as famílias mafiosas e bandidos de Gotham, sem contar a polícia, que nos primórdios de Batman, atacam o morcego freneticamente.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: Contra o Capuz Vermelho</title>
<year>2010</year>
<genre>Mistério, Crime, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yx8MJ6Vk4taCfI6EKkvhd2oUX2k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jFEy7DClkMm8nGXAwmpe577Vlq0.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-40662-FHD.mp4</link>
<info>Batman enfrenta o maior de todos os seus desafios quando o misterioso Capuz Vermelho toma Gotham City de assalto. Parte vigilante, parte criminoso, o Capuz Vermelho inicialmente limpa as ruas da cidade com a mesma eficiência do Batman, mas sem seguir o mesmo código de ética do Cavaleiro das Trevas. Para ele, matar é sempre uma opção. E quando o Coringa fica dividido entre os dois, a dura verdade vem à tona e velhas feridas são reabertas.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman do Futuro: O Filme</title>
<year>1999</year>
<genre>Animação, Ação, Família, Ficção científica, Cinema TV</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8YgqCWC9Vf9732oa4uUcQRR38GC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ci4EHMEm52kzYbFNwozKV5aSbc9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-64202-FHD.mp4</link>
<info>O crime organizado volta a invadir a lendária Gothan City. Durante muito tempo, a figura sombria do cavaleiro das trevas impedia o avanço do crime na cidade. Hoje, Bruce Wayne já não tem mais forças para vestir novamente o uniforme de Batman e combater as novas gangues que surgiram no século 21.Quando o jovem Terry McGinnis descobre acidentalmente a verdadeira identidade de Batman, uma nova aliança é forjada para acabar com crime nas ruas da cidade. Com toda a tecnologia, os bandidos vão enfrentar o pesadelo do novo milênio: Batman, a lenda renasce!</info>
</item>

<item> 
<title>Batman do Futuro: O Retorno do Coringa</title>
<year>2000</year>
<genre>Animação, Ação, Ficção científica, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wd9fppMrD3KbH8jAMTqCF28QejD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cpsCU7XJ3GbyqK4oa34pYsCAycU.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-16234-FHD.mp4</link>
<info>Enquanto busca descobrir os segredos por trás do Coringa, Terry McGinnis, o novo Batman, descobre também a verdade por trás do maior mistério da carreira do Batman original: a verdadeira história em que Bruce Wayne e o Coringa se enfrentaram pela última vez. Mas quando o Coringa retorna à ativa e quase mata Wayne, é hora do novo Batman vingar seu mentor e acabar de uma vez por todas com a ameaça do palhaço assassino.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman Lego: O Filme - Super Heróis Se Unem</title>
<year>2013</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kMULqTVLgbrjfcLzSsSWAjlc6Tj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/74Klbuai5co2lx0HpuUqEhJs59Q.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-177271-FHD.mp4</link>
<info>Esta adaptação do videogame apresenta Batman, Flash, Mulher Maravilha, Lanterna Verde, Coringa e mesmo Yoda e Indiana Jones em uma aventura cômica, parodiando os filmes de super-heróis. Esta Liga da Justiça deve combater os vilões Lex Luthor e Coringa, que pretendem destruir a cidade de Gotham.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: O Cavaleiro das Trevas, Parte 1</title>
<year>2012</year>
<genre>Ficção científica, Ação, Animação, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sVj31D8aAkF5bZ860Bx9aybYJJh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bNLLjc6NT80FmFknvHn8demDHhl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-123025-FHD.mp4</link>
<info>Dez anos se passaram desde que Batman abandonou sua capa, abatido pela morte de Robin. Agora, Gotham City está nas mãos de uma quadrilha de mutantes. Com o apoio de uma jovem que tenta ser como Robin, o herói retorna para combater o mal.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: Retorno do Cavaleiro das Trevas</title>
<year>2013</year>
<genre>Ficção científica, Ação, Animação, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jDKq5vGJXabDWNc6NxzJyKi0Gov.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zHqptza1ttGa7hkYNEXP7ECIyA9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-142061-FHD.mp4</link>
<info>Bruce Wayne leva uma vida comum, após ter optado pela aposentadoria, como Batman. A onda de crimes em Gotham City, porém, faz com que ele decida vestir novamente o manto do homem-morcego e perseguir os criminosos pelas ruas.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: O Cavaleiro de Gotham</title>
<year>2008</year>
<genre>Ficção científica, Animação, Ação, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jbsN2F0V0QIts4XFlCRKXOF3bAX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sGVOhdD4nlzJX5PV8xArhLSJZC9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-13851-FHD.mp4</link>
<info>Dos produtores de Batman Begins e de Batman – O Cavaleiro das Trevas, o grande lançamento de cinema do ano, vem esta maravilhosa interpretação da transição do Homem-Morcego, de inciante à Cavaleiro das Trevas. Seis histórias interrelacionadas revelam as primeiras aventuras de Bruce Wayne como Batman e os passos que ele tomou até se transformar no incansável vingador de Gotham City. Estas incríveis aventuras colocam Batman contra o amedrontador Espantalho e dois outros vilões jamais encarados antes: o ensandecido Killer Croc e o pistoleiro que nunca erra conhecido como Deadshot</info>
</item>

<item> 
<title>Batman vs. Robin</title>
<year>2015</year>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura, Animação, Crime, Drama, Fantasia, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wqUSibhHyXqlvP8uqYbB2mPjDZd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/g2XhZJhFiHcczWcXEEldItG53gd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-321528-FHD.mp4</link>
<info>Quando Damian Wayne assume o manto de Robin, ele passa a seguir um caminho de teimosia e imprudência ao lado de seu pai, o Batman. Enquanto investiga uma cena de crime, Robin encontra Talon, um sujeito misterioso que o leva até as profundezas de uma sociedade secreta de Gotham. Será uma jornada perigosa e que forçará Batman e Robin enfrentarem os seus adversário mais perigosos: um ao lado do outro.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: Sangue Ruim</title>
<year>2016</year>
<genre>Ficção científica, Ação, Animação, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ngM7Ht2Tt5sEr8CgEPAbrk4vxSp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jLslJietfQJEgOvQHk4fRYFCnTS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-366924-FHD.mp4</link>
<info>O manto do Batman passa para as mãos de Dick Grayson quando Bruce Wayne desaparece misteriosamente. Alfred cobre o sumiço do patrão enquanto o Asa Noturna e o Robin patrulham Gotham City. Uma nova personagem surge na história, a Batwoman, que está investigando o desaparecimento do Batman.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: Silêncio</title>
<year>2019</year>
<genre>Ação, Animação, Crime, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5fepR3N7FtTaZp5aiLrrYiQUH0A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eevJuYAitUe6VwFN29aFwzeyeTr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-537056-FHD.mp4</link>
<info>O passado de Batman começa a se desenrolar, dá-se início a uma corrida para o Cavaleiro das Trevas solucionar os jogos mortais do Silêncio. O misterioso vilão conhecido como Silêncio está determinado a destruir tanto a carreira de combatente ao crime de Batman, quanto a vida pessoal de Bruce Wayne</info>
</item>

<!-- FILMES LETRA C INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title>Conta Comigo</title>
<year>1986</year>
<genre>Crime, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/AnM6BO7UTgM01msHgl8NW2wZD0Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bTvvPSjOCaoMKq8dO8qwCm0924Y.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-235-FHD.mp4</link>
<info>Em uma pequena cidade do Oregon, quatro amigos - o sensível Gordie, o durão Chris, o destemido Teddy e o acovardado Vern - resolvem sair à procura do cadáver de um adolescente desaparecido, que foi atropelado por um trem. O objetivo dos garotos é o de ser vistos como heróis diante dos amigos e dos moradores da cidade. Assim, eles partem numa inesquecível viagem de dois dias que se transforma em uma odisseia de autodescoberta e que evolui para um evento marcante em suas vidas.</info>
</item>


<item> 
<title>Curtindo a Vida Adoidado</title>
<year>1986</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kUqhcfr5IoaE76NOIQl53gn3y3Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uJ4Pbb8bnltzIpc6UzIZP21hrAF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-9377-FHD.mp4</link>
<info>No último semestre do curso do colégio, o estudante Ferris Bueller (Matthew Broderick) sente um incontrolável desejo de matar aula e planeja um grande passeio na cidade com a namorada Sloane Peterson (Mia Sara) e com seu melhor amigo Cameron Frye (Alan Ruck) à bordo de uma Ferrari. Só que, para poder realizar seu desejo, ele precisa escapar do diretor do colégio Ed Rooney (Jeffrey Jones) e de sua própria irmã Jeanie Bueller (Jennifer Grey).</info>
</item>

<item> 
<title>Corra que a Polícia Vem Aí!</title>
<year>1988</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iYCWSKbC4fwzaKEJ9QFx8MsH7bJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qpjuVCGZvNsbDa4UyxrbAa4Dno3.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-37136-FHD.mp4</link>
<info>Leslie Nielsen interpreta o tira cabeça-dura Frank Debrin, que tenta acabar com um brilhante plano para assassinar a Rainha Elizabeth. Priscilla Presley, O.J. Simpson, um castor empalhado, dois times de baseball e uma curiosa variedade de piadas e situações hilariantes farão seu medidor de risadas estourar.</info>
</item>

<!-- FILMES LETRA E INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA F INCIAL -->

<item> 
<title>Faça Ela Voltar</title>
<year>2025</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yknXRPGfIMmRbWVUxfPuLyCcx7h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2IIKts2A9vnUdM9tTC76B8tDmuZ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-1151031-FHD.mp4</link>
<info>Um irmão e uma irmã descobrem um ritual aterrorizante na casa isolada de sua nova mãe adotiva.</info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>


<!-- FILMES LETRA G INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA H INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA I INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA J INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA K INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA L INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA M INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA N INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA O INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item>
<title>O Menino Que Matou Meus Pais</title>
<year>2021</year>
<genre>Crime, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rZDEY4IztUVky6hEjGFfqKE4hiu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h5CgKFEvFEcexzOr9KrgcUsrTj6.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-800305-FHD.mp4</link>
<info>Apresenta a visão de Suzane von Richthofen sobre os acontecimentos que levaram à morte dos seus pais. Um drama de crime real sobre um dos casos de assassinato mais chocantes do Brasil.</info>
</item>

<item> 
<title>O Novo Pesadelo - O Retorno de Freddy Krueger</title>
<year>1994</year>
<genre>Terror, Mistério, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/j2QUKStp4gK4jJ5JkDPkJlpoRyk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qKF9GwtJbi2rob8kZBmGcQGAaMo.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11596-FHD.mp4</link>
<info>Realidade e fantasia se misturam em formas inquietantes neste episódio da série de horror, que reúne o diretor Wes Craven e os atores Heather Langenkamp e Robert Englund retratando eles mesmos. Heather considera fazer um outro filme com Craven e seu filho Dylan cai, então, sob o feitiço do vilão icônico, o desfigurado Freddy Krueger. Eventualmente, Langenkamp deve enfrentar o espírito demoníaco de Freddy para salvação da alma de Dylan.</info>
</item>

<item> 
<title>O Filho do Batman</title>
<year>2014</year>
<genre>Animação, Ação, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oPfc2Q0FZ1QObSLhGq9mAv7L2GV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/djBqGjqojpjnacRsRD2dNnvhQbb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-251519-FHD.mp4</link>
<info>Quando Batman descobre que tem um filho, Damian, que é neto de Ra’s Al Ghul, ele decide criar o menino, para evitar que ele se transforme no assassino que estava preparado para ser.</info>
</item>

<!-- FILMES LETRA P INCIAL -->

<item> 
<title>Paddington: Uma Aventura na Floresta</title>
<year>2024</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/CGbayx5xToznAJhHJ3TTEHd4Sb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hfTyu2VPBqLRPo2DauW8q7bh9bm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-516729-FHD.mp4</link>
<info>Paddington viaja para o Peru para visitar sua amada tia Lucy. Com a família Brown a tiracolo, uma aventura emocionante acontece quando um mistério os mergulha em uma jornada inesperada pela floresta amazônica e até os picos das montanhas do Peru.</info>
</item>

<!-- FILMES LETRA Q INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title>Quarteto Fantástico</title>
<year>2005</year>
<genre>Ação, Fantasia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aZLcMo7KzM8PHsRiwHdY0RBRTzo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/97Sl8wiR9ULc53YMfiAUf9wWbdM.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-9738-FHD.mp4</link>
<info>O cientista Reed Richards convence seu arrogante colega Victor von Doom a financiar seus experimentos com energia cósmica. Na estação espacial Von Doom, a tripulação, incluindo o astronauta Ben Grimm, a pesquisadora Sue Storm e o piloto Johnny Storm, é exposta a uma tempestade cósmica misteriosa que dá superpoderes a eles. Eles tentam lidar com suas transformações enquanto o detestável von Doom jura vingança.</info>
</item>

<item> 
<title>Quarteto Fantástico e o Surfista Prateado</title>
<year>2007</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4RImZAPp2eeroiS0Py3h2Kkhi7y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o2wYH40zW0JIYiYUTu6L4gsNy7E.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1979-FHD.mp4</link>
<info>Reed Richards (Ioan Gruffudd) e Susan Storm (Jessica Alba) estão prestes a se casar. Porém, durante a cerimônia, algo estranho surge nos céus de Nova York. Trata-se do Surfista Prateado (Doug Jones), um ser alienígena que possui grandes poderes e que trabalha como arauto de Galactus, o destruidor de planetas. O Surfista veio à Terra para prepará-la para ser destruída por seu mestre, mas para atingir seu objetivo precisará enfrentar o Quarteto Fantástico.</info>
</item>

<item> 
<title>Quarteto Fantástico: Primeiros Passos</title>
<year>2025</year>
<genre>Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pEFX3Md51q59zsnSfVgHZAiHQ3z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/s94NjfKkcSczZ1FembwmQZwsuwY.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-617126-FHD.mp4</link>
<info>No vibrante cenário de um mundo retrofuturista inspirado nos anos 1960, a Primeira Família da Marvel é forçada a equilibrar seus papéis como heróis com a força de seus laços familiares, enquanto defendem a Terra de um deus espacial voraz chamado Galactus e sua enigmática arauta, a Surfista Prateada.</info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA R INCIAL -->

<item> 
<title>Rubber, O Pneu Assassino (Leg)</title>
<year>2010</year>
<genre>Comédia, Drama, Fantasia, Terror, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wj2rcTMQXsWq3KhWFh4xeGu9JIH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/itbdTwuctdPO4hq2Y9uX7h3hRgh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-45649-FHD.mp4</link>
<info>No deserto, um pneu assassino usa poderes telepáticos para matar animais e fazer cabeças de humanos explodirem e se sente estranhamente atraído por uma jovem.</info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA S INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>


<item> 
<title>Superman & Batman: Inimigos Públicos</title>
<year>2009</year>
<genre>Ficção científica, Animação, Aventura, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ffGJ3jMG7EgeoWan9e71JPpIPGI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bRCP3D2QuR1UiFue6DCyznmRnyc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-22855-FHD.mp4</link>
<info>Quando um fragmento de kryptonita se coloca em rota de colisão com a Terra, Lex Luthor, agora presidente dos EUA, põe a culpa em Superman.</info>
</item>

<!-- FILMES LETRA T INCIAL -->

<item> 
<title>Turma da Luta</title>
<year>2015</year>
<genre>Família, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Yhe0miE0yOsOpnmKevqd8ZiBl0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-233490-FHD.mp4</link>
<info>Uma turminha atrapalhada e preguiçosa precisa aprender Karate, em tempo recorde, para enfrentar os folgados e esnobes Campeões Nacionais.</info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA U INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA V INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA W INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA X INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA Y INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA Z INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA NÚMERO INCIAL -->

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<!-- FILMES LETRA # INCIAL -->


<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>



</items>

