<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Hot Wheels: Via 35 - Corrida Mundial</title>
<year>2003</year>
<genre>Família, Animação, Ação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/x6NZKaLf1DWztpXcH1jphzWhJQd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q95nh6vrusju7k683kv9c3m4duj6elddgpvv9zd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-47159-FHD.mp4</link>
<info>Num futuro próximo, o renomado cientista Peter Tezla, após desvincular-se de sua antiga equipe de pesquisadores, funda sua própria instituição de pesquisas e tecnologia: a Corporação Scrim, onde inicia um projeto para criar os carros mais rápidos e potentes do mundo. O motivo deste ambicioso projeto é "simples": o cientista descobriu, graças a antigas escrituras e escavações, a existência de uma civilização ancestral, a qual ele chamou de Accelerons.</info>
</item>

<item> 
<title>Os Garotos Perdidos</title>
<year>1987</year>
<genre>Terror, Comédia, Thriller, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xlzkIfReoFJbPkbV67NcsuMcu6T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sSrMPJoHT3qGqdeDPs88mm8ksu5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1547-FHD.mp4</link>
<info>Os irmãos adolescentes Michael e Sam se mudam com a sua mãe para uma pequena cidade no norte da Califórnia. Enquanto o jovem Sam encontra novos amigos com interesses semelhantes, o angustiado Michael acaba se apaixonando por Star, que está envolvida com David, o líder de uma gangue local de vampiros. Ao se dar conta do que está acontecendo, Sam e seus novos amigos embarcam na missão de salvar Michael e Star dos mortos-vivos.</info>
</item>

<item> 
<title>Jasão e o Velo de Ouro</title>
<year>1963</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/e6upvIbPxpUPRZTmVGM1AxbNR4R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vBUkSXVBqK4nkc9C3DyR4K7TT81.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-11533-FHD.mp4</link>
<info>Jason, um destemido marinheiro e explorador, retorna à sua terra natal, Tessália, após uma longa viagem para reivindicar seu legítimo trono. Ele descobre, entretanto, que primeiro deve encontrar o mágico Velo de Ouro. Para fazer isso, ele deve embarcar em uma jornada épica repleta de monstros fantásticos e perigos terríveis.</info>
</item>

<item> 
<title>Sobre Meninos e Lobos</title>
<year>2003</year>
<genre>Thriller, Crime, Drama, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sCqLLudKYZA4oToKivEG6ytiHIA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4ycpMe25LYpzGW42U9amyW9gM53.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-322-FHD.mp4</link>
<info>Três amigos de infância, Dave, Sean e Jimmy acabam se separando quando um deles, Dave, é sequestrado e sofre terríveis abusos sexuais. Agora adultos, o passado volta a assombrá-los quando a filha de Jimmy é assassinada. Sean é o policial que investiga o caso, Jimmy quer revanche e Dave é o principal suspeito.</info>
</item>

<item> 
<title>Fúria de Titãs</title>
<year>1981</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5LObtR57MxWD7Me0tiRaqgrqKQD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5wZSV1cDvRrkDVOkpnBQqzw3DKj.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-10323-FHD.mp4</link>
<info>Deuses do Olimpo, terríveis monstros mitológicos e heróis mortais fazem deste espetáculo de imaginação uma aventura imperdível. Harry Hamlin é Perseu, o filho mortal de Zeus (Laurence Olivier), que luta para salvar a vida da princesa Andrômeda (Judi Bowker) do monstro marinho Kraken. Para tal, ele precisa de uma arma tão letal quanto difícil de conseguir: A cabeça de Medusa! Acompanhado de um grupo de corajosos guerreiros e montado no fabuloso Pegasus, o cavalo alado, Perseu parte em uma aventura sem precedentes pelas terras fantásticas da mitologia grega.</info>
</item>

<item> 
<title>O Homem do Tai Chi</title>
<year>2013</year>
<genre>Ação, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Jvo3Uf4yRIXPfKz4md4fgPQ5fD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vIy0knvAWbc4dMBG4wWDsAxOdNd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-76544-FHD.mp4</link>
<info>Um jovem praticante de artes marciais deixa de lado sua vida pacata vida em Pequim para disputar o campeonato Wulin Wang. O que ele não esperava era ter que lidar com o submundo da cidade para proteger o legado de seu local de nascimento, Ling Kong Tai Chi.</info>
</item>

<item> 
<title>Hot Wheels AcceleRacers: Ignição</title>
<year>2005</year>
<genre>Ficção científica, Família, Animação, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9l8t1CxLM5Wol341y6lVq6asaRa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hUvyLAk7IVqrbXxgxYcqvsrRjso.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-72720-FHD.mp4</link>
<info>Em meio à curvas perigosas, loopings e derrapadas, eles estão no inédito longa-metragem estrelado pelas máquinas quentes Hot Wheels. Saia da nossa realidade e pule na Roda do Poder, um portal que conduz a novos mundos chamados Domínios da Corrida. Em meio a tantos perigos, apenas os melhores pilotos podem dirigir.</info>
</item>



</items>

