<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>Cangaço Novo. 1X01. O Peso da Herança</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5z3QpmUFQgszv2aOlLS7pekPpkI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tX1BtIK97wsExyXrNzOAfHN8spA.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-137883-01-01-FHD.mp4</link>
<info>Ubaldo, um ex-militar que trabalha em um banco em São Paulo, vai para o nordeste do país atrás da herança de um pai que ele nunca conheceu, um famoso cangaceiro. Quando Ubaldo é feito refém em um assalto, ele barganha pela sua vida oferecendo um roubo ainda mais rentável. Persuasivo, ele convence os bandidos a aceitarem sua proposta - agora resta saber se Ubaldo vai cumprir o que prometeu..</info>
</item>

<item>
<title>Cangaço Novo. 1X02. Promessa é Dívida</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5z3QpmUFQgszv2aOlLS7pekPpkI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tX1BtIK97wsExyXrNzOAfHN8spA.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-137883-01-02-FHD.mp4</link>
<info>Com Jeremias ferido, o bando improvisa na fuga e se esconde na casa de uma família sertaneja. Dinorah luta contra um dos cangaceiros após o homem atacar a filha adolescente dos anfitriões. Para salvar a vida de Dinorah, Sabiá a coloca em missão junto a Ubaldo e assim que ele cumprir com o prometido, Dinorah poderá ter sua vingança. Ubaldo terá que lutar contra a própria irmã se quiser sobreviver..</info>
</item>

<item>
<title>Cangaço Novo. 1X03. Meu Nome é Ubaldo Vaqueiro</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5z3QpmUFQgszv2aOlLS7pekPpkI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tX1BtIK97wsExyXrNzOAfHN8spA.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-137883-01-03-FHD.mp4</link>
<info>Enquanto o bando planeja seu próximo assalto, Ubaldo reencontra Leinneane, amiga de infância cujo marido é candidato a prefeito. O clima pesa entre os cangaceiros quando o lucrativo assalto quase mata todos eles. Ubaldo se revolta com o amadorismo do grupo e derrota Ameaço em uma luta voraz. A partir de agora, se quiserem dinheiro de verdade, deverá ser do jeito de Ubaldo: sem matar e sem morrer.</info>
</item>

<item>
<title>Cangaço Novo. 1X04. O Preço da Herança</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5z3QpmUFQgszv2aOlLS7pekPpkI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tX1BtIK97wsExyXrNzOAfHN8spA.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-137883-01-04-FHD.mp4</link>
<info>Enquanto Ubaldo luta para profissionalizar o bando, Dinorah faz um lance de 1 milhão de reais para a família não perder suas terras no leilão. Vitoriosos, agora precisam de mais dinheiro e partem para seu próximo roubo. Dilvania acolhe as famílias despejadas pelo leilão criando uma comunidade no terreno dos Vaqueiros e despertando ódio no jogo político local.</info>
</item>

<item>
<title>Cangaço Novo. 1X05. Viver é Perigoso</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5z3QpmUFQgszv2aOlLS7pekPpkI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tX1BtIK97wsExyXrNzOAfHN8spA.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-137883-01-05-FHD.mp4</link>
<info>Após um assalto de sucesso, Ubaldo traz o pai adotivo Ernesto de São Paulo para Cratará. Enquanto isso, Dinorah revela a Lino sua vontade de matar Gastão Maleiro, o prefeito tem uma dívida mortal com ela e está na hora dele pagar. Lino ajuda Dinorah a cometer um atentado contra o prefeito: Gastão fica desfigurado e Dinorah e Lino fogem, mas ele é baleado no abdômen.</info>
</item>

<item>
<title>Cangaço Novo. 1X06. Tudo é Política</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5z3QpmUFQgszv2aOlLS7pekPpkI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tX1BtIK97wsExyXrNzOAfHN8spA.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-137883-01-06-FHD.mp4</link>
<info>A família de Leinneane, oponentes políticos dos Maleiros, são acusados de serem os mandantes do atentado contra Gastão. Ernesto desconfia das atividades de Ubaldo e tenta convencê-lo a mudar. Quando uma tentativa de assassinato contra Ubaldo e Leinneane ocorre, o cangaceiro decide ir mais fundo, vai roubar o que for preciso para fazer com que Lainneane derrote os Maleiros nas eleições.</info>
</item>

<item>
<title>Cangaço Novo. 1X07. Do Meu Jeito</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5z3QpmUFQgszv2aOlLS7pekPpkI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tX1BtIK97wsExyXrNzOAfHN8spA.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-137883-07-06-FHD.mp4</link>
<info>Ubaldo e Dinorah escalam apenas metade do bando para realizar um assalto e bancar a campanha de Paulino Leite, o marido de Leinneane. Para impedir seu filho de continuar na vida criminosa, Ernesto explode a loja de Ubaldo, destruindo suas armas. Ele e Leinneane suspeitam de Gastão e a primeira dama desvia dinheiro da própria campanha para financiar o assalto que pode lhe trazer a vitória política.</info>
</item>

<item>
<title>Cangaço Novo. 1X08. O Crime Não Compensa</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5z3QpmUFQgszv2aOlLS7pekPpkI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tX1BtIK97wsExyXrNzOAfHN8spA.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-3-tv/TV-137883-01-08-FHD.mp4</link>
<info>A gangue de Ubaldo é surpreendida por Ameaço e companhia, levando a um tiroteio que mata homens em ambos os lados. Paralelamente, os seguidores fanáticos de Gastão marcham para destruir a Irmandade. Eles ateiam fogo na capela com Ernesto dentro. As cinzas dessa tragédia fazem Ubaldo renascer como um cangaceiro que agora está disposto a matar.</info>
</item>




</items>
