<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<channels>


<channel>
<name>1ª Temporada</name>
<year>2022</year>
<genre>Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gnGD338eehThLKH76oWHjDjW8tz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3qlrGS5CLSOLk4YiiBqQLEtBh9j.jpg</fanart>
<info>Mikhael é o líder da principal equipe do BOPE. Quando um dos seus amigos é ferido em uma operação, ele busca vingança e acaba em conflito com a alta cúpula política do estado..</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/primedrivefhd-cyber/drive/refs/heads/main/library/tvshows/01/99125/01.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>2ª Temporada</name>
<year>2025</year>
<genre>Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rYz3o3C9zfX078LVLVrOfiOHSHG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3qlrGS5CLSOLk4YiiBqQLEtBh9j.jpg</fanart>
<info>Desta vez, Mikhael (Marcello Melo Jr.) está retornando ao Brasil depois de passar um período integrando um grupo militar privado com atuação na África. Logo, o desejo por justiça e acerto de contas fará com que ele se envolva em momentos de muita tensão e adrenalina! De cara, ele descobre que o jornalista e amigo Ronaldo (Álamo Facó) está correndo perigo de vida.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/primedrivefhd-cyber/drive/refs/heads/main/library/tvshows/01/99125/02.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>3ª Temporada</name>
<year>2025</year>
<genre>Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/htQ7JUhr477DjWapcDVQc9gRUQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3qlrGS5CLSOLk4YiiBqQLEtBh9j.jpg</fanart>
<info>ikhael (Marcello Melo Jr.) passa uma temporada no Pará, onde vivencia o cotidiano em um assentamento liderado pela Irmã Emily (Chris Couto). O local enfrenta constantes ameaças de produtores rurais, expondo Mikhael a novos desafios e dilemas morais. Enquanto isso, no Rio de Janeiro, sua irmã Sarah lida com frustrações em sua rotina como policial, o que a leva a buscar amadurecimento e autoconfiança em meio à pressão do ambiente. No mesmo cenário carioca, as facções criminosas perdem território para as milícias, enquanto Ronaldo (Álamo Facó), com seu site de notícias, denuncia esquemas criminosos que envolvem o Bispo Cristóvão (Thelmo Fernandes) em atividades ilícitas. Figuras do passado de Mikhael se unem em uma força-tarefa para combater uma guerra que apenas começou, abordando temas como drogas, violência, corrupção, fake news, milícias e manipulação política. A temporada promete explorar, com intensidade, diferentes facetas do poder e da resistência.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/primedrivefhd-cyber/drive/refs/heads/main/library/tvshows/01/99125/03.xml</externallink>
</channel>
<channel>
<name>4ª Temporada</name>
<year>2025</year>
<genre>Drama, Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/p7gsnKeSQsyNYO7QrW5xedd3QTe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3qlrGS5CLSOLk4YiiBqQLEtBh9j.jpg</fanart>
<info>A 4ª temporada de Arcanjo Renegado começou a ser exibida em 6 de novembro de 2025.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/primedrivefhd-cyber/drive/refs/heads/main/library/tvshows/01/99125/04.xml</externallink>
</channel>

  
</channels>
