<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>Gen V 1X01. Universidade Godolkin</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yk9MUwSB9LUviSdrgMebLrObrf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/am6AMLyLdrrOA0swH6UMUcwySuJ.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-205715-01-01-FHD.mp4</link>
<info>Parabéns! Você foi escolhido para estudar na Universidade Godolkin! Estamos entusiasmados por fazer parte de sua jornada para descobrir que tipo de super você é! Desde a sua fundação em 1965, a Universidade Godolkin produziu alguns dos melhores e mais brilhantes super-heróis que o mundo já conheceu, incluindo três membros dos Sete! Quem sabe se você não é o próximo?</info>
</item>

<item>
<title>Gen V 1X02. Primeiro Dia</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yk9MUwSB9LUviSdrgMebLrObrf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/am6AMLyLdrrOA0swH6UMUcwySuJ.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-205715-01-02-FHD.mp4</link>
<info>A Linha Direta de Saúde Mental da Universidade Godolkin gostaria de lembrar aos alunos nesse momento difícil que vocês não estão sozinhos. Vocês podem ser à prova de balas por fora, mas não por dentro. A nossa equipe é treinada para lidar com as necessidades emocionais específicas dos super-heróis e vai ajudá-los. Se precisarem conversar com alguém, basta dar um telefonema ou enviar uma vMensagem.</info>
</item>

<item>
<title>Gen V 1X03. #LembredoBrink</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yk9MUwSB9LUviSdrgMebLrObrf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/am6AMLyLdrrOA0swH6UMUcwySuJ.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-205715-01-03-FHD.mp4</link>
<info>Você está convidado para o Memorial de Gala do #LembredoBrink hoje na Universidade Godolkin! Vá com sua melhor roupa. Quando as portas se abrirem às 19h00, você chegará ao tapete vermelho! Junte-se aos super-heróis e celebridades que mais bombam no mundo para tirar selfies, tomar champanhe e curtir um vídeo de homenagem ao lendário Professor Brinkerhoff, com Trem-Bala, O Profundo e Polaridade!</info>
</item>

<item>
<title>Gen V 1X04. A Verdade Toda</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yk9MUwSB9LUviSdrgMebLrObrf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/am6AMLyLdrrOA0swH6UMUcwySuJ.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-205715-01-04-FHD.mp4</link>
<info>O Departamento de Polícia da Universidade Godolkin está buscando qualquer informação sobre a pessoa ou pessoas que vandalizaram a virilha/área genital da estátua do Polaridade ontem à noite na frente da Escola de Combate ao Crime. Se você tiver alguma informação, entre em contato com @DPUGod.</info>
</item>

<item>
<title>Gen V 1X05. Bem-Vindos ao Clube do Monstro</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yk9MUwSB9LUviSdrgMebLrObrf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/am6AMLyLdrrOA0swH6UMUcwySuJ.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-205715-01-05-FHD.mp4</link>
<info>RECOMPENSA! Ontem à noite, o Incrível Steve foi a uma festa fora do campus onde seu pênis foi perdido. Ele só o quer de volta, então sua família está oferecendo uma RECOMPENSA de US$ 10.000 por seu retorno seguro, sem perguntas. Por favor, entre em contado com o escritório de Classificados do Godolkin Daily ou o escritório de Achados e Perdidos no Grêmio Estudantil da Godolkin.</info>
</item>

<item>
<title>Gen V 1X06. Jumanji</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yk9MUwSB9LUviSdrgMebLrObrf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/am6AMLyLdrrOA0swH6UMUcwySuJ.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-205715-01-06-FHD.mp4</link>
<info>A Escola de Combate ao Crime da Universidade Godolkin tem o prazer de anunciar seu mais novo curso: A PSICOLOGIA DOS SUPERVILÕES! Ao estudar o exemplo mais conhecido de um supervilão, o Soldier Boy, o curso investigará o que faz um super-herói ir para o lado do mal, desde sua história de origem falha até os vícios e corrupções morais que os levam ao erro! Vagas limitadas! Inscreva-se hoje!</info>
</item>

<item>
<title>Gen V 1X07. Vírus</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yk9MUwSB9LUviSdrgMebLrObrf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/am6AMLyLdrrOA0swH6UMUcwySuJ.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-205715-01-07-FHD.mp4</link>
<info>Convocação para toda a Universidade Godolkin #TimedaCasa! Hoje vamos protestar contra a entrevista da socialista Victoria Neuman no campus! Vamos mostrar a Neuman e sua gangue woke que odeia Supers que não vamos tolerar sua agenda anti-Supers! ELES NÃO NOS CONTROLARÃO! #FaçaAméricaSuperdeNovo #VidasdeSupersImportam</info>
</item>

<item>
<title>Gen V 1X08. Guardiões de Godolkin</title>
<genre></genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yk9MUwSB9LUviSdrgMebLrObrf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/am6AMLyLdrrOA0swH6UMUcwySuJ.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/1-5-1-4-4-tv/TV-205715-01-08-FHD.mp4</link>
<info>Se você ou um ente querido foi ferido ou morto enquanto trabalhava na Universidade Godolkin, você pode ter direito a uma compensação financeira. Centenas de funcionários humanos foram vítimas de estudantes de Godolkin, mas os escritórios de advocacia da Bremmer & Bremmer ganharam milhões em ações judiciais por danos pessoais e homicídio culposo. Contate-nos para uma consulta gratuita em 1-888-177-2774. Conheça seus direitos!</info>
</item>




</items>
