<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>A Única Sobrevivente</title>
<year>2020</year>
<genre>Aventura, Thriller, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nreStPF08Bd5RYH4gjbXVh59XAu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xTLSA6areOJIf4dDNdhjOjiz68V.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-610363-FHD.mp4</link>
<info>Em 24 de agosto de 1981, ​​​​Larisa e Vladimir Savitsky embarcaram um avião. 30 minutos antes do pouso, a aeronave colidiu com um bombardeiro da Força Aérea Soviética e caiu. Ninguém deveria sobreviver mas um milagre aconteceu.</info>
</item>

<item> 
<title>Axel e os Meninos do Espaço</title>
<year>2017</year>
<genre>Animação, Família, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kFiTH61TrnLQ5ciVa9dT3PyF74l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kcHNuiKSvXiKOr8P4trsAv5S01M.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-515698-FHD.mp4</link>
<info>Um dia, Keplar foi um belo planeta cheio de vegetação, mas chegaram os humanos buscando a preciosa planta kar-lalo para obter energia e com eles veio a extinção. Hoje, Axel e seus amigos devem entrar nas profundezas de um vulcão.</info>
</item>

<item> 
<title>Asterix e o Segredo da Poção Mágica</title>
<year>2018</year>
<genre>Família, Animação, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y0zfYNjoXQKDoHlYJqIvGx9Hkvx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/krfQioCVqZJNQyR7VTGFX2tQI8x.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-527729-FHD.mp4</link>
<info>Astérix e Obelix embarcam em uma jornada inédita. Dessa vez eles precisam ajudar o velho druída Getafix a encontrar um novo guardião para a poção mágica de Gália. Durante a viagem pela região, eles devem impedir que a receita mágica caia nas mãos erradas, dando início a uma inesperada aventura.</info>
</item>

<item> 
<title>As Panteras</title>
<year>2000</year>
<genre>Ação, Aventura, Comédia, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3ZZogKW7RFV0MjmAP6zNF19mkKF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/muea25QzWCQ8CDBVCqnyKYO0GsT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-4327-FHD.mp4</link>
<info>Natalie, Dylan e Alex são chamadas para resolver um possível caso de espionagem industrial, envolvendo um revolucionário software de reconhecimento de voz, que em mãos erradas colocaria em risco a privacidade e a segurança de todo o mundo. Tudo ia bem, até que Bosley é sequestrado e a sede da agência de investigações é destruída. Agora, mais do que nunca as panteras sabem que a vida de Charlie corre perigo. Mas como proteger alguém que você não conhece?</info>
</item>

<item> 
<title>As Panteras: Detonando</title>
<year>2003</year>
<genre>Ação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4GZLHlKuvQCqNnKfT3GNZYnlFFc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rS3QJdsCPyhhQ0mJEr8VirNmOMm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-9471-FHD.mp4</link>
<info>As "sexy" panteras estão de volta para confrontar outra pantera que agora é do mal! Ao lado do file assessor Bosley, as beldades maravilhosas realmente dão um duro danado para resgatar os anéis que contêm informações codificadas sobre cada pessoa do programa federal de proteção às testemunhas! Com muita personalidade, elas arrasam neste filme de ação que não pára nunca!</info>
</item>

<item> 
<title>As Múmias e o Anel Perdido</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Aventura, Fantasia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/olT9HuXfnMVFqDGjLhllKe5EuQP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xVFpOIVdVn5ZUq1QIf0UJcZWjO2.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-816904-FHD.mp4</link>
<info>Acompanha as divertidas aventuras de três múmias egípcias que vivem numa cidade secreta subterrânea sob as pirâmides do antigo Egito – uma princesa, um piloto de corrida de bigas e o irmão mais novo dele, inseparável de seu bebê crocodilo de estimação. Após uma série de infelizes acasos, o trio de múmias e seu pet embarcam numa hilária e agitada jornada na Londres atual à procura de um anel ancestral, de propriedade da Família Real das Múmias, roubado pelo ambicioso arqueólogo Lorde Carnaby.</info>
</item>

<item> 
<title>As Marvels</title>
<year>2023</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wpp5KIwjtrKoWj5H0TSsJdqsDx7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/criPrxkTggCra1jch49jsiSeXo1.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-609681-FHD.mp4</link>
<info>Quando suas obrigações a levam a uma fenda espacial anômala ligada a um revolucionário Kree, os poderes de Carol Danvers, a Capitã Marvel, se entrelaçam aos de Kamala Khan, a Ms. Marvel, e aos da sobrinha de Carol, astronauta da S.A.B.E.R., Capitã Monica Rambeau. Juntas, esse trio improvável deve ser unir para salvar o universo como "As Marvels".</info>
</item>

<item> 
<title>As Crônicas de Nárnia: O Leão, a Feiticeira e o Guarda-Roupa</title>
<year>2005</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sLw1gxPAvkqhp5XrdO2A50Q5lTW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pqECkkF9Eiv5GC5dmvM5VMgH66U.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-411-FHD.mp4</link>
<info>Durante os bombardeios da Segunda Guerra Mundial de Londres, quatro irmãos ingleses são enviados para uma casa de campo onde eles estarão seguros. Um dia, Lucy encontra um guarda-roupa que a transporta para um mundo mágico chamado Nárnia. Depois de voltar, ela logo volta a Nárnia com seus irmãos, Peter e Edmund, e sua irmã, Susan. Lá eles se juntam ao leão mágico, Aslan, na luta contra a Feiticeira Branca.</info>
</item>

<item> 
<title>As Crônicas de Nárnia: Príncipe Caspian</title>
<year>2008</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dnu0dlICiFTR2cnySBkpaVOjp3z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pcs4VzJm82paWnyRgRU6nZFYsyd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-2454-FHD.mp4</link>
<info>Um ano após a sua última aventura, os irmãos Pevensie regressam à terra mágica de Nárnia e descobrem que 1300 anos se passaram. Nárnia está em guerra novamente e os irmãos unem forças com o Príncipe Caspian para derrotar o maldoso Rei Miraz e restaurar a paz.</info>
</item>

<item> 
<title>As Crônicas de Nárnia: A Viagem do Peregrino da Alvorada</title>
<year>2010</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tNL5HfeHF0J9qocelOkgPV4JqXZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oc3be3waruLd0PB9h4bomN7Le3v.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10140-FHD.mp4</link>
<info>Lúcia, Edmundo e Eustáquio retornam para Nárnia, onde encontram com príncipe Caspian, agora rei, e outros amigos. Buscando os Sete Fidalgos Desaparecidos de Telmar, eles começam uma nova aventura a bordo do navio Peregrino da Alvorada e irão encarar guerreiros, dragões, anões e tritões.</info>
</item>

<item> 
<title>Jasão e o Velo de Ouro</title>
<year>1963</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/e6upvIbPxpUPRZTmVGM1AxbNR4R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vBUkSXVBqK4nkc9C3DyR4K7TT81.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-11533-FHD.mp4</link>
<info>Jason, um destemido marinheiro e explorador, retorna à sua terra natal, Tessália, após uma longa viagem para reivindicar seu legítimo trono. Ele descobre, entretanto, que primeiro deve encontrar o mágico Velo de Ouro. Para fazer isso, ele deve embarcar em uma jornada épica repleta de monstros fantásticos e perigos terríveis.</info>
</item>

<item> 
<title>Fúria de Titãs</title>
<year>1981</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5LObtR57MxWD7Me0tiRaqgrqKQD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5wZSV1cDvRrkDVOkpnBQqzw3DKj.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-10323-FHD.mp4</link>
<info>Deuses do Olimpo, terríveis monstros mitológicos e heróis mortais fazem deste espetáculo de imaginação uma aventura imperdível. Harry Hamlin é Perseu, o filho mortal de Zeus (Laurence Olivier), que luta para salvar a vida da princesa Andrômeda (Judi Bowker) do monstro marinho Kraken. Para tal, ele precisa de uma arma tão letal quanto difícil de conseguir: A cabeça de Medusa! Acompanhado de um grupo de corajosos guerreiros e montado no fabuloso Pegasus, o cavalo alado, Perseu parte em uma aventura sem precedentes pelas terras fantásticas da mitologia grega.</info>
</item>

<item> 
<title>As Aventuras de Paddington</title>
<year>2014</year>
<genre>Comédia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5OkckWBfVPajkIye5PqommeLtDS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dMcjyN1ULpxM2fs1cn3L12AmucW.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-116149-FHD.mp4</link>
<info>Paddington (voz de Ben Whishaw) foi criado na floresta do Peru pelos tios Pastuzo (voz de Michael Gambon) e Luzy (voz de Imelda Staunton), mas um terremoto acaba separando o trio. Diante disto, o pequeno urso é enviado pela tia para Londres, local onde mora um explorador que visitou o Peru décadas atrás. Paddington faz a viagem clandestinamente e, ao chegar, acaba indo para uma estação de trem. Lá ele conhece a família Brown, que decide ajudá-lo a encontrar o tal explorador. Só que a vida na civilização e entre humanos não é tão simples assim.</info>
</item>

<item> 
<title>As Aventuras de Paddington 2</title>
<year>2017</year>
<genre>Aventura, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bVAplALQBfKNRrAdOWol6T49Yw6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kRVUMsXFzhuXjr20JcCGc6TapxA.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-346648-FHD.mp4</link>
<info>Após ser adotado pela família Brown, Paddington ganhou muita popularidade na comunidade de Windsor Gardens. No aniversario de 100 anos de sua tia Lucy, esse simpático ursinho sai em busca do presente perfeito e acaba encontrando um livro único na loja de antiguidades do senhor Gruber. Paddington se submete a uma série de trabalhos bizarros para poder comprá-lo, e quando o livro é roubado, ele e sua família farão de tudo para encontrar o ladrão.</info>
</item>

<item> 
<title>Paddington: Uma Aventura na Floresta</title>
<year>2024</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/CGbayx5xToznAJhHJ3TTEHd4Sb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hfTyu2VPBqLRPo2DauW8q7bh9bm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-516729-FHD.mp4</link>
<info>Paddington viaja para o Peru para visitar sua amada tia Lucy. Com a família Brown a tiracolo, uma aventura emocionante acontece quando um mistério os mergulha em uma jornada inesperada pela floresta amazônica e até os picos das montanhas do Peru.</info>
</item>

<item> 
<title>As Agentes 355</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Aventura, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sz6z3k9UGeVmkC6YkdY0iTj9Ipk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oSNqhngemquRBzxKSC3ysAmnC5e.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-522016-FHD.mp4</link>
<info>Quando uma arma ultrassecreta cai nas mãos de um grupo de mercenários que ameaçam o mundo, a agente da CIA Mace Brown terá que unir forças para uma missão letal com a agente alemã Marie; a ex-membro do MI6, especialista em computadores, Khadijah; a psicóloga Graciela, e com Lin Mi Sheng, uma mulher misteriosa que está rastreando todos os seus movimentos.</info>
</item>

<item> 
<title>Arthur & Merlin: Cavaleiros de Camelot</title>
<year>2020</year>
<genre>Aventura, História, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9ERu4fmY6N0J7NaTGPU0boJcy3X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sFLgXQGrSWxnjmPOpGKPApWNOUH.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-635237-FHD.mp4</link>
<info>O Rei Arthur volta para casa após lutar contra o Império Romano. Seu filho ilegítimo corrompeu o trono de Camelot e o Rei Arthur deve se reunir com o mago Merlin e os Cavaleiros da Távola Redonda para lutar para recuperar sua coroa.</info>
</item>

<item>
<title>Angry Birds: O Filme</title>
<year>2016</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bFXFfxCZe1pCYWzcGGxsxqc1bc7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o4mhrLxv6I70kvYA42qANGUF7ya.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-153518-FHD.mp4</link>
<info>Red, um pássaro com problemas de temperamento, o veloz Chuck, e o volátil Bomba sempre foram excluídos. Mas quando a ilha onde moram é visitada por misteriosos porquinhos verdes, cabe a estes improváveis rejeitados descobrir qual o plano da gangue suína.</info>
</item>

<item> 
<title>Angry Birds 2: O Filme</title>
<year>2019</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pMqAjEyj234escPleCthcmh84ka.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tntH2nSeaGTOXV6CITPSvczSiXw.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-454640-FHD.mp4</link>
<info>Red e seus amigos dedicam a vida a proteger a Ilha dos Pássaros dos constantes ataques vindos da Ilha dos Porcos. Entretanto, quanto uma terceira ilha surge e começa a atacá-los, Leonardo, o rei dos porcos, decide procurar seu arqui-inimigo em busca de uma trégua para que, juntos, possam enfrentar a ameaça em comum.</info>
</item>

<item> 
<title>Amor e Monstros </title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/b77MZUZQJjbmyL4CS2EyOBRUngD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lA5fOBqTOQBQ1s9lEYYPmNXoYLi.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-590223-FHD.mp4</link>
<info>Após o mundo ser invadido por monstros, Joel terá de se aventurar por metade do país, em meio a todo tipo de perigos, para tentar encontrar o amor da sua vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Alerta Máximo</title>
<year>2023</year>
<genre>Ação, Aventura, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yuyOVARnEHZPBmaY1mDvF4woel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6JU2ysRVOHqav0Hs6BUv4mvvDxZ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-646389-FHD.mp4</link>
<info>O piloto Brodie Torrance salva seus passageiros de um raio pousando em uma ilha. Os moradores rebeldes e perigosos do local fazem a tripulação refém e Torrance procura ajuda de um passageiro acusado de assassinato.</info>
</item>

<item> 
<title>Ainbo: A Guerreira da Amazônia</title>
<year>2021</year>
<genre>Aventura, Animação, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xGkmm8YB1HzM3GaQ3FBv1NTwWxS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/v4NDRjYO3HYj8nt321BEZB65tWl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-588921-FHD.mp4</link>
<info>Ainbo nasceu e foi criada na aldeia de Candámo, na floresta Amazônica. Um dia, ele descobre que sua tribo está sendo ameaçada por outros seres humanos. A garota enfrenta a missão de reverter essa destruição e extinguir a maldade dos Yakuruna, a escuridão que habita o coração de gente gananciosa.</info>
</item>

<item> 
<title>Agentes Vanguard</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Aventura, Comédia, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/slR16xWVy7kc3xr1GlSK41ZSjpa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4TGqXMsy9qM2nAUq4rYrErjkMXL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-604822-FHD.mp4</link>
<info>A empresa de segurança secreta Vanguard é a última esperança de sobrevivência para um contador, depois que ele é alvo da organização mercenária mais mortal do mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente das Sombras</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Thriller, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jvXtUDQMmlNmrjA1kw1fHA9IcBX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iDeWAGnmloZ5Oz3bocDp4rSbUXd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-823625-FHD.mp4</link>
<info>Travis Block trabalha para o FBI, mas não é um agente comum. Ele se move pelo mundo das sombras, pelos bastidores, ajudando agentes secretos que se veem em uma situação da qual não conseguem escapar. Ele acaba envolvido em uma conspiração quando um agente secreto questiona os seus superiores. Agora, cabe a Block encontrar esse sujeito, e também descobrir se não está sendo usado pelo homem em quem confia.</info>
</item>

<item> 
<title>Adão Negro</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/soHjr03YMSe5uUMaEQEe1lC145O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bQXAqRx2Fgc46uCVWgoPz5L5Dtr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-436270-FHD.mp4</link>
<info>Quase 5.000 anos depois de ter sido concedido com os poderes onipotentes dos deuses egípcios - e de ter sido preso, - Adão Negro se ergue de seu túmulo, pronto para trazer sua justiça ao mundo moderno.</info>
</item>

<item> 
<title>Abominável</title>
<year>2019</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oC89hsRFoF4OcrgYIKysDD7M6XO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tLCDKsXo6D84IVFanoElosSEKdp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-431580-FHD.mp4</link>
<info>Shanghai, China. Yi é uma adolescente que, certo dia, descobre que um yeti está no telhado do prédio em que ela mora. A partir disso, ela e seus colegas passam a chamar a criatura mística de "Everest" e, ao criarem laços com o animal, decidem levá-lo até sua família, que está no topo do planeta. Porém, os três amigos terão que conseguir despistar o ganancioso Burnish e a zoóloga Dra. Zara, que querem pegar o yeti a qualquer custo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Serpente Verde</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Fantasia, Ação, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kKrdS3he8ckFWa0wySI8kfYHWw6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fxwt2VqJ4FvJSfJJyE2oWjRWnBk.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-795607-FHD.mp4</link>
<info>Ao tentar libertar a irmã das garras de Fahai, Xiao Qing chega em uma cidade distópica e encontra um homem misterioso que não se lembra do passado.</info>
</item>

<item> 
<title>A Pequena Sereia</title>
<year>2023</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yeo0MKX2cAE0Ge7qoeRCiMWvSjV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lAs4Y5a8Pi86xDwuv8cx2prOVI2.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-447277-FHD.mp4</link>
<info>Ariel é uma curiosa sereia que deseja experimentar a vida em terra firme e, contra a vontade de seu pai, visita a superfície. Ariel se vê em uma inesperada jornada de autodescoberta ao encontrar um príncipe, uma bruxa do mar e um novo mundo incrível.</info>
</item>

<item> 
<title>A Morte e o Retorno do Superman</title>
<year>2019</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Animação, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wSyRR0OyYg9i1dHrdelmM64Y3Yw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7bf0HqO64dbzGKpK8sKJJDnv3TE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-630656-FHD.mp4</link>
<info>A Morte Do Superman (2018) e Reino do Superman (2019) agora são apresentados como um recurso animado de mais de duas horas de duração e sem interrupções. Testemunhe a batalha sem limites entre a Liga da Justiça e uma força alienígena imparável conhecida apenas como Doomsday, uma batalha que apenas o Super-Homem pode terminar e mudará para sempre a face de Metropolis.</info>
</item>

<item> 
<title>A Lenda do Cavaleiro Negro</title>
<year>2022</year>
<genre>Aventura, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/q4lnEYzPdvgvxFWlPGsdnDdbxEn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9qEUwCulckZeSU3M7uPCzWi3wND.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-973509-FHD.mp4</link>
<info>O infame ladrão de estradas Dick Turpin está fugindo no interior da Inglaterra depois de sequestrar acidentalmente a filha do Conde de Pembroke, Elizabeth. Enquanto seu noivo Winthroppe tenta localizá-los, Elizabeth começa a se apaixonar pelo arrojado ladrão, deixando Turpin sem escolha a não ser enfrentar Winthroppe em uma luta pelo coração de Elizabeth e sua fortuna.</info>
</item>

<item> 
<title>A Guerra do Amanhã</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lWQ3hI78Az2RHfzDpEuvougqUz7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/epsz7OqjwmeK1ehItgz1OVzxOH9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-588228-FHD.mp4</link>
<info>Em 2051, a humanidade está perdendo uma guerra global contra uma espécie mortal de alienígenas. Para garantir a sobrevivência dos humanos, soldados e civis do presente são transportados para o futuro e se juntam à luta, entre eles Dan Forester, um pai de família determinado a salvar o mundo para sua filha.</info>
</item>

<item> 
<title>A Grande Aventura de Blue na Cidade</title>
<year>2022</year>
<genre>Família, Música, Comédia, Aventura, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2MPU8RGqNW10IKtHDlqHZhfqj64.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/17sIiv4LGapYnyvdpKxA1vozBqY.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-939210-FHD.mp4</link>
<info>No filme A Grande Aventura de Blue na Cidade Torrent (2022) WEB-DL 1080p Dual Áudio, A turma toda de Pistas de Blue está reunida nesta aventura musical especial com nossos queridos amiguinhos e os três apresentadores – Josh, Steve e Joe.</info>
</item>

<item> 
<title>A Fuga das Galinhas - A Ameaça dos Nuggets</title>
<year>2023</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8O7qM2ue5VHPsu1FFbZSRMpCqwY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kuM7j7AVs748SnDPviPboog8P10.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-520758-FHD.mp4</link>
<info>Um grupo de galinhas destemidas se une para enfrentar uma nova ameaça: uma fazenda muito suspeita, com cheiro de fritura no ar.</info>
</item>

<item> 
<title>A Filha do Rei</title>
<year>2022</year>
<genre>Fantasia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gSmLUushIlmqFxFEB4uT6IM2ei2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o3U4733mGsmieBeqs4Sw2ze6n53.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-245842-FHD.mp4</link>
<info>Em busca de imortalidade, o rei Luís XIV rouba a força vital de uma sereia, mas tudo se complica quando sua filha ilegítima cria laços com a criatura mágica.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Mitchell e a Revolta das Máquinas</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/k1p10mLm1uM1jqR7RlzB0SalD00.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6ydGnzbo8s4yRNqQWPAvVSiNU8N.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-501929-FHD.mp4</link>
<info>Katie Mitchell é aceita na faculdade de cinema dos seus sonhos e seu pai decide aproveitar para realizar uma viagem em família para levá-la à universidade. Porém, seus planos são interrompidos por uma revolução robótica e agora os Mitchells terão que unir forças em família para trabalhar juntos para salvar o mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Addams 2: Pé na Estrada</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Fantasia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kGSZSlmJqshcxh6Usgx9Um0utK0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wfrfxivLOBtGMC98tIr2LSOeKSe.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-639721-FHD.mp4</link>
<info>Os Addams se envolvem em aventuras mais malucas e se envolvem em confrontos hilariantes com todos os tipos de personagens desavisados.</info>
</item>

<item> 
<title>A Saga Crepúsculo: Lua Nova</title>
<year>2009</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gF0TjnaoKqsYaSni1YN1snQ8q4z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dF2c20sRDgySZLaLS2OUerL07sz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-18239-FHD.mp4</link>
<info>Logo após Bella Swan completar 18 anos, Edward Cullen decide deixá-la para trás em um esforço para protegê-la após um ataque que quase tirou sua vida. Com uma tristeza inconsolável, Bella descobre que ela pode chamar a imagem de Edward sempre que se coloca em perigo e seu desejo em estar com ele a leva a assumir riscos cada vez maiores. Com a ajuda de Jacob Black, seu amigo de infância e um membro da misteriosa tripo Quileute, o coração de Bella vai gradualmente descongelando, enquanto Jacob esconde seu próprio segredo sobrenatural. Ao receber a notícia de que seu amado decide acabar com a própria vida, Bella parte para impedi-lo, sem imaginar que um perigo ainda maior a aguarda.</info>
</item>

<item> 
<title>A Saga Crepúsculo: Eclipse</title>
<year>2010</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cAQsjxYdfkzhrDZwVDDtMksS34u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ddCKOzffKx7tfELoZscLbXN8wVl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-24021-FHD.mp4</link>
<info>Bella mais uma vez encontra-se rodeada pelo perigo, já que Seattle está sendo devastada por uma sequência de misteriosos assassinatos e um malicioso vampiro continua em sua busca por vingança. Em meio a tudo isso, ela é forçada a escolher entre Edward e Jacob, sabendo que sua decisão tem o poder de incendiar a luta entre os vampiros e os lobisomens. Prestes a concluir a graduação, Bella tem que enfrentar a decisão mais importante da sua vida.</info>
</item>

<item> 
<title>A Saga Crepúsculo: Amanhecer - Parte 1</title>
<year>2011</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a6PexAo0jJRLlPNBfdiXXr0HYyz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6Awt8LLvjnpcrBuxn6VQebwKyPS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-50619-FHD.mp4</link>
<info>Um casamento, uma lua de mel e o nascimento de uma criança trazem imprevistas e chocantes consequências para Bella e Edward e para aqueles a quem amam, incluindo novas complicações com o lobisomem Jacob Black.</info>
</item>

<item> 
<title>Saga Crepúsculo: Amanhecer - Parte 2</title>
<year>2012</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2dx0665ocdDhzYp3zm3WaOzEV4N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qkl57wzSFrpi2sRpoc2mZJbMuLP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-50620-FHD.mp4</link>
<info>Após dar a luz a Renesmee, quase morrer e ser transformada em vampira, Bella agora tem que proteger sua filha da ameaça dos Volturi, juntamente com a ajuda de seu grande amor Edward e seu melhor amigo Jacob.</info>
</item>

<item> 
<title>A Ratinha Valente</title>
<year>1982</year>
<genre>Família, Animação, Fantasia, Aventura, Drama, Mistério, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ydHOcvSIZNgp80r5fCrJf8jBevR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ppNc9wcpdHFvfxGuLeiXUpmB3oA.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11704-FHD.mp4</link>
<info>Para salvar seu filho doente, uma corajosa ratinha percorre uma longa jornada em busca de conseguir mover a sua casa de lugar de maneira segura. Enquanto procura curar seu filho, ela se depara com amuletos mágicos, animais perigosos e grandes amigos que prometem ajudá-la no misterioso percurso de uma floresta mágica que muda sua vida para sempre.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo: As Aventuras de Buck</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1iVjKCGHPVNj7IQVB1DdpL8U7Y8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eK7g82hWisKdxC0HOh4Vavs5X2K.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-774825-FHD.mp4</link>
<info>As peripécias hilárias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo continuam, enquanto os gambás caçadores de emoções Crash e Eddie se juntam ao seu amigo caolho, aventureiro e caçador de dinossauros, a doninha Buck Wild, para enfrentar os dinossauros rebeldes do Mundo Perdido.</info>
</item>

<item> 
<title>A Elefanta do Mágico</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Fantasia, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/g7weieVLynnkcFqOWA5WAmjffNB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gNOyIDGW8YY6AYbz6nMvrVSHSXs.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-776835-FHD.mp4</link>
<info>Um garoto aceita o desafio proposto por um rei: realizar três tarefas impossíveis para ganhar uma elefanta mágica e ter a chance de ir atrás de seu destino.</info>
</item>

<item> 
<title>A Caminho da Lua</title>
<year>2020</year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uWZ3atqzyZ7GT1NrptLXwFI9vVb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/htBUhLSS7FfHtydgYxUWjL3J1Q1.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-560050-FHD.mp4</link>
<info>Estimulada pelas histórias da mãe, Fei Fei decide construir uma nave espacial para ir até a Lua e comprovar a existência de uma lendária deusa.</info>
</item>

<item> 
<title>A Batalha Esquecida</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Guerra, Aventura, História, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kWbI2goToe3p1rJR3aq5zXuhRn5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8h2Ok2eo4YrQLoDfsOZF3TM7aJp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-633515-FHD.mp4</link>
<info>Durante a Segunda Guerra, na crucial Batalha do Rio Escalda, três vidas bem diferentes se cruzam. Veja a batalha sob suas perspectivas.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven: Aventura de Natal</title>
<year>2011</year>
<genre>Família, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hr45pkW4PkMStRvaWWB9GfjpfVS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rKr6Q6qWdJBSvkQacvpYDRergOu.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-78080-FHD.mp4</link>
<info>O adorável Beethoven junta forças com um ajudante do Papai Noel para resgatar uma sacola mágica de brinquedos de um homem inescrupuloso.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven e o Tesouro Secreto</title>
<year>2014</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4BtT7jD7jhj80dxEsAbt1cnMmgX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1gKju44iROoMtB56FVAuGH41q3g.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-295887-FHD.mp4</link>
<info>Após o desastre que aconteceu por Beethoven ter ido à uma sessão de cinema, ele e seu treinador retornam à casa, quando eles ficam presos em um vilarejo. O cão faz amizade com um garoto e o ajuda a encontrar um mapa de um tesouro escondido por piratas e, juntos, eles vão em busca desse baú.</info>
</item>

<item> 
<title>Bad Boys: Até o Fim</title>
<year>2024</year>
<genre>Ação, Comédia, Crime, Thriller, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f2RdgXHVk4oZhLOhoeKQYhz8wK8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q9shqng58tykf3kmwukzez6h5xne559f5gfu2l8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-573435-FHD.mp4</link>
<info>Depois que seu falecido ex-capitão é incriminado, Lowrey e Burnett tentam limpar seu nome, apenas para acabarem se tornando os mais procurados de Miami.</info>
</item>

<item> 
<title>Barbie</title>
<year>2023</year>
<genre>Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yRRuLt7sMBEQkHsd1S3KaaofZn7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ctMserH8g2SeOAnCw5gFjdQF8mo.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-346698-FHD.mp4</link>
<info>No mundo mágico das Barbies, "Barbieland", uma das bonecas começa a perceber que não se encaixa como as outras. Depois de ser expulsa, ela parte para uma aventura no "mundo real", onde descobre que a beleza está no interior de cada um.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: O Mistério da Mulher-Morcego</title>
<year>2003</year>
<genre>Fantasia, Animação, Aventura, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pJCDOMdjmy3yyClzJxGkJesyCiU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kaYyrF2iPVtGN3f4eKI0AqHtVNc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-21683-FHD.mp4</link>
<info>Uma misteriosa justiceira surge em Gotham City, se vestindo como Batman e se autodenominando Mulher Morcego. Quando ela é sequestrada pelo vilão Bane, Batman precisa resgatá-la, descobrir sua identidade e deter os planos malignos do Pinguim.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman Lego: O Filme - Super Heróis Se Unem</title>
<year>2013</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kMULqTVLgbrjfcLzSsSWAjlc6Tj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/74Klbuai5co2lx0HpuUqEhJs59Q.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-177271-FHD.mp4</link>
<info>Esta adaptação do videogame apresenta Batman, Flash, Mulher Maravilha, Lanterna Verde, Coringa e mesmo Yoda e Indiana Jones em uma aventura cômica, parodiando os filmes de super-heróis. Esta Liga da Justiça deve combater os vilões Lex Luthor e Coringa, que pretendem destruir a cidade de Gotham.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman vs. Robin</title>
<year>2015</year>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura, Animação, Crime, Drama, Fantasia, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wqUSibhHyXqlvP8uqYbB2mPjDZd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/g2XhZJhFiHcczWcXEEldItG53gd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-321528-FHD.mp4</link>
<info>Quando Damian Wayne assume o manto de Robin, ele passa a seguir um caminho de teimosia e imprudência ao lado de seu pai, o Batman. Enquanto investiga uma cena de crime, Robin encontra Talon, um sujeito misterioso que o leva até as profundezas de uma sociedade secreta de Gotham. Será uma jornada perigosa e que forçará Batman e Robin enfrentarem os seus adversário mais perigosos: um ao lado do outro.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: Sangue Ruim</title>
<year>2016</year>
<genre>Ficção científica, Ação, Animação, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ngM7Ht2Tt5sEr8CgEPAbrk4vxSp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jLslJietfQJEgOvQHk4fRYFCnTS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-366924-FHD.mp4</link>
<info>O manto do Batman passa para as mãos de Dick Grayson quando Bruce Wayne desaparece misteriosamente. Alfred cobre o sumiço do patrão enquanto o Asa Noturna e o Robin patrulham Gotham City. Uma nova personagem surge na história, a Batwoman, que está investigando o desaparecimento do Batman.</info>
</item>

<item> 
<title>O Filho do Batman</title>
<year>2014</year>
<genre>Animação, Ação, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oPfc2Q0FZ1QObSLhGq9mAv7L2GV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/djBqGjqojpjnacRsRD2dNnvhQbb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-251519-FHD.mp4</link>
<info>Quando Batman descobre que tem um filho, Damian, que é neto de Ra’s Al Ghul, ele decide criar o menino, para evitar que ele se transforme no assassino que estava preparado para ser.</info>
</item>

<!-- FILMES LETRA P INCIAL -->

<item> 
<title>Paddington: Uma Aventura na Floresta</title>
<year>2024</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/CGbayx5xToznAJhHJ3TTEHd4Sb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hfTyu2VPBqLRPo2DauW8q7bh9bm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-516729-FHD.mp4</link>
<info>Paddington viaja para o Peru para visitar sua amada tia Lucy. Com a família Brown a tiracolo, uma aventura emocionante acontece quando um mistério os mergulha em uma jornada inesperada pela floresta amazônica e até os picos das montanhas do Peru.</info>
</item>

<item> 
<title>Quarteto Fantástico e o Surfista Prateado</title>
<year>2007</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4RImZAPp2eeroiS0Py3h2Kkhi7y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o2wYH40zW0JIYiYUTu6L4gsNy7E.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1979-FHD.mp4</link>
<info>Reed Richards (Ioan Gruffudd) e Susan Storm (Jessica Alba) estão prestes a se casar. Porém, durante a cerimônia, algo estranho surge nos céus de Nova York. Trata-se do Surfista Prateado (Doug Jones), um ser alienígena que possui grandes poderes e que trabalha como arauto de Galactus, o destruidor de planetas. O Surfista veio à Terra para prepará-la para ser destruída por seu mestre, mas para atingir seu objetivo precisará enfrentar o Quarteto Fantástico.</info>
</item>

<item> 
<title>Quarteto Fantástico: Primeiros Passos</title>
<year>2025</year>
<genre>Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pEFX3Md51q59zsnSfVgHZAiHQ3z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/s94NjfKkcSczZ1FembwmQZwsuwY.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-617126-FHD.mp4</link>
<info>No vibrante cenário de um mundo retrofuturista inspirado nos anos 1960, a Primeira Família da Marvel é forçada a equilibrar seus papéis como heróis com a força de seus laços familiares, enquanto defendem a Terra de um deus espacial voraz chamado Galactus e sua enigmática arauta, a Surfista Prateada.</info>
</item>

<item> 
<title>Superman & Batman: Inimigos Públicos</title>
<year>2009</year>
<genre>Ficção científica, Animação, Aventura, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ffGJ3jMG7EgeoWan9e71JPpIPGI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bRCP3D2QuR1UiFue6DCyznmRnyc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-22855-FHD.mp4</link>
<info>Quando um fragmento de kryptonita se coloca em rota de colisão com a Terra, Lex Luthor, agora presidente dos EUA, põe a culpa em Superman.</info>
</item>





</items>

