<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Até o Fim!</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qmTwhD0N2IA5SzN1xxVK70UYiy2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nrWm1FkHJImRPbagDZZOjplGB2W.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-848519-FHD.mp4</link>
<info>Desesperado para encontrar sua filha desaparecida, o ex-soldado de Operações Especiais Jake Hunter rastreia o último paradeiro conhecido dela em uma pequena cidade no deserto. Mas quando Jake descobre a terrível verdade que cerca seu desaparecimento, ele lança uma busca impiedosa para levar os responsáveis à justiça. Apenas seu antigo mentor tem uma chance de capturar Jake com segurança... Antes que ele tire a cidade do mapa.</info>
</item>

<item> 
<title>Até o Céu</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/imo9QdjIb3y5tJ7DICdVKHRkYXV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vx4bevtt3ZVgezPZsuiVxm90l5E.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-651589-FHD.mp4</link>
<info>Depois de se apaixonar por Estrela, o mecânico Ángel sai do subúrbio de Madri para um mundo de roubos e vira alvo de um detetive implacável.</info>
</item>

<item> 
<title>As Panteras</title>
<year>2000</year>
<genre>Ação, Aventura, Comédia, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3ZZogKW7RFV0MjmAP6zNF19mkKF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/muea25QzWCQ8CDBVCqnyKYO0GsT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-4327-FHD.mp4</link>
<info>Natalie, Dylan e Alex são chamadas para resolver um possível caso de espionagem industrial, envolvendo um revolucionário software de reconhecimento de voz, que em mãos erradas colocaria em risco a privacidade e a segurança de todo o mundo. Tudo ia bem, até que Bosley é sequestrado e a sede da agência de investigações é destruída. Agora, mais do que nunca as panteras sabem que a vida de Charlie corre perigo. Mas como proteger alguém que você não conhece?</info>
</item>

<item> 
<title>As Panteras: Detonando</title>
<year>2003</year>
<genre>Ação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4GZLHlKuvQCqNnKfT3GNZYnlFFc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rS3QJdsCPyhhQ0mJEr8VirNmOMm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-9471-FHD.mp4</link>
<info>As "sexy" panteras estão de volta para confrontar outra pantera que agora é do mal! Ao lado do file assessor Bosley, as beldades maravilhosas realmente dão um duro danado para resgatar os anéis que contêm informações codificadas sobre cada pessoa do programa federal de proteção às testemunhas! Com muita personalidade, elas arrasam neste filme de ação que não pára nunca!</info>
</item>

<item> 
<title>As Agentes 355</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Aventura, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sz6z3k9UGeVmkC6YkdY0iTj9Ipk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oSNqhngemquRBzxKSC3ysAmnC5e.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-522016-FHD.mp4</link>
<info>Quando uma arma ultrassecreta cai nas mãos de um grupo de mercenários que ameaçam o mundo, a agente da CIA Mace Brown terá que unir forças para uma missão letal com a agente alemã Marie; a ex-membro do MI6, especialista em computadores, Khadijah; a psicóloga Graciela, e com Lin Mi Sheng, uma mulher misteriosa que está rastreando todos os seus movimentos.</info>
</item>

<item> 
<title>Anônimo</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8ooU1cMApznZmMps6UCRsuSQPg6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6zbKgwgaaCyyBXE4Sun4oWQfQmi.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-615457-FHD.mp4</link>
<info>Quando dois ladrões invadem sua casa no subúrbio uma noite, Hutch se recusa a defender a si mesmo ou a sua família, na esperança de evitar violência grave. Seu filho adolescente, Blake, está desapontado com ele e sua esposa, Becca, parece se afastar ainda mais. Em consequência, o incidente acerta a raiva latente de Hutch, desencadeando instintos adormecidos e impulsionando-o em um caminho brutal que revelará segredos obscuros e habilidades letais para salvar sua família.</info>
</item>

<item> 
<title>Alerta Vermelho</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pe17f8VDfzbvbHSAKAlcORtBHmW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dK12GIdhGP6NPGFssK2Fh265jyr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-512195-FHD.mp4</link>
<info>No mundo do crime internacional, a INTERPOL lança um Alerta Vermelho, o que inicia uma caçada para capturar a mais notória ladra de artes do globo.</info>
</item>

<item> 
<title>Alerta Máximo</title>
<year>2023</year>
<genre>Ação, Aventura, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yuyOVARnEHZPBmaY1mDvF4woel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6JU2ysRVOHqav0Hs6BUv4mvvDxZ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-646389-FHD.mp4</link>
<info>O piloto Brodie Torrance salva seus passageiros de um raio pousando em uma ilha. Os moradores rebeldes e perigosos do local fazem a tripulação refém e Torrance procura ajuda de um passageiro acusado de assassinato.</info>
</item>

<item> 
<title>Alerta de Emergência</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/E6ShgX7LL02hDqoKpK79M5HBzv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7RUT5tGL1tBwbQajk6e9aE3zuwM.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-626872-FHD.mp4</link>
<info>Um homem misterioso embarca num avião com destino ao Havaí. Com o iminente ataque e enquanto o medo se espalha a bordo, as forças antiterrorismo tentam pousar o avião.</info>
</item>

<item> 
<title>Ajin: Semi-Humano</title>
<year>2017</year>
<genre>Ação, Terror, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yE6khDBSMqbruR7jua67UmRfqV5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kswPR3Gb6QCYroSyyXqogoiTMjZ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-433128-FHD.mp4</link>
<info>Kei Nagai começa na carreira médica para salvar sua irmã doente. Um dia, ele morre em um acidente, mas volta à vida imediatamente. Ele descobre que é um “Ajin”, um ser semi-humano, ele é procurado pelo governo e precisa fugir por causa de seus poderes.</info>
</item>

<item> 
<title>Agentes Vanguard</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Aventura, Comédia, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/slR16xWVy7kc3xr1GlSK41ZSjpa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4TGqXMsy9qM2nAUq4rYrErjkMXL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-604822-FHD.mp4</link>
<info>A empresa de segurança secreta Vanguard é a última esperança de sobrevivência para um contador, depois que ele é alvo da organização mercenária mais mortal do mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente Oculto</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1f10KUKW7KyNt8bF8NHmwbBQ9fs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/27Mj3rFYP3xqFy7lnz17vEd8Ms.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-725201-FHD.mp4</link>
<info>Um agente oculto da CIA descobre segredos comprometedores da agência e é caçado mundo afora por um dissidente sociopata que coloca sua cabeça a prêmio.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente Infiltrado</title>
<year>2023</year>
<genre>Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mOP3FjJuOe38grWMgdtuVGNMFzZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hrtjErTwP1AvNLDsIO5jTPOihAd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1102776-FHD.mp4</link>
<info>Um homem enfrenta um dilema moral depois de se infiltrar em um grupo criminoso. A situação piora quando o filho do chefe, um garoto de oito anos, entra na jogada.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente das Sombras</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Thriller, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jvXtUDQMmlNmrjA1kw1fHA9IcBX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iDeWAGnmloZ5Oz3bocDp4rSbUXd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-823625-FHD.mp4</link>
<info>Travis Block trabalha para o FBI, mas não é um agente comum. Ele se move pelo mundo das sombras, pelos bastidores, ajudando agentes secretos que se veem em uma situação da qual não conseguem escapar. Ele acaba envolvido em uma conspiração quando um agente secreto questiona os seus superiores. Agora, cabe a Block encontrar esse sujeito, e também descobrir se não está sendo usado pelo homem em quem confia.</info>
</item>

<item> 
<title>Adão Negro</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/soHjr03YMSe5uUMaEQEe1lC145O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bQXAqRx2Fgc46uCVWgoPz5L5Dtr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-436270-FHD.mp4</link>
<info>Quase 5.000 anos depois de ter sido concedido com os poderes onipotentes dos deuses egípcios - e de ter sido preso, - Adão Negro se ergue de seu túmulo, pronto para trazer sua justiça ao mundo moderno.</info>
</item>

<item> 
<title>Acusado</title>
<year>2019</year>
<genre>Ação, Crime, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ocluspJbkJC0Z7Mn6WWDuqXtKJK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/c10ZUWOWaTR9JWUzZBug5Apx2Nc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-594399-FHD.mp4</link>
<info>Um homem inicia uma jornada espiritual para provar a inocência após ser injustamente preso pela morte de sua namorada em terra estrangeira.</info>
</item>

<item> 
<title>Acima da Lei</title>
<year>2019</year>
<genre>Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4d1pvFqLEBpqz83eyzBeDno6YZc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rMJytTCyZQeMSUjYsJheUq9SWa0.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-650272-FHD.mp4</link>
<info>Steven Seagal, DMX e Johnny Messner estrelam este filme cheio de ação sobre a busca de um homem por justiça em uma cidade corrupta. Quando um ex-detetive fica sabendo do assassinato de seu filho distante, ele se aventura de volta às ruas escuras que ele conhecia tão bem. Armado, perigoso e sem nada a perder, ele deve enfrentar a implacável multidão local em sua missão de vingança.</info>
</item>

<item> 
<title>Abraham Lincoln: Caçador de Vampiros</title>
<year>2012</year>
<genre>Ação, Fantasia, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Rli2nwRdQ1ZFdIXk54XjtKoL4a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ei4bXNp4hBrfUEvWkp7usnQeGQP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-72331-FHD.mp4</link>
<info>Nancy Lincoln é a mãe do presidente Abraham Lincoln e foi assassinada por uma criatura sobrenatural. Inconformado com o fato, ele declara uma guerra sem piedade contra os seres das trevas e começa a destruir todos os vampiros e os escravos que os ajudam.</info>
</item>

<item> 
<title>Abaixo de Zero</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rofFkTuMwwIJpWJVQaTRYqfQuoN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6TPZSJ06OEXeelx1U1VIAt0j9Ry.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-587996-FHD.mp4</link>
<info>Um ônibus penitenciário é atacado e o policial encarregado tem que enfrentar criminosos dentro e fora do veículo, além de um inimigo silencioso: o frio congelante.</info>
</item>

<item> 
<title>A Mulher Rei</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Drama, História</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dTXXXMwZ30LVf51nJvh2QGKPIY6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/v4YV4ne1nwNni35iz4WmpZRZpCD.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-724495-FHD.mp4</link>
<info>Nanisca era a comandante do exército do Reino de Daomé, um dos locais mais poderosos da África nos séculos XVII e XIX. Durante o período, o grupo militar era composto apenas por mulheres, entre as guerreiras está a filha de Nanisca, Nawi, juntas elas combateram os colonizadores franceses, tribos rivais e todos aqueles que tentaram escravizar seu povo e destruir suas terras.</info>
</item>

<item> 
<title>A Morte do Superman</title>
<year>2007</year>
<genre>Ação, Animação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wcF16pLROx0MVxVqcCMX2SRmdv3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oTPSjQyETTFYDehdbiG8yi2oDmL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-13640-FHD.mp4</link>
<info>Quando a Lexcorp acidentalmente liberta o assassino serial intergaláctico Doomsday, Superman enfrenta a criatura mano a mano na batalha de sua vida… Literalmente. O mundo inteiro lamenta a queda do herói e a humanidade percebe que nunca mais se sentirá segura novamente. Os inimigos do Superman regozijam de felicidade, menos Lex Luthor, que lamenta a perda a sua maneira, desencadeando uma sequência de fatos marcantes que nem mesmo ele poderia prever.</info>
</item>

<item> 
<title>A Guerra do Amanhã</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lWQ3hI78Az2RHfzDpEuvougqUz7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/epsz7OqjwmeK1ehItgz1OVzxOH9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-588228-FHD.mp4</link>
<info>Em 2051, a humanidade está perdendo uma guerra global contra uma espécie mortal de alienígenas. Para garantir a sobrevivência dos humanos, soldados e civis do presente são transportados para o futuro e se juntam à luta, entre eles Dan Forester, um pai de família determinado a salvar o mundo para sua filha.</info>
</item>

<item> 
<title>A Fúria de Becky</title>
<year>2023</year>
<genre>Ação, Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l3fBun1ZXnSU8NVNEr5CQRNSegR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ymDCdsobG8P4S3epFvT0CLDvEhP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-986070-FHD.mp4</link>
<info>Dois anos depois de escapar de um ataque violento, uma adolescente deve se defender contra uma célula terrorista.</info>
</item>

<item> 
<title>A Fortaleza</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Thriller, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hYi00SLc8v92h5i4MoluCvIwLG1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uYa9EvkWgmE3EhcSdEAOzRqiydw.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-826749-FHD.mp4</link>
<info>A história gira em torno de um resort ultrassecreto para oficiais de inteligência aposentados dos EUA. Um grupo de criminosos liderados por Balzary rompeu o complexo, infernalmente se vingou de Robert, forçando o oficial aposentado e seu filho a salvar o dia.</info>
</item>

<item> 
<title>A Princesa da Yakuza</title>
<year>2021</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/o4TbqzNBAPKHpU3z93ysvRhSpeP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8nxNn4FdWnMy04tWYVAXCcKyBKt.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info>Um chefe da Yakuza é morto no Japão e sua única herdeira é enviada para o Brasil ainda bebê. Vinte anos depois, vivendo em São Paulo, Akemi descobre que herdou metade do clã da Yakuza e que a outra metade a quer morta. Takeshi, mafioso fiel ao falecido chefe, vem ao Brasil para protegê-la. Ao mesmo tempo, um estrangeiro sem memória acorda em um hospital e cruza seu caminho. Akemi vai começar uma guerra e traçar seu próprio destino.</info>
</item>

<item> 
<title>A Princesa</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9pCoqX24a6rE981fY1O3PmhiwrB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5PnypKiSj2efSPqThNjTXz8jwOg.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-759175-FHD.mp4</link>
<info>Quando uma princesa bela e determinada se recusa a se casar com o cruel sociopata para quem está prometida, ela é sequestrada e trancada em uma torre remota no castelo de seu pai. Com seu pretendente desprezado e vingativo querendo tomar o trono, a princesa deve proteger sua família e salvar o reino, custe o que custar.</info>
</item>

<item> 
<title>A Caçada</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Thriller, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mDt3GkephI5yrRsEgLfdo3MYxyj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qfQ78ZKiouoM2yhAnfNblp9ijQE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-514847-FHD.mp4</link>
<info>Doze estranhos acordam em uma clareira. Eles não sabem onde estão ou como chegaram lá. Eles não sabem que foram escolhidos para um propósito muito específico, A Caçada.</info>
</item>

<item> 
<title>A Batalha Esquecida</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Guerra, Aventura, História, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kWbI2goToe3p1rJR3aq5zXuhRn5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8h2Ok2eo4YrQLoDfsOZF3TM7aJp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-633515-FHD.mp4</link>
<info>Durante a Segunda Guerra, na crucial Batalha do Rio Escalda, três vidas bem diferentes se cruzam. Veja a batalha sob suas perspectivas.</info>
</item>

<item> 
<title>A Batalha de Riddick</title>
<year>2004</year>
<genre>Ação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dkl3u70N9aS16czdZyvKRlsbf6Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lt3NqorBMWn786m9bzqM0OLdMS8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-2789-FHD.mp4</link>
<info>Os Necromongers são guerreiros interplanetários que vivem de assolar novos mundos, oferecendo aos seus habitantes duas opções: se converter ou morrer. Os poucos que conseguem sobreviver a eles passam a acreditar em mitos e profecias, já que não vêem outra saída de salvação. Quem pode ajudá-los é Riddick (Vin Diesel), um homem solitário que vive exilado e fugindo de seus perseguidores.</info>
</item>

<item> 
<title>B13: 13º Distrito</title>
<year>2004</year>
<genre>Ação, Thriller, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/m3CkWymzFl269Pjmc3eTPkvtdRl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dSbXXdDcnQFimUf1mhkPk5dkQU3.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10045-FHD.mp4</link>
<info>Ninguém consegue controlar o 13º Distrito. A polícia tenta aprender como fazer isto. Dois jovens heróis, nascidos quando aquilo se tornou uma terra de ninguém e lutando contra um governo repressor, têm 24 horas para entrar e salvar o que se tornou um local violento e fora de controle.</info>
</item>

<item> 
<title>B13-U 13º Distrito - Ultimato</title>
<year>2009</year>
<genre>Ação, Thriller, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/upp2UFZAi7lLh3nUW67cfsvLTFR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/b4Jss0zScxprf1SpjkhaLUJl2zb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-15357-FHD.mp4</link>
<info>Paris, 2016. O governo continua mantendo criminosos de várias etnias e crenças num bairro cercado por muros, o B13. Contudo, um plano radical está em curso para exterminar todos em prol de um programa de reconstrução do bairro. O capitão Damien Tomaso (Cyril Raffaelli) e seu parceiro Leïto (David Belle) se envolvem numa trama de conspiração e união entre inimigos, em busca de uma solução para o problema.</info>
</item>

<item> 
<title>Bad Boys: Até o Fim</title>
<year>2024</year>
<genre>Ação, Comédia, Crime, Thriller, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f2RdgXHVk4oZhLOhoeKQYhz8wK8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q9shqng58tykf3kmwukzez6h5xne559f5gfu2l8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-573435-FHD.mp4</link>
<info>Depois que seu falecido ex-capitão é incriminado, Lowrey e Burnett tentam limpar seu nome, apenas para acabarem se tornando os mais procurados de Miami.</info>
</item>

<item> 
<title>Bala Perdida</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Thriller, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7RWwkWraLdonauosvAgq1K67p1V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/t4mzypFVjY6toyBXAmfrIaWcUXa.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-706503-FHD.mp4</link>
<info>Um mecânico acusado de assassinato precisa encontrar o carro que contém a única prova de sua inocência: a bala do crime.</info>
</item>

<item> 
<title>Bala Perdida 2</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mqSZ36rvitkDJdXIFIBmsbG2d1D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/707thQazLJiYLBhCrZlRoV05NNL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-948276-FHD.mp4</link>
<info>Depois de limpar seu nome, o mecânico Lino tem apenas um objetivo: se vingar dos policiais corruptos que mataram seu irmão e seu mentor.</info>
</item>

<item> 
<title>Bala Perdida 3</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Crime, Thriller, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/o3qkeilLeMJ7Au6O4zMX09VnkBc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4A5HH9HkCPqAwyYL6CnA0mxbYjn.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1144430-FHD.mp4</link>
<info>Lino, Julia e Areski voltam para o terceiro e último round desta saga de ação explosiva com Alban Lenoir, Stéfi Celma e Nicolas Duvauchelle.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: A Máscara do Fantasma</title>
<year>1993</year>
<genre>Ação, Animação, Crime, Mistério, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/opeo3R9l1AgbiIgPqpp1rtPXBwb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9BtUWZhigispqSUYhrS6cJHpvwx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-14919-FHD.mp4</link>
<info>Sob a identidade secreta de Batman, o multimilionário Bruce Wayne combate perigosos criminosos que ameaçam Gotham City. Desta vez, além de enfrentar seu arqui-inimigo Coringa, o incansável homem-morcego encara outro terrível vilão: o Fantasma.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: Ano Um</title>
<year>2011</year>
<genre>Ação, Animação, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9e0Yftt4svEI268iogQQdMXvng6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bNMw3onveTYU7PpLQRK0HQK8JRb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-69735-FHD.mp4</link>
<info>Bruce Wayne retorna para casa depois de anos de treinamento para se tornar um combatente do crime, enquanto o Tenente James Gordon se muda para Gotham e encontra a corrupção em todas as esferas da administração. Assim tem início a batalha de Wayne contra as famílias mafiosas e bandidos de Gotham, sem contar a polícia, que nos primórdios de Batman, atacam o morcego freneticamente.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: Silêncio</title>
<year>2019</year>
<genre>Ação, Animação, Crime, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5fepR3N7FtTaZp5aiLrrYiQUH0A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eevJuYAitUe6VwFN29aFwzeyeTr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-537056-FHD.mp4</link>
<info>O passado de Batman começa a se desenrolar, dá-se início a uma corrida para o Cavaleiro das Trevas solucionar os jogos mortais do Silêncio. O misterioso vilão conhecido como Silêncio está determinado a destruir tanto a carreira de combatente ao crime de Batman, quanto a vida pessoal de Bruce Wayne</info>
</item>

<item> 
<title>Quarteto Fantástico</title>
<year>2005</year>
<genre>Ação, Fantasia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aZLcMo7KzM8PHsRiwHdY0RBRTzo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/97Sl8wiR9ULc53YMfiAUf9wWbdM.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-9738-FHD.mp4</link>
<info>O cientista Reed Richards convence seu arrogante colega Victor von Doom a financiar seus experimentos com energia cósmica. Na estação espacial Von Doom, a tripulação, incluindo o astronauta Ben Grimm, a pesquisadora Sue Storm e o piloto Johnny Storm, é exposta a uma tempestade cósmica misteriosa que dá superpoderes a eles. Eles tentam lidar com suas transformações enquanto o detestável von Doom jura vingança.</info>
</item>

<item> 
<title>Beekeeper: Rede de Vingança</title>
<year>2024</year>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6Gw8MMtwE87W7rbrlmL2GnajFc5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4MCKNAc6AbWjEsM2h9Xc29owo4z.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-866398-FHD.mp4</link>
<info>Clay está em busca de vingança e não vai parar até acabar com o sistema criminoso responsável pela morte de sua amiga. O plano brutal de Clay, um ex-agente de uma organização secreta poderosa conhecida como “Beekeepers”, ganha dimensões nacionais envolvendo governos e as instituições mais influentes do mundo. Determinado a fazer justiça com suas próprias mãos, ele está disposto a tudo e não vai poupar ninguém para concluir seu plano.</info>
</item>

<item> 
<title>Besouro Azul</title>
<year>2023</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y5sdkgO4IJMTnkjh9PG7kREPWrP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3H9NA1KWEQN0ItL3Wl3SFZYP6yV.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-565770-FHD.mp4</link>
<info>Jaime Reyes, um adolescente de origem mexicana que encontra um artefato alienígena que lhe dá um exoesqueleto mecanizado e poderes, tornando-o no Besouro Azul.</info>
</item>

<item> 
<title>Caça Implacável</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/56mBlJ55Z1O9oIOhRTAGIHZHXP7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nAHysRXM17o6TurhobGtL1MCDDH.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-961484-FHD.mp4</link>
<info>Will Spann leva de carro Lisa, prestes a ser sua ex-mulher, a casa dos pais quando, de forma misteriosa, ela desaparece numa bomba de gasolina. Desesperado para a encontrar, Will recorre à Polícia, que não só não o ajuda como desconfia dele. Determinado a encontrar Lisa a qualquer custo, Will mergulha no submundo da cidade enquanto foge das autoridades nesta corrida angustiante contra o tempo.</info>
</item>

<item> 
<title>Caçador de Tormentas</title>
<year>2023</year>
<genre>Ação, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/g0UOstAfVWAK5FazCMfdWdkM38i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/m1fgGSLK0WvRpzM1AmZu38m0Tx8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-842945-FHD.mp4</link>
<info>Com Alec Baldwin. William segue os passos de seu pai caçador de tempestades e agora enfrentará o maior desafio da sua vida para seguir seu legado.</info>
</item>

<item> 
<title>Capturado</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Thriller, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pRK90muejLJI2dxFt6LsqA8mD3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bs3hu2Qi3QEAGbYFhdbWdT2QRLU.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-572751-FHD.mp4</link>
<info>Nero (Scott Adkins) é um ex-agente extremamente habilidoso que, da noite para o dia, se vê na missão mais importante de sua carreira: salvar a vida de seu filho. Enclausurado no deserto, o garoto tem cerca de 5 horas de oxigênio. É o tempo que Nero terá para pôr fim a três grandes organizações criminosas caso queira reencontrá-lo.</info>
</item>

<item> 
<title>Caranguejo Negro</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sw644BbNIxSGRqjwAC50uskDBHg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/w8pSD1jVt2OzBCr8QQTTjk0mBHt.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-760868-FHD.mp4</link>
<info>Para acabar com uma guerra apocalíptica e salvar a filha, uma militar embarca em uma missão desesperada: atravessar o mar congelado levando uma carga ultrassecreta.</info>
</item>

<item> 
<title>Casal de Fachada</title>
<year>2022</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/prYUfVvnq9tAMP4LRduyoQtQIjQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kB1Qrsg189eDz4Ej3ABXtLudClq.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-810171-FHD.mp4</link>
<info>A estrela de cinema mundialmente famosa Olivia enfrenta um desastre de relações públicas quando um paparazzi tira sua foto com seu amante casado, Vincent. O manobrista dedicado Antonio aparece acidentalmente na mesma foto e é contratado para posar como o novo namorado de Olivia como álibi. Essa armadilha com Olivia coloca Antonio no centro das atenções e o leva a um caos inesperado.</info>
</item>

<item> 
<title>Casamento Armado</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/i3OgPuen3vi7UkAQCMZou2NkPUm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zGoZB4CboMzY1z4G3nU6BWnMDB2.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-758009-FHD.mp4</link>
<info>Durante a cerimônia de casamento, Darcy e Tom estão reunidos com seus familiares para celebrar o grande momento, quando são surpreendidos por sequestradores. Agora, os noivos têm a missão de salvar as suas famílias do perigo, trazendo a lembrança de quando se apaixonaram um pelo outro.</info>
</item>

<item> 
<title>O Homem do Tai Chi</title>
<year>2013</year>
<genre>Ação, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Jvo3Uf4yRIXPfKz4md4fgPQ5fD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vIy0knvAWbc4dMBG4wWDsAxOdNd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-76544-FHD.mp4</link>
<info>Um jovem praticante de artes marciais deixa de lado sua vida pacata vida em Pequim para disputar o campeonato Wulin Wang. O que ele não esperava era ter que lidar com o submundo da cidade para proteger o legado de seu local de nascimento, Ling Kong Tai Chi.</info>
</item>



</items>

