<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>A Família Buscapé</title>
<year>1993</year>
<genre>Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dj14TWVE1VxxJrNxxsObYiRzhgj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pKA0jffBo4HVbsf25ktC3CI03QF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11041-FHD.mp4</link>
<info>O mais Inacreditável choque de culturas acontece nesta história hilária que descreve as mudanças na vida da Família Clampett que fica rica da noite para o dia quando descobrem petróleo no pântano atrás de seu casebre em Ozark. Incentivada a se mudar para Beverly Hills, a inocente e trabalhadora família é a isca perfeita para charlatões, impostores e aproveitadores.</info>
</item>

<item> 
<title>A Repossuída</title>
<year>1990</year>
<genre>Comédia, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jDTP5KgWwvuKfOyJ2PJfTqVYnxJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uIrRLzxpgHnx5Lfdt2hHmOBktrG.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11510-FHD.mp4</link>
<info>Nancy Aglet (Linda Blair), um esposa suburbana, é possuída pelo demônio e cria mil confusões no lar, antes que o padre aposentado Jebedaiah Mayii (Leslie Nielsen) resolva sair de seu claustro para exorcizá-la.</info>
</item>

<item> 
<title>Até que a Fuga os Separe</title>
<year>1999</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/49X2McBqjeUsYWDI4NEOULHcF09.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/GjoNCBnOdmKz7ZVG0IICfg1GKa.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-6522-FHD.mp4</link>
<info>Ray Gibson (Eddie Murphy) e Claude Banks (Martin Lawrence) vivem de pequenos golpes. Certa noite, aceitam transportar ilegalmente um carregamento de bebida destilada para ganhar uns trocados, mas são parados pela polícia e terminam caindo numa armadilha. Acusados de assassinato, ganham pena de prisão perpétua. O filme acompanha então as desventuras da dupla dentro da prisão durante 65 anos.</info>
</item>

<item> 
<title>Até a Próxima Vez</title>
<year>2022</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3OEVTXt455NkA4X9slqeEn5Yz0n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zQILQeyaKTkeMuyO7TclUGZpBiG.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-944664-FHD.mp4</link>
<info>Em meio às belas paisagens do Peru, um arquiteto viciado em trabalho conhece uma artista que vive viajando. Esse encontro casual muda as vidas dos dois para sempre.</info>
</item>

<item> 
<title>Asteroid City</title>
<year>2023</year>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/p96FGZyKF4wv6DOnQkw0loa5ZlN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gcbZ2ZdVzfBsGmfjTy8g7UaZS16.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-747188-FHD.mp4</link>
<info>Decorre numa cidade ficcional em pleno deserto americano, por volta de 1955. O itinerário de uma convenção de Observadores Cósmicos Jr./Cadetes Espaciais (organizada com o objetivo de juntar estudantes e pais de todo o país para uma competição escolar com oferta de bolsas escolares) é espetacularmente perturbado por eventos que mudarão o mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>As Trambiqueiras</title>
<year>2021</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ldo9MFJ2bmA5qKd4sbjUUzJUUa8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4t8T9NCte10R5CAXVhHDnmkPd3X.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-628914-FHD.mp4</link>
<info>Connie e JoJo são donas de casa BFF no subúrbio de Phoenix, que tropeçam em um esquema para falsificar cupons e criar um cartel de US $ 40 milhões. Quando uma equipe da SWAT destrói seu esconderijo, eles encontram caixotes de rifles de assalto, carros esportivos de última geração e caixas de absorventes internos cheios de dinheiro.</info>
</item>

<item> 
<title>As Aventuras de Paddington</title>
<year>2014</year>
<genre>Comédia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5OkckWBfVPajkIye5PqommeLtDS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dMcjyN1ULpxM2fs1cn3L12AmucW.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-116149-FHD.mp4</link>
<info>Paddington (voz de Ben Whishaw) foi criado na floresta do Peru pelos tios Pastuzo (voz de Michael Gambon) e Luzy (voz de Imelda Staunton), mas um terremoto acaba separando o trio. Diante disto, o pequeno urso é enviado pela tia para Londres, local onde mora um explorador que visitou o Peru décadas atrás. Paddington faz a viagem clandestinamente e, ao chegar, acaba indo para uma estação de trem. Lá ele conhece a família Brown, que decide ajudá-lo a encontrar o tal explorador. Só que a vida na civilização e entre humanos não é tão simples assim.</info>
</item>

<item> 
<title>Amor e Monstros </title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/b77MZUZQJjbmyL4CS2EyOBRUngD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lA5fOBqTOQBQ1s9lEYYPmNXoYLi.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-590223-FHD.mp4</link>
<info>Após o mundo ser invadido por monstros, Joel terá de se aventurar por metade do país, em meio a todo tipo de perigos, para tentar encontrar o amor da sua vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Amigos Imaginários</title>
<year>2024</year>
<genre>Comédia, Fantasia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cn04pOVOFybrdHbuQjzGHVxFj7F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nxxCPRGTzxUH8SFMrIsvMmdxHti.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-639720-FHD.mp4</link>
<info>Depois de descobrir que pode ver os amigos imaginários de todos, uma garota embarca em uma aventura mágica para reconectar amigos imaginários esquecidos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: Tocando a Maior Zona</title>
<year>2005</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uyISJ1zmoppCusa7WOmmsrluU72.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/TWchvpMO36QZTIiNjFBm4MYsmQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8274-FHD.mp4</link>
<info>Matt Stifler (Tad Hilgenbrink), o irmão mais novo de Stifler, sonha em se igualar ao irmão quando envelhecer e também em produzir filmes de garotas nuas. Porém antes disto ele precisa se formar no colegial. Após se envolver em uma série de problemas, ele é enviado pelo conselheiro educacional de seu colégio para o Acampamento de Banda. É a chance que Matt esperava para iniciar a produção de seus vídeos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Último Stifler Virgem</title>
<year>2006</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tW8I7JqwDIACpS3Wo7aJnYnyFup.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9IUZw1blAscYnyFi5vEFlHVXAWr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8275-FHD.mp4</link>
<info>Erik Stifler (John White), primo de Matt e Steve, deseja perder a virgindade antes de concluir a faculdade. Desejando ajudá-lo, seus amigos decidem incentivá-lo a participar da "Milha Nua", uma tradicional corrida em que as pessoas correm pelados pelo campus da faculdade.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: Caindo em Tentação</title>
<year>2007</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/w3COJsjYRfrhWMLrnAbldPtisBV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qSx994cBgJ2jgc5Gx4hc3QjtJP0.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8277-FHD.mp4</link>
<info>Erik Stifler e Cooze ingressam na vida acadêmica, na Universidade de Michigan. Os dois logo são são apresentados a Fraternidade Beta, presidida pelo lendário Dwight Stifler, primo de Erik. A Fraternidade Beta é famosa por suas festas. Enquanto os calouros tentam um lugar na irmandade, Dwight tenta salvar a Beta dos ataques da conservadora Fraternidade GEK, formada por nerds e comandada por Edgar que quer acabar com a supremacia dos libertinos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Livro do Amor</title>
<year>2009</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/buYt2qVn4oDczxtqS6HLQYrbHOY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vVpPX97LFI19u56tgEP5eObqgBx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-26123-FHD.mp4</link>
<info>Rob, Nathan e Lube são três amigos que estão determinados a dar sequência à missão de conquistar as garotas dos seus sonhos. Depois de algumas tumultuadas tentativas, a maioria sem sucesso, eles acidentalmente descobrem uma verdadeira bíblia da sedução escondida na biblioteca da escola East Great Falls High.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie Apresenta: Meninas ao Ataque</title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/crsZiahK0iAUvofxdN3yvHAULtS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4ykVKcO90nMvMYSu1AD4LGWaNDt.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-660982-FHD.mp4</link>
<info>Um grupo de mulheres decide aproveitar seu poder feminino e se unir para conseguir o que querem no último ano do ensino médio.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: A Primeira Vez é Inesquecível</title>
<year>1999</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4GxuPJxUcArRpfBGJL6BG3B4Cb9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cvH1gNIMRITdLzoWv1HNAbRyH3n.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-2105-FHD.mp4</link>
<info>Jim Kevin, Oz e Finch são quatro amigos às vésperas do baile de formatura de escola. Entre tentativas frustradas de fazer sexo com as namoradas, vigiar garotas nuas pela Internet e até atacar uma torta recém-saída do forno, os rapazes fazem um pacto: deixar a virgindade para trás antes do baile de formatura. Começam, então, as investidas mais hilariantes em busca de sexo e, principalmente, mulheres.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie 2 - A Segunda Vez é Ainda Melhor</title>
<year>2001</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kjeavq1VD0ZRBmt2QVFfZlS6ZaG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pMjL9b9wIetOUkMeKnLVwXY1Pyd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-2770-FHD.mp4</link>
<info>Ao término do primeiro ano da faculdade, Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas), Stifler (Seann William Scott) e Finch (Eddie Kaye Thomas) mais uma vez se reencontram. Mas agora Nadia (Shannon Elizabeth) está prestes a vir visitar Jim, que ainda não se sente preparado sexualmente para encontrá-la e receberá a ajuda dos amigos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Casamento</title>
<year>2003</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uG1eEKdLIq8Lxlq9AQMtdYQ4rk0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qW703anWHFXulRTKWOckAg9i70K.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8273-FHD.mp4</link>
<info>Após os eventos do colégio e da faculdade, os garotos estão enfim se tornando adultos. Jim (Jason Biggs) e Michelle (Alyson Hannigan) estão prestes a se casar, já que a avó de Jim adoece e diz que gostaria de vê-lo se casar antes de morrer. Os pais e amigos de Jim já planejam os preparativos para o grande casamento. Enquanto Stifler (Seann William Scott) organiza a despedida de solteiro, Finch (Eddie Kaye Thomas) prepara rituais hedonistas para o noivo. No entanto, a situação se complica de vez após Stifler se interessar por Cadence (January Jones), irmã caçula de Michelle que será dama de honra no casamento e não vê a hora de perder a virgindade.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Reencontro</title>
<year>2012</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8mxG1SPWilznur6Q4vKjHG7boyG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pfMnjNKAugziy3A5rS2WWCnbrtP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-71552-FHD.mp4</link>
<info>Para comemorar dez anos de formatura do ensino médio, a turma toda se reúne em East Great Falls, Michigan, durante um fim de semana. Cada um deles vive um momento diferente, mas alguns hábitos nunca mudam.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente Z: Mistério no Zoo</title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia, Ação, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rIjM81EYU6kPVIkkBMqv1RbdwV6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eADBVKpyUK4diQ0JrWNb68wFyuC.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-572197-FHD.mp4</link>
<info>O principal agente de Segurança Nacional, Joo Tae Joo, está subindo rapidamente na hierarquia e não gosta nada de animais. Para obter sua próxima promoção, ele se oferece para assumir uma missão na qual deve proteger um panda chinês especial chamado Ming Ming.</info>
</item>

<item> 
<title>A Última Noite</title>
<year>2021</year>
<genre>Comédia, Ficção científica, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fMY66O0O74iPMWSvFA6vNge7Nzz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nJYAAOk74VjPlwz34jWFh8MPw2r.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-664574-FHD.mp4</link>
<info>O casal Nell e Simon e seus amigos mais próximos juntam as famílias para a ceia de Natal em sua incrível residência no interior da Inglaterra. A reunião lembra os bons e velhos tempos, mas por trás de todas as risadas, algo não está certo. O mundo exterior está enfrentando uma destruição iminente, e nem os presentes, nem os jogos em grupo, nem o vinho espumante atenuam o nervosismo geral. Sobreviver às festividades será desafiador.</info>
</item>

<item> 
<title>À Todo Vapor! Destino: Astúrias</title>
<year>2021</year>
<genre>Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zIrt7GJW1UF1fKF4OjXJyGFe1Cg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dW4Ta3pLPHA5ANRsaekuhSnBJX7.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-800823-FHD.mp4</link>
<info>Um pai e um avô se ofereceram para acompanhar seis crianças a caminho de um acampamento nas Astúrias. Quando o trem parte sem os adultos, uma louca perseguição começa para alcançar as crianças, deixadas sozinhas no trem noturno.</info>
</item>

<item> 
<title>A Escala: Amizade em Segundo Lugar</title>
<year>2017</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1JtZcIYVg5Z3tnA0bkHm4EbtcHP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ibianpvL865w7rBPAg3sPlEXUyh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-339404-FHD.mp4</link>
<info>Duas grandes amigas de infância decidem fazer uma viagem juntas. Mas quando estão paradas na escala, uma ameaça de furacão faz com que fiquem presas no aeroporto. Enquanto esperam pelo próximo voo, elas conhecem um homem, e as duas se apaixonam por ele.</info>
</item>

<item> 
<title>Barbie</title>
<year>2023</year>
<genre>Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yRRuLt7sMBEQkHsd1S3KaaofZn7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ctMserH8g2SeOAnCw5gFjdQF8mo.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-346698-FHD.mp4</link>
<info>No mundo mágico das Barbies, "Barbieland", uma das bonecas começa a perceber que não se encaixa como as outras. Depois de ser expulsa, ela parte para uma aventura no "mundo real", onde descobre que a beleza está no interior de cada um.</info>
</item>

<item> 
<title>Bastardoz</title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia, Terror, Guerra</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ac9cLKaSWBRtdOEFzOZkm2YnhUh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h6XfgbzQEV4sitsIVY63pawLI0s.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-613093-FHD.mp4</link>
<info>Durante a Guerra Civil Espanhola, inimigos declarados precisam unir suas forças para enfrentar uma horda de zumbis criados em uma experiência nazista.</info>
</item>

<item> 
<title>Curtindo a Vida Adoidado</title>
<year>1986</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kUqhcfr5IoaE76NOIQl53gn3y3Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uJ4Pbb8bnltzIpc6UzIZP21hrAF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-9377-FHD.mp4</link>
<info>No último semestre do curso do colégio, o estudante Ferris Bueller (Matthew Broderick) sente um incontrolável desejo de matar aula e planeja um grande passeio na cidade com a namorada Sloane Peterson (Mia Sara) e com seu melhor amigo Cameron Frye (Alan Ruck) à bordo de uma Ferrari. Só que, para poder realizar seu desejo, ele precisa escapar do diretor do colégio Ed Rooney (Jeffrey Jones) e de sua própria irmã Jeanie Bueller (Jennifer Grey).</info>
</item>

<item> 
<title>Corra que a Polícia Vem Aí!</title>
<year>1988</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iYCWSKbC4fwzaKEJ9QFx8MsH7bJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qpjuVCGZvNsbDa4UyxrbAa4Dno3.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-37136-FHD.mp4</link>
<info>Leslie Nielsen interpreta o tira cabeça-dura Frank Debrin, que tenta acabar com um brilhante plano para assassinar a Rainha Elizabeth. Priscilla Presley, O.J. Simpson, um castor empalhado, dois times de baseball e uma curiosa variedade de piadas e situações hilariantes farão seu medidor de risadas estourar.</info>
</item>

<item> 
<title>Rubber, O Pneu Assassino (Leg)</title>
<year>2010</year>
<genre>Comédia, Drama, Fantasia, Terror, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wj2rcTMQXsWq3KhWFh4xeGu9JIH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/itbdTwuctdPO4hq2Y9uX7h3hRgh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-45649-FHD.mp4</link>
<info>No deserto, um pneu assassino usa poderes telepáticos para matar animais e fazer cabeças de humanos explodirem e se sente estranhamente atraído por uma jovem.</info>
</item>

<item> 
<title>Bill & Ted: Encare a Música</title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8I2oy8pXP6T70bVxYSjwUTKn2DS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ceVaixg5VUfx8j0N81FT0hRayRm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-501979-FHD.mp4</link>
<info>Três décadas depois, Bill e Ted ainda não conseguiram escrever a melhor música de todos os tempos. Os amigos, então, têm a ideia genial de viajar para o futuro, para quando já tiverem escrito a música, e roubá-la de si mesmos... O que poderia dar errado? Ao lado das suas famílias e da inseparável amiga Morte, eles precisam encontrar a música perdida e salvar o mundo de uma possível catástrofe. Tudo isso, claro, sendo excelentes uns com os outros e deixando a festa rolar!</info>
</item>

<item> 
<title>Caipira</title>
<year>2012</year>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/Lj7C2IrvaV31c9OWhpbXz3rP25.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/w71g0ESLkk6jgAaVKHbYRTEedeH.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-94363-FHD.mp4</link>
<info>Luli é uma garota de 13 anos, do Nebraska, cujos pais fugiram, deixando-a sozinha em casa – com uma arma Smith and Wesson calibre.45 que o tio dela havia lhe dado de presente. Luli pega a arma e vai para a estrada pegar carona para Las Vegas. No caminho encontra maníacos, viciados em drogas e tipos estranhos.</info>
</item>

<item> 
<title>Cão De Guarda</title>
<year>2020</year>
<genre>Comédia, Terror, Thriller, Cinema TV</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yRFGnw641a6BDeWnr3s92U3ooFx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dsKDGGEmaD1OlTcHzqSRXlhESVH.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-710717-FHD.mp4</link>
<info>Maggie busca apoio emocional de seu cachorro para ajudá-la com a ansiedade. No entanto, ele é mais eficaz do que ela imagina, já que, sem que ela saiba, ele mata qualquer um que cause estresse à vida da dona.</info>
</item>



</items>

