<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Assassino Americano</title>
<year>2022</year>
<genre>Crime, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aa71PKnCgGZ2ahOQSvXw05SlNpK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/quo7dRc6HQqtZKcRoKuegkegFp4.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-774301-FHD.mp4</link>
<info>Baseado na história real de Jason Derek Brown. Um vigarista carismático que financia seu estilo de vida luxuoso por meio de uma série de golpes. Quando seus fundos acabam e seu passado o alcança, ele trama seu esquema mais elaborado e, no processo, se torna o mais improvável - e elusivo - fugitivo do FBI.</info>
</item>

<item> 
<title>Army of the Dead: Invasão em Las Vegas</title>
<year>2021</year>
<genre>Crime, Ação, Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sdVbjJ33SQO2caG6DkYKRhSyrja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sdVbjJ33SQO2caG6DkYKRhSyrja.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-503736-FHD.mp4</link>
<info>Após um surto de zumbis em Las Vegas, nos Estados Unidos, um grupo de mercenários faz uma aposta final, aventurando-se na zona de quarentena para tentar realizar o maior assalto de todos os tempos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Sicario</title>
<year>2021</year>
<genre>Crime, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nQRPSUmHGLrFRPK6v3BI1frAM1O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/l83VzRBverTuAFyh9N9dMYsPr4m.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-893297-FHD.mp4</link>
<info>Um gângster americano Erik Vasquez planeja se tornar o principal chefe do submundo mexicano, apenas para se ver fazendo inimigos tanto de poderosos cartéis quanto de seus próprios aliados, mesmo quando seu casamento com a grávida Gloria se deteriora diante de seus olhos.</info>
</item>

<item>
<title>O Menino Que Matou Meus Pais</title>
<year>2021</year>
<genre>Crime, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rZDEY4IztUVky6hEjGFfqKE4hiu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h5CgKFEvFEcexzOr9KrgcUsrTj6.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-800305-FHD.mp4</link>
<info>Apresenta a visão de Suzane von Richthofen sobre os acontecimentos que levaram à morte dos seus pais. Um drama de crime real sobre um dos casos de assassinato mais chocantes do Brasil.</info>
</item>

<item> 
<title>A Menina Que Matou os Pais</title>
<year>2021</year>
<genre>Crime, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rARhJwdW2cAeh8tgdc7WZqs2nZ1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/51sQuyXbjkwmNibKsZ2Po6XVJ9f.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-608804-FHD.mp4</link>
<info>Apresenta a visão de Daniel Cravinhos sobre os acontecimentos que levaram à morte do casal Richthofen, pais da sua então namorada Suzane von Richthofen. Um drama de crime real sobre um dos casos de assassinato mais chocantes do Brasil.</info>
</item>

<item> 
<title>A Menina Que Matou os Pais: A Confissão</title>
<year>2023</year>
<genre>Drama, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hcdF2VcSwv4hUGBAhQiZSYw9OeH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Ay9WG0JkrSISVbti1do8SwW4Pf.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1135408-FHD.mp4</link>
<info>Veja o que Suzane von Richthofen, Daniel Cravinhos e Cristian Cravinhos fizeram nos dias que sucederam o crime brutal que levou o casal Richthofen à morte. Este filme revela momentos cruciais da investigação policial, depoimentos e a confissão do crime.</info>
</item>

<item> 
<title>A Extorsão</title>
<year>2023</year>
<genre>Thriller, Crime, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wAQvIuLJRFo0LCr0gLQTng9KRco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8cHTogUWQMalL4DZx3jaYxjegva.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-931935-FHD.mp4</link>
<info>Guillermo Francella é Alejandro, um experiente piloto à beira da aposentadoria, chantageado e forçado a levar uma misteriosa carga de Buenos Aires a Madri para não ser penalizado por um grave erro que cometeu no trabalho.</info>
</item>

<item> 
<title>Bad Boys: Até o Fim</title>
<year>2024</year>
<genre>Ação, Comédia, Crime, Thriller, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f2RdgXHVk4oZhLOhoeKQYhz8wK8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q9shqng58tykf3kmwukzez6h5xne559f5gfu2l8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-573435-FHD.mp4</link>
<info>Depois que seu falecido ex-capitão é incriminado, Lowrey e Burnett tentam limpar seu nome, apenas para acabarem se tornando os mais procurados de Miami.</info>
</item>

<item> 
<title>Bala Perdida 2</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mqSZ36rvitkDJdXIFIBmsbG2d1D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/707thQazLJiYLBhCrZlRoV05NNL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-948276-FHD.mp4</link>
<info>Depois de limpar seu nome, o mecânico Lino tem apenas um objetivo: se vingar dos policiais corruptos que mataram seu irmão e seu mentor.</info>
</item>

<item> 
<title>Bala Perdida 3</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Crime, Thriller, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/o3qkeilLeMJ7Au6O4zMX09VnkBc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4A5HH9HkCPqAwyYL6CnA0mxbYjn.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1144430-FHD.mp4</link>
<info>Lino, Julia e Areski voltam para o terceiro e último round desta saga de ação explosiva com Alban Lenoir, Stéfi Celma e Nicolas Duvauchelle.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: A Máscara do Fantasma</title>
<year>1993</year>
<genre>Ação, Animação, Crime, Mistério, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/opeo3R9l1AgbiIgPqpp1rtPXBwb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9BtUWZhigispqSUYhrS6cJHpvwx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-14919-FHD.mp4</link>
<info>Sob a identidade secreta de Batman, o multimilionário Bruce Wayne combate perigosos criminosos que ameaçam Gotham City. Desta vez, além de enfrentar seu arqui-inimigo Coringa, o incansável homem-morcego encara outro terrível vilão: o Fantasma.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: Ano Um</title>
<year>2011</year>
<genre>Ação, Animação, Crime, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9e0Yftt4svEI268iogQQdMXvng6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bNMw3onveTYU7PpLQRK0HQK8JRb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-69735-FHD.mp4</link>
<info>Bruce Wayne retorna para casa depois de anos de treinamento para se tornar um combatente do crime, enquanto o Tenente James Gordon se muda para Gotham e encontra a corrupção em todas as esferas da administração. Assim tem início a batalha de Wayne contra as famílias mafiosas e bandidos de Gotham, sem contar a polícia, que nos primórdios de Batman, atacam o morcego freneticamente.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: Contra o Capuz Vermelho</title>
<year>2010</year>
<genre>Mistério, Crime, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yx8MJ6Vk4taCfI6EKkvhd2oUX2k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jFEy7DClkMm8nGXAwmpe577Vlq0.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-40662-FHD.mp4</link>
<info>Batman enfrenta o maior de todos os seus desafios quando o misterioso Capuz Vermelho toma Gotham City de assalto. Parte vigilante, parte criminoso, o Capuz Vermelho inicialmente limpa as ruas da cidade com a mesma eficiência do Batman, mas sem seguir o mesmo código de ética do Cavaleiro das Trevas. Para ele, matar é sempre uma opção. E quando o Coringa fica dividido entre os dois, a dura verdade vem à tona e velhas feridas são reabertas.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman vs. Robin</title>
<year>2015</year>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura, Animação, Crime, Drama, Fantasia, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wqUSibhHyXqlvP8uqYbB2mPjDZd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/g2XhZJhFiHcczWcXEEldItG53gd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-321528-FHD.mp4</link>
<info>Quando Damian Wayne assume o manto de Robin, ele passa a seguir um caminho de teimosia e imprudência ao lado de seu pai, o Batman. Enquanto investiga uma cena de crime, Robin encontra Talon, um sujeito misterioso que o leva até as profundezas de uma sociedade secreta de Gotham. Será uma jornada perigosa e que forçará Batman e Robin enfrentarem os seus adversário mais perigosos: um ao lado do outro.</info>
</item>

<item> 
<title>Batman: Silêncio</title>
<year>2019</year>
<genre>Ação, Animação, Crime, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5fepR3N7FtTaZp5aiLrrYiQUH0A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eevJuYAitUe6VwFN29aFwzeyeTr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-537056-FHD.mp4</link>
<info>O passado de Batman começa a se desenrolar, dá-se início a uma corrida para o Cavaleiro das Trevas solucionar os jogos mortais do Silêncio. O misterioso vilão conhecido como Silêncio está determinado a destruir tanto a carreira de combatente ao crime de Batman, quanto a vida pessoal de Bruce Wayne</info>
</item>




</items>

