<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Beleza Oculta</title>
<year>2016</year>
<genre>Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l7rwGxhH2ZDaViuxzT0qMPfhfo3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iovi35nPfjbYTw2gRo7uImWblRU.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-345920-FHD.mp4</link>
<info>Howard entra em depressão após uma tragédia pessoal e passa a escrever cartas para a Morte, o Tempo e o Amor, algo que preocupa seus amigos. Mas o que parece impossível, se torna realidade quando essas três partes do universo decidem responder. Morte, Tempo e Amor vão tentar ensinar o valor da vida para Howard.</info>
</item>

<item> 
<title>Cheia de Graça</title>
<year>2017</year>
<genre>Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7HgcL2MsgXwzOU2OsQRr0jpF3Oa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/A2ukRZjG3hzjRasWpywUwBLhbUc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-381828-FHD.mp4</link>
<info>O filme conta a história do Novo Testamento a partir da perspectiva da Virgem Maria, seguindo seus últimos dias de vida, no qual ela se retira para um lugar tranquilo. Mas o apóstolo Pedro chega a ela por respostas e oprimido pela responsabilidade de espalhar a vida de Jesus em meio a um contexto conturbado. Assim, a mãe de Jesus, irá guiá-lo em sua busca por respostas, dando a paz tão necessária</info>
</item>

<item> 
<title>Cidade dos Homens</title>
<year>2007</year>
<genre>Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8wq7tVRXXJcfSGBE2zPBNYw7GRv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9utohxg2bw5AW8TFhS9jUda49iS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-7343-FHD.mp4</link>
<info>Laranjinha e Acerola se preparam para ingressar na vida adulta! Aos 18 anos, cada um dos meninos está às voltas com suas próprias questões: filho, mulheres, família, emprego, sonhos e desejos esquecidos são alguns dos temperos dessa aventura que, pra ficar ainda mais emocionante, conta com uma guerra no morro que expulsará os jovens adultos da comunidade. Será que todas essas mudanças serão mesmo definitivas?</info>
</item>

<item> 
<title>Cinquenta Tons de Cinza</title>
<year>2015</year>
<genre>Drama, Romance, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t4kR6H71anOV85qzjOLlr9uVdFJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nxnRRlj19nhMzratcB2eSknKZNp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-216015-FHD.mp4</link>
<info>Anastasia Steele (Dakota Johnson) é uma estudante de literatura de 21 anos, recatada e virgem. Uma dia ela deve entrevistar para o jornal da faculdade o poderoso magnata Christian Grey (Jamie Dornan). Nasce uma complexa relação entre ambos: com a descoberta amorosa e sexual, Anastasia conhece os prazeres do sadomasoquismo, tornando-se o objeto de submissão do sádico Grey.</info>
</item>

<item> 
<title>Cinquenta Tons Mais Escuros</title>
<year>2017</year>
<genre>Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8OXjaB4dkNggr9ySHEk9UqIXddU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9dWH18IZf0KdGx0kJaONzWcmD69.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-341174-FHD.mp4</link>
<info>Incomodada com os hábitos e atitudes de Christian Grey (Jamie Dornan), Anastasia (Dakota Johnson) decide terminar o relacionamento e focar no desenvolvimento de sua carreira. O desejo, porém, fala mais alto e ela logo volta aos joguinhos do empresário, sendo que, aos poucos, passa a compreender melhor os jogos sexuais que ele tanto aprecia.</info>
</item>

<item> 
<title>Cinquenta Tons de Liberdade</title>
<year>2018</year>
<genre>Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hL1LAUSjs2jqHuFkJIQEMiar7EN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9ywA15OAiwjSTvg3cBs9B7kOCBF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-337167-FHD.mp4</link>
<info>Superados os principais problemas, Anastasia e Christian agora têm amor, intimidade, dinheiro, sexo, relacionamento estável e um promissor futuro. A vida, no entanto, ainda reserva surpresas para os dois e fantasmas do passado como Jack Hyde e Elena Lincoln voltam a impedir a paz do casal.</info>
</item>

<item> 
<title>Com Amor, Anônima</title>
<year>2021</year>
<genre>Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hhFS8NlOe7yQ3sxFVEHKftCUHSq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/AjfboLPgxFmUBHJzXBl2S5KS53L.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-899405-FHD.mp4</link>
<info>Uma mensagem de texto enviada por engano se transforma em uma amizade virtual com gostinho de romance, mas o casal não se dá conta de que já se conhece na vida real.</info>
</item>



</items>

