<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Trilha da Justiça</title>
<year>2023</year>
<genre>Faroeste</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6WRm9EgaiDmf3LsayulBLp17Slr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/a45Ein8VZqA0jtIRKC1eq0k0cv5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1078095-FHD.mp4</link>
<info>Logo após a Guerra Civil, depois de libertar o pistoleiro Drew Wesley de um grupo de bandidos, os primos Jeff e Sydney Lawson, dois viajantes sem destino, devem ajudar a salvar uma cidade do líder bandido Clay Hobbs.</info>
</item>

<item> 
<title>Três Homens em Conflito</title>
<year>1966</year>
<genre>Faroeste</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/16z08yn82sTmdSS7nsGvRNDIVnz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rF3qv7QBBsKD2gHhP0JFXdfxx4p.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-429-FHD.mp4</link>
<info>Durante o auge da Guerra Civil, um misterioso pistoleiro vaga pela fronteira do oeste. Ele não possui um lar, lealdade ou companhia... Até que encontra dois estrangeiros, que são tão brutos e desapegados quanto ele. Unidos pelo destino, os três homens juntam suas forças para tentar encontrar uma fortuna em ouro roubado. Mas trabalho em equipe não é uma coisa natural para voluntariosos pistoleiros, e eles logo descobrem que seu maior desafio é concentrar-se em sua perigosa missão — e em manterem-se vivos — atravessando um país arrasado pela guerra.</info>
</item>

<item> 
<title>Rust: A Lei do Oeste</title>
<year>2025</year>
<genre>Faroeste</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pxbfivItofaIek3iDtCcGtNu4Au.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/12tEzU0bNYKIjXXEwI5abuOotHF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-710258-FHD.mp4</link>
<info>Com Alec Baldwin. Um garoto é deixado para cuidar de si mesmo e de seu irmão mais novo após a morte de seus pais na década de 1880. Wyoming foge com seu avô, condenado à forca pelo assassinato acidental de um homem.</info>
</item>

<item> 
<title>Resgate Suicida</title>
<year>2024</year>
<genre>Crime, Thriller, Faroeste</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/w6kJ4CAJzNM8kUovZvrOUjMfhy8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3m7252MFY0YkOrr7SmnPEhuSha6.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-395817-FHD.mp4</link>
<info>Um jovem inocente, Jack, parte em uma jornada épica para resgatar sua irmã Lula depois que ela foi sequestrada pelo assassino violento Cut Throat Bill e sua gangue. Para salvá-la, Jack pede a ajuda de um caçador de recompensas astuto chamado Reginald Jones, um filho alcoólatra de um ex-escravo e coveiro, e uma prostituta esperta. A gangue rastreia Cut Throat Bill até a mortal terra de ninguém conhecida como The Big Thicket — um lugar onde sangue e caos reinam.</info>
</item>

<item> 
<title>Uma Escolha pela Vida</title>
<year>2025</year>
<genre>Faroeste, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ntQmB2yoMHzNWqtOjXhruCE88kn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/x1MiX7zp3vBUKONBfvW3v5cnHK2.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-883954-FHD.mp4</link>
<info>Broke é um faroeste moderno que conta a história de True Brandywine (Wyatt Russell), um montador de cavalos com uma carreira como peão de rodeio que vai de mal a pior. Quando True fica preso numa nevasca, ele precisa enfrentar ferimentos, doenças e o frio intenso. Enquanto luta pela sobrevivência, True é forçado a encarar suas escolhas e as circunstâncias que o levaram a essa situação delicada.</info>
</item>

<item> 
<title>No Coração do Velho Oeste</title>
<year>2024</year>
<genre>Faroeste, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/MmloqTsQOiVeboViexrNP4n6av.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8qiPa1PrZsRKZanvo2utkM7DgKC.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1249358-FHD.mp4</link>
<info>Em 1874, em uma pequena cidade do Texas, dois amigos perseguem um grupo de traficantes que sequestraram cinco mulheres. Com a ajuda de um companheiro nativo, eles correm contra o tempo para libertá-las antes que elas sejam vendidas como escravas.</info>
</item>

<item> 
<title>Os Mortos Não Matam</title>
<year>2024</year>
<genre>Faroeste, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4WUev9jg54tEmiBRBfOYnR1Q7we.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/u3qYwom6TtMXtglaVs07Bcu1L49.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1032425-FHD.mp4</link>
<info>A independente Vivienne conhece Holger, um imigrante dinamarquês. Os dois se apaixonam perdidamente, mas a decisão dele de lutar na Guerra Civil acaba os afastando.</info>
</item>

<item> 
<title>Ataque dos Cães</title>
<year>2021</year>
<genre>Drama, Faroeste</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pTieUAFyDbC22uq0p7uMT1wBYax.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/45NaUHojRMGVn54AjoyxVWsMx03.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-600583-FHD.mp4</link>
<info>Um fazendeiro durão trava uma guerra implacável contra a nova do esposa do irmão, até que o inesperado acontece.</info>
</item>

<item> 
<title>A Trindade Profana (Leg)</title>
<year>2025</year>
<genre>Faroeste, Aventura, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oE9JPR27sJVrfA3i9wYae1T9C4j.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hyc9gq0Oq5THKak7tB7oqC2Rd6z.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1195518-FHD.mp4</link>
<info>Ambientado no turbulento cenário de Montana na década de 1870, momentos antes da execução de Isaac Broadway, ele dá ao seu filho distante, Henry, uma tarefa impossível: assassinar o homem que o incriminou por um crime que não cometeu. Determinado a cumprir sua promessa, Henry viaja para a remota cidade de Trinity, onde uma reviravolta inesperada o aprisiona na cidade e o deixa preso entre Gabriel Dove, o novo e honrado xerife da cidade, e uma figura misteriosa chamada São Cristóvão.</info>
</item>

<item> 
<title>Jovens Demais para Morrer</title>
<year>1990</year>
<genre>Faroeste, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yWFgFHW1snV4yYRtPMdR10Qw10n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sQNPWOTzl5kkZTW5ogSu0uSnreB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-9086-FHD.mp4</link>
<info>O Jovem Billy the Kid e seu bando partem em direção à fronteira com o México para fugir da mira da justiça. Eles são perseguidos por homens-da-lei que querem capturá-los a qualquer custo, mas contam com a esperteza e a habilidade no gatilho para escapar de forma espetacular a cada vez que se encontram ameaçados.</info>
</item>



</items>

