<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Bird Box</title>
<year>2018</year>
<genre>Terror, Thriller, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fiqsYTrNpo9MNuWHu7Bb9Tjrv2V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pDKFL1zcHzEpmz4MJA5JJnRbJeD.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-405774-FHD.mp4</link>
<info>Uma misteriosa presença dizima grande parte da sociedade. Cinco anos depois, uma sobrevivente e seus dois filhos saem em busca de um abrigo seguro.</info>
</item>

<item> 
<title>Bird Box Barcelona</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror, Ficção científica, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iTGBHdL12QEpLyRVlykDuiYxzAG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qI429xGE5BTmkQeZ0uFUmXl8M9W.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-805320-FHD.mp4</link>
<info>A humanidade é dizimada por uma força misteriosa e uma ameaça sinistra domina o mundo. Um filme ambientado em Barcelona que expande a história do sucesso "Bird Box".</info>
</item>

<item> 
<title>Boa Noite, Mamãe!</title>
<year>2022</year>
<genre>Terror, Thriller, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lwq6ct0AeroUxlXwr49QJiMzf4k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aCaqCvYn48b3lfGKGnUdVAE1yeB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-814800-FHD.mp4</link>
<info>Chegando à casa de campo da mãe, os filhos gêmeos a encontram com o rosto coberto por uma bandagem – resultado, segundo ela, de uma cirurgia plástica recente. À medida em que o comportamento dela se torna cada vez mais errático e incomum, contudo, um pensamento horrível vai se enraizando na mente dos meninos: a suspeita de que a mulher por baixo da bandagem não é a mãe deles.</info>
</item>

<item> 
<title>Boogeyman: Seu Medo é Real</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qf4l5Ph8WOSxSxYBm8zeOuaXOk3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/AvSeU3ji59QLN2tfWXzVqI6hg8x.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-532408-FHD.mp4</link>
<info>Uma jovem de 16 anos e sua irmã mais nova ainda em luto pela morte da mãe, são alvo de uma criatura sobrenatural depois que o pai de ambas atende um paciente desesperado em casa.</info>
</item>

<item> 
<title>Brinquedo Assassino</title>
<year>1988</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pdnXDnuAWIc9pwobTQ5XknlcbbS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/upxEL5AVOric2eU993SjeibrOLy.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-10585-FHD.mp4</link>
<info>Após a babá do garotinho de seis anos, Andy Barclay, ser violentamente arremessada pela janela, ninguém acredita nele quando diz que "Chucky", o boneco que ganhou de aniversário, foi o culpado! Até que as coisas começam a dar errado... mortalmente errado. E quando uma série de terríveis assassinatos leva um detetive de volta ao mesmo brinquedo, ele descobre que o verdadeiro terror tinha apenas começado – o boneco perturbado planeja transferir seu espírito mau para um ser vivo – o pequeno Andy.</info>
</item>

<item> 
<title>Brinquedo Assassino 2</title>
<year>1990</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cFAA6XeDXsSOTfztEOlXU25leen.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fNkt4S5iXgBD4ea5bP9MZRHO8su.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-11186-FHD.mp4</link>
<info>O famoso brinquedo assassino, com seu sorriso satânico, volta à vida nesta nova história da assustadora luta entre o jovem Andy Baclay e o demoníaco boneco que tenta se apoderar de sua alma. A despeito de ter sido queimado em sua última fuga, Chucky renasce das cinzas depois de ser reconstruído por um funcionário da fabrica de brinquedos, para atenuar a publicidade negativa a respeito do boneco. Ressuscitado, Chucky persegue sua presa para reiniciar a caçada nessa ótima sequência do enorme sucesso popular do primeiro filme.</info>
</item>

<item> 
<title>Brinquedo Assassino 3</title>
<year>1991</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zA6DKHMHhCCKKAfR7oEiUwF10JR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7l4h7cTsOfBBhc089muXUOZ3YFs.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-11187-FHD.mp4</link>
<info>Um dos mais famosos assassinos do cinema está de volta para causar mais mutilação, com Chuchy obcecado em sua busca para se apoderar do corpo de uma criança. Oito anos após aparentemente destruir o boneco assassino, Andy Barclay faz 16 anos e entra para a escola militar. Enquanto isso, o ganancioso presidente da fábrica de brinquedos Good Guys, confiante de que toda a má publicidade caiu no esquecimento. Como a linha de montagem recria o primeiro boneco do plástico derretido, o espírito de Chucky retorna para renovar sua sina de vingança contra Andy. Mais uma vez cabe a Andy fazer de tudo para acabar com o incansável brinquedo assassino, neste suspense assustador.</info>
</item>

<item> 
<title>Faça Ela Voltar</title>
<year>2025</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yknXRPGfIMmRbWVUxfPuLyCcx7h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2IIKts2A9vnUdM9tTC76B8tDmuZ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-1151031-FHD.mp4</link>
<info>Um irmão e uma irmã descobrem um ritual aterrorizante na casa isolada de sua nova mãe adotiva.</info>
</item>

<item> 
<title>Campo do Medo</title>
<year>2019</year>
<genre>Terror, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iANNk5aJZecfESjS7CJGgZ49YtI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nZsDQDAR3S9ozCTe2Xna2RNAU6D.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-523139-FHD.mp4</link>
<info>Os irmãos Becky e Cal entram em um matagal quando ouvem o choro de uma criança. Ao seguirem o barulho, a dupla percebe que não há caminho de volta. Isolados do mundo e incapazes de escapar, eles logo descobrem que a única coisa pior do que se perderem é serem encontrados.</info>
</item>

<item> 
<title>Cemitério Maldito</title>
<year>2019</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7PQD7f5vGYlk79JipIMGUaBQOgA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8iZjnNSIH4teZERl0VjUeHHVrec.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-157433-FHD.mp4</link>
<info>Dr. Louis Creed (Jason Clarke), que após se mudar com sua esposa Rachel (Amy Seimetz) e seus dois filhos, de Boston para o Maine, descobre um misterioso cemitério escondido nas florestas perto da nova casa da família. Quando uma tragédia os atinge, Louis se volta para seu vizinho incomum, Jud Crandall (John Lithgow), desencadeando uma perigosa reação em cadeia que libera um mal insondável com consequências terríveis.</info>
</item>

<item> 
<title>Cemitério Maldito - A Origem</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cTtrFUxMKUX4ZGfMfydym2AZQba.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dRWhJ4godwy40JdmNuRZy23oViY.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-830764-FHD.mp4</link>
<info>Em 1969, o jovem Jud Crandall sonha em deixar para trás sua cidade natal, Ludlow, mas logo descobre segredos sinistros no local. Ele é forçado a enfrentar a sombria história de sua família, que o manterá para sempre conectado à cidadezinha.</info>
</item>

<item> 
<title>Chamas da Vingança</title>
<year>2022</year>
<genre>Terror, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4qU8xM8nFsXvUYSZsRQOdIti267.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bIFrsAcqkLUUxaaiqqpFexYPeCh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-532710-FHD.mp4</link>
<info>Por mais de uma década, os pais Andy e Vicky estão fugindo, desesperados para esconder sua filha Charlie de uma agência federal sombria que quer aproveitar seu dom sem precedentes para criar fogo em uma arma de destruição em massa. Andy ensinou Charlie como desarmar seu poder, que é desencadeado pela raiva ou pela dor. Mas quando Charlie faz 11 anos, o fogo fica cada vez mais difícil de controlar. Depois que um incidente revela a localização da família, um agente misterioso é enviado para caçar a família e capturar Charlie de uma vez por todas. Charlie tem outros planos.</info>
</item>



</items>

