<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<!-- KIDS -->

<item> 
<title>Os Caras Malvados 2</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Crime, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dbpNAldCtWjotI4vEiphPrz8DJh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jvpkBenB6hv19WWYVlaiow8zklq.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1175942-FHD.mp4</link>
<info>Os agora reformados Bad Guys estão tentando (muito, muito mesmo) ser bons, mas em vez disso se veem sequestrados para um assalto de alto risco e alcance mundial, arquitetado por uma nova equipe de criminosos que eles nunca imaginaram: as Bad Girls.</info>
</item>

<item> 
<title>O Chefinho: Bônus de Natal</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/i6HDYVK2qubLKtcjS1WtN8bch6c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/i6HDYVK2qubLKtcjS1WtN8bch6c.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-1045944-FHD.mp4</link>
<info>Na véspera de Natal, o Chefinho acidentalmente troca de lugar com um duende do Papai Noel e fica preso no Polo Norte.</info>
</item>

<item> 
<title>Nimona</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Família, Ação, Ficção científica, Aventura, Fantasia, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4dcysbDOOvgBVxatQjJ89gbGpMT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4QpKxH614YFIsmiIBVUbsnG2H8w.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-961323-FHD.mp4</link>
<info>Acusado de um crime trágico, um cavaleiro pede ajuda a uma adolescente para conseguir provar sua inocência. Mas o que acontecerá se ela for o monstro que ele jurou matar?</info>
</item>

<item> 
<title>LEGO Star Wars: Férias de Verão</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Família, Ficção científica, Comédia, Cinema TV</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/i56VuUUxgDUQB6SzJ9xfW60Rsy1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vV5knD9jlW8QaOhCgf4129hbIIh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-980804-FHD.mp4</link>
<info>Finn organizou férias surpresa para seus amigos a bordo do Cruzador Estelar mais luxuoso da Galáxia, Halcyon! Mas o plano de Finn rapidamente dá errado quando ele é separado do grupo. Sozinho a bordo do Halcyon, Finn encontra três Espíritos da Força - Obi-Wan Kenobi, Anakin Skywalker e Princesa Leia, que compartilham suas próprias histórias inesperadas de férias que deram errado.</info>
</item>

<item> 
<title>Inspetor Aranha</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oMsoN3RsJEjxOWcImvwTffEnkMd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oMsoN3RsJEjxOWcImvwTffEnkMd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-987750-FHD.mp4</link>
<info>O maior detetive do mundo dos insetos tem que aprender a trabalhar com uma nova parceira para desvendar um misterioso assassinato a bordo de um avião e salvar tanto o mundo dos insetos quanto o dos humanos de um perigoso vilão.</info>
</item>

<item> 
<title>Hércules</title>
<year>1997</year>
<genre>Animação, Família, Fantasia, Aventura, Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gKwBRP5o8t6BpUfSeIy09q9AiH0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oG9dcGSSu13fjFp1Uly15ZXjRKV.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-11970-FHD.mp4</link>
<info>Dono de uma força sobre-humana, o jovem mortal Hércules precisa provar que é um herói para seu pai, o grande deus Zeus. Ele e seus amigos, Pégaso, um cavalo alado e Phil, seu treinador particular, são enganados por Hades, um vilão de cabeça quente que quer conquistar o Monte Olimpo. Hércules precisa decidir entre seus poderes e Meg, seu verdadeiro amor. Só depois de aprender que o importante não é o tamanho de sua força, mas o tamanho de seu coração, ele vai se tornar realmente invencível.</info>
</item>

<item> 
<title>Amigos Alienígenas</title>
<year>2018</year>
<genre>Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yZY8LoT91xzaWa08m3YqBynA4Jb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cF4c5t5bOrfejpfan14lyFEryKX.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-432383-FHD.mp4</link>
<info>A vida de Louis, um menino de doze anos, muda completamente quando a nave espacial de três alienígenas cai nos fundos do quintal de sua casa. Seu pai, um ufologista famoso, congelaria os novos amigos na primeira oportunidade, por isso ele precisa protegê-los e ajudá-los a descobrir o paradeiro da nave mãe, para que só assim eles consigam voltar para casa.</info>
</item>

<item> 
<title>Aqui Estamos Nós: notas sobre como viver no planeta Terra</title>
<year>2020</year>
<genre>Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dYakRmxzy1QnokUVQt8W6opEo9Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bb36lUC4UKidMLxcXGJdEGA1jqb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-664850-FHD.mp4</link>
<info>Na véspera do Dia da Terra, um menino precoce de sete anos aprende sobre as maravilhas do planeta com seus pais – e com uma misteriosa exibição num lugar chamado Museu de Tudo.</info>
</item>

<item> 
<title>Axel e os Meninos do Espaço</title>
<year>2017</year>
<genre>Animação, Família, Ficção científica, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kFiTH61TrnLQ5ciVa9dT3PyF74l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kcHNuiKSvXiKOr8P4trsAv5S01M.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-515698-FHD.mp4</link>
<info>Um dia, Keplar foi um belo planeta cheio de vegetação, mas chegaram os humanos buscando a preciosa planta kar-lalo para obter energia e com eles veio a extinção. Hoje, Axel e seus amigos devem entrar nas profundezas de um vulcão.</info>
</item>



</items>

