<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>Tropa de Elite</title>
<year>2007</year>
<genre>Drama, Ação, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/atl4a9VFVP7JYvk4GeSgqhLOfjC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/huUgrGkCetYSkDl5fMvZCXCbFKl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-7347-FHD.mp4</link>
<info>Rio de Janeiro, 1997. Nascimento, capitão da Tropa de Elite do Rio de Janeiro, é designado para chefiar uma das equipes que tem como missão "apaziguar" o Morro do Turano por um motivo que ele considera insensato. Mas ele tem que cumprir as ordens enquanto procura por um substituto. Sua mulher, Rosane, está no final da gravidez e todos os dias lhe pede para sair da linha de frente do batalhão. Pressionado, o capitão sente os efeitos do estresse.Neste clima, é chamado para mais uma emergência num morro. Em meio a um tiroteio em um baile funk, Nascimento e sua equipe têm que resgatar dois aspirantes a oficiais da PM: Neto e Matias. Ansiosos por entrar em ação e impressionados com a eficiência de seus salvadores, os dois se candidatam ao curso de formação da Tropa de Elite.</info>
</item>

<item> 
<title>Tropa de Elite 2: O Inimigo Agora é Outro</title>
<year>2010</year>
<genre>Drama, Ação, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ldCCmRdBPk5FR13W975zXAM1dGi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tmowA51oykuOdiyqRCP0jGYU1mB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-47931-FHD.mp4</link>
<info>O destino da cidade do Rio de Janeiro e de Nascimento se cruzam em "Tropa de Elite 2", quando suas obrigações de pai se chocam com as de policial. Mais maduro, estratégico e solitário, o agora Coronel Nascimento faz o bope crescer e coloca o tráfico de drogas de joelho. Isto apenas para descobrir que na segurança pública do Rio de Janeiro nada é o que parece. O sistema se reinventa e descobre como lucrar sem o intermédio do tráfico. Em perseguição ao caminho trilhado pelo sistema, Nascimento vai além dos limites do quartel, revelando as ligações das milícias com o Estado. E o preço por essa descoberta é alto: o inimigo agora é outro.</info>
</item>



</items>
