<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE--FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven: O Magnífico</title>
<year>1992</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tKs4z6DLqu1F541leNhIXdE4wyH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nOTOC2J4DyySEuJIB2ySej0kk9u.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11806-FHD.mp4</link>
<info>A família Newton vive em uma casa confortável, mas parece que falta algo. Este vazio é preenchido quando um mascote vai morar lá, sendo que na verdade este filhote é um imenso cão são bernardo, que traz alegrias e também muitos tumultos para os Newton. Paralelamente, Herman Varnick, o veterinário do local, tem uma secreta e horrível segunda atividade que requer diversos cachorros para experimentos, sendo que Beethoven está na lista de Varnick.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven 2</title>
<year>1992</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wuUgNKfWh6zVlF19YrZFuMI6sg6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wN5EnpDUmrusp73qD0fZsOXtqVh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10438-FHD.mp4</link>
<info>Beethoven arruma uma namorada, Missy, e deste "enlace" nascem quatro filhotes. Mas Regina (Debi Mazar), a dona legal de Missy, separa o "casal" de cães pois quer forçar que Brillo, seu ex-marido e dono de Missy, lhe pague 50 mil dólares para devolvê-la. Mas Beethoven e a família Newton vão fazer todo o possível para libertarem Missy de Regina.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven 3: Uma Família em Apuros</title>
<year>2000</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iufC3x2v2XlTA3Wwe1zlzLFrhU6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cI8t4hgzvlodVrPzckGDovNB9HJ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-24476-FHD.mp4</link>
<info>As tão planejadas férias chegaram e a família Newton irá cruzar o país através de um trailer. Mas não contavam com a surpresa de Beethoven, o astuto e atrapalhado cachorro da família, acompanhá-los na viagem. Além de muitas confusões envolvendo a família, Beethoven também irá salvá-los de desconcertados bandidos que estão à procura de um DVD adquirido pelos Newton sem querer.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven 4</title>
<year>2001</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6PQAlDNjxclgjLPE1XR92kRJtAt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fRO9qAhDq7WtP9cluMOexzghaAE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-24478-FHD.mp4</link>
<info>Beethoven 4 é uma espécie de versão canina do clássico O Príncipe e o Mendigo. Sempre faminto, estabanado, desastrado e babão, Beethoven está a ponto de ser expulso da casa da família Newton, onde só apronta confusões. Perto dali, outro São Bernardo, chamado Michelangelo, é o exato oposto de Beethoven. Michelangelo é um cão milionário, educadíssimo, super bem treinado, chegando ao extremo de limpar os pés antes de entrar em casa. Como não poderia deixar de ser, o destino vai trocar os dois cachorros, para o desespero de todos e para a confusão geral.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven 5</title>
<year>2003</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uDaNm0WKCg7DVNjjP3EKYwg065I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5rnWMp7LqkFPW3Si8r9gqXf7mzS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-24477-FHD.mp4</link>
<info>Após ser "convidada a se retirar" de sua colônia de férias e como os pais em Malibu uma garota de 12 anos, Sara Newton (Daveigh Chase), vai até Quicksilver, uma pequena cidade, para ficar com Freddy Kablinski (Dave Thomas), seu tio. Sara vai com Beethoven, seu gigantesco cão São Bernardo, e crê que terá as férias mais tediosas da sua vida. Freddy tem um jeito de ser nada convencional, assim como vários moradores da cidade, mas isto não a chateia de forma nenhuma. O que vai movimentar mesmo esta fériasé Beethoven ter achado uma nota de 1920, que provavelmente foi roubada por Moe (Rodman Fendler) e Rita Selig (Tina Illman), um casal de ladrões que supostamente morreu quando o carro deles caiu no rio. Como muitos acreditam que todo o dinheiro roubado por Moe e Rita está na região, uma caça ao tesouro tem início e sai do controle quando alguns dos moradores estão dispostos a fazer qualquer coisa para achar o dinheiro.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven: A Corrida Para a Fama</title>
<year>2008</year>
<genre>Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4V51agB0jnQP1dQMSrtk8vNqZpA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pNvizkoaO5WR8NJR0TqIVNGYnF8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-13955-FHD.mp4</link>
<info>Eddie (Jonathan Silverman), um esforçado treinador de animais e pai solteiro, levava uma vida simples e pacata, até o dia em que um de seus cães, um gigante e amável São Bernardo, repentinamente alcança o estrelato e muda para sempre a rotina de todos a sua volta. O treinador adora o sabor do sucesso, mas sua alegria dura pouco. Um trio de inescrupulosos malfeitores planeja sequestrar o cão e cobrar uma fortuna de resgate.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven: Aventura de Natal</title>
<year>2011</year>
<genre>Família, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hr45pkW4PkMStRvaWWB9GfjpfVS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rKr6Q6qWdJBSvkQacvpYDRergOu.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-78080-FHD.mp4</link>
<info>O adorável Beethoven junta forças com um ajudante do Papai Noel para resgatar uma sacola mágica de brinquedos de um homem inescrupuloso.</info>
</item>

<item> 
<title>Beethoven e o Tesouro Secreto</title>
<year>2014</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4BtT7jD7jhj80dxEsAbt1cnMmgX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1gKju44iROoMtB56FVAuGH41q3g.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-295887-FHD.mp4</link>
<info>Após o desastre que aconteceu por Beethoven ter ido à uma sessão de cinema, ele e seu treinador retornam à casa, quando eles ficam presos em um vilarejo. O cão faz amizade com um garoto e o ajuda a encontrar um mapa de um tesouro escondido por piratas e, juntos, eles vão em busca desse baú.</info>
</item>



</items>
