<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>Uma Noite Alucinante: A Morte do Demônio</title>
<year>1981</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dCdXagFYR7WwaHuVmZgzw4F0KpP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/onq6lsJLX8ay5iwxEbKX3qJKeO9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-764-FHD.mp4</link>
<info>Cinco estudantes da Universidade de Michigan decidem passar um final de semana em uma casa isolada. Lá eles encontram o livro dos mortos, um documento que data da época da Babilônia e que está relacionado ao livro dos mortos egípcio. Enquanto vasculham a casa os amigos gravam em fita alguns encantamentos demoníacos, escritos no livro. A partir de então eles são possuídos por espíritos, um a um. O primeiro alvo é Cheryl, brutalmente estuprada pelas forças do mal. Ash, seu irmão, resolve levá-la a uma cidade próxima, mas descobre que a única ponte que leva ao local está destruída. Logo a transformação de Cheryl em demônio é concluída, resultando em seu ataque aos amigos.</info>
</item>

<item>
<title>Uma Noite Alucinante 2</title>
<year>1987</year>
<genre>Terror, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8ffKuUsqjgW5DQMLGzDFmQgZexf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dOvEJK2u0slAGTfhdZOjnNgCQet.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-765-FHD.mp4</link>
<info>Ash leva sua namorada Linda até uma casa abandonada, onde encontra uma fita de áudio abandonada por um professor. Ash coloca a fita para tocar, ouvindo citações do livro dos mortos. Os encantamentos despertam as forças do mal na floresta ao lado, que transformam Linda em um monstruoso Deadite. O objetivo é fazer o mesmo com Ash, mas ele recebe a ajuda da filha do professor, de um mecânico que trabalhava com ele e sua namorada.</info>
</item>

<item>
<title>Uma Noite Alucinante 3</title>
<year>1992</year>
<genre>Fantasia, Terror, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l9f2prMV3b9VtyZRIFHZ6gSfWdD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8WIufsaJgm7VWgAc5ALWdJ8v2kB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-766-FHD.mp4</link>
<info>Ash é enviado para o ano 1300 A.C., por ser considerado o profeta que encontrará o livro dos mortos e livrará a população do terror dos Deadites. Porém antes que as pessoas saibam o real objetivo de sua viagem ele é capturado, por ser considerado um espião de um reino rival. Após se libertar, Ash parte em busca do livro. Ao encontrá-lo ele diz as palavras erradas, de forma que possa retornar ao presente. Só que esta tentativa desperta o exército dos mortos, que tem como líder uma contraparte do próprio Ash.</info>
</item>



</items>
