<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>American Pie: A Primeira Vez é Inesquecível</title>
<year>1999</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4GxuPJxUcArRpfBGJL6BG3B4Cb9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cvH1gNIMRITdLzoWv1HNAbRyH3n.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-2105-FHD.mp4</link>
<info>Jim Kevin, Oz e Finch são quatro amigos às vésperas do baile de formatura de escola. Entre tentativas frustradas de fazer sexo com as namoradas, vigiar garotas nuas pela Internet e até atacar uma torta recém-saída do forno, os rapazes fazem um pacto: deixar a virgindade para trás antes do baile de formatura. Começam, então, as investidas mais hilariantes em busca de sexo e, principalmente, mulheres.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie 2 - A Segunda Vez é Ainda Melhor</title>
<year>2001</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kjeavq1VD0ZRBmt2QVFfZlS6ZaG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pMjL9b9wIetOUkMeKnLVwXY1Pyd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-2770-FHD.mp4</link>
<info>Ao término do primeiro ano da faculdade, Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas), Stifler (Seann William Scott) e Finch (Eddie Kaye Thomas) mais uma vez se reencontram. Mas agora Nadia (Shannon Elizabeth) está prestes a vir visitar Jim, que ainda não se sente preparado sexualmente para encontrá-la e receberá a ajuda dos amigos.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Casamento</title>
<year>2003</year>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uG1eEKdLIq8Lxlq9AQMtdYQ4rk0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qW703anWHFXulRTKWOckAg9i70K.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-8273-FHD.mp4</link>
<info>Após os eventos do colégio e da faculdade, os garotos estão enfim se tornando adultos. Jim (Jason Biggs) e Michelle (Alyson Hannigan) estão prestes a se casar, já que a avó de Jim adoece e diz que gostaria de vê-lo se casar antes de morrer. Os pais e amigos de Jim já planejam os preparativos para o grande casamento. Enquanto Stifler (Seann William Scott) organiza a despedida de solteiro, Finch (Eddie Kaye Thomas) prepara rituais hedonistas para o noivo. No entanto, a situação se complica de vez após Stifler se interessar por Cadence (January Jones), irmã caçula de Michelle que será dama de honra no casamento e não vê a hora de perder a virgindade.</info>
</item>

<item> 
<title>American Pie: O Reencontro</title>
<year>2012</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8mxG1SPWilznur6Q4vKjHG7boyG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pfMnjNKAugziy3A5rS2WWCnbrtP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-71552-FHD.mp4</link>
<info>Para comemorar dez anos de formatura do ensino médio, a turma toda se reúne em East Great Falls, Michigan, durante um fim de semana. Cada um deles vive um momento diferente, mas alguns hábitos nunca mudam.</info>
</item>



</items>
