<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>As Crônicas de Nárnia: O Leão, a Feiticeira e o Guarda-Roupa</title>
<year>2005</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sLw1gxPAvkqhp5XrdO2A50Q5lTW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pqECkkF9Eiv5GC5dmvM5VMgH66U.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-411-FHD.mp4</link>
<info>Durante os bombardeios da Segunda Guerra Mundial de Londres, quatro irmãos ingleses são enviados para uma casa de campo onde eles estarão seguros. Um dia, Lucy encontra um guarda-roupa que a transporta para um mundo mágico chamado Nárnia. Depois de voltar, ela logo volta a Nárnia com seus irmãos, Peter e Edmund, e sua irmã, Susan. Lá eles se juntam ao leão mágico, Aslan, na luta contra a Feiticeira Branca.</info>
</item>

<item> 
<title>As Crônicas de Nárnia: Príncipe Caspian</title>
<year>2008</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dnu0dlICiFTR2cnySBkpaVOjp3z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pcs4VzJm82paWnyRgRU6nZFYsyd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-2454-FHD.mp4</link>
<info>Um ano após a sua última aventura, os irmãos Pevensie regressam à terra mágica de Nárnia e descobrem que 1300 anos se passaram. Nárnia está em guerra novamente e os irmãos unem forças com o Príncipe Caspian para derrotar o maldoso Rei Miraz e restaurar a paz.</info>
</item>

<item> 
<title>As Crônicas de Nárnia: A Viagem do Peregrino da Alvorada</title>
<year>2010</year>
<genre>Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tNL5HfeHF0J9qocelOkgPV4JqXZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oc3be3waruLd0PB9h4bomN7Le3v.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-10140-FHD.mp4</link>
<info>Lúcia, Edmundo e Eustáquio retornam para Nárnia, onde encontram com príncipe Caspian, agora rei, e outros amigos. Buscando os Sete Fidalgos Desaparecidos de Telmar, eles começam uma nova aventura a bordo do navio Peregrino da Alvorada e irão encarar guerreiros, dragões, anões e tritões.</info>
</item>



</items>
