<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>Dragon Ball Z: Devolva-me Gohan</title>
<year>1989</year>
<genre>Animação, Ação, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bgSKtVLW8RPSQc4ovtXLrpReCAT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wvneAN9gJSVS3HwnGpEBdv9zOlO.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-28609-FHD.mp4</link>
<info>Garlick Jr. quer destruir Kami Sama e Piccolo e torna-se imortal usando o poder das Sete Esferas do Dragão. Gohan é raptado pelos cúmplices do vilão Garlick Jr. e Goku corre para salvar seu filho, mas Garlick Jr. para demonstrar seu poder cria um portal chamado Zona Mortal, capaz de sugar tudo para um mundo totalmente vazio.</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: O Homem Mais Forte do Mundo</title>
<year>1990</year>
<genre>Ação, Animação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aQyOTWpSQOyzLpHEOCpQwFFF0dJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xVHgLL32VHlPMl1syvVMuZFSVLM.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-39100-FHD.mp4</link>
<info>Oolong rouba o radar do dragão da Bulma e descobre que no Pólo Norte um tal de Dr. Kouchin invocou Shenlong com a intenção de pedir ao dragão que retire Dr. Whillow e seu laboratório das profundezas do gelo. Há cinquenta anos, Dr. Whillow foi destruído e acabou soterrado no gelo junto com seu laboratório. Agora ele é apenas um cérebro em cima de um robô que está à procura do corpo do homem mais forte do mundo, mas na época em que ele foi derrotado e soterrado no gelo, o homem mais forte do mundo era Mestre Kame e ele acaba o raptando, além de sequestrar Bulma também e Piccolo.</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: A Árvore do Poder</title>
<year>1990</year>
<genre>Ação, Animação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sIdT0MMmpDoiviPw0YSLajj5cHP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/s0XaJEApAfgMgKUBy6UfOnNTtwR.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-39101-FHD.mp4</link>
<info>A semente de uma árvore maligna é jogada na Terra por Turles, um poderoso guerreiro Saiyajin e irá criar raízes e drenar toda a vida e energia do planeta. Dela nascerão frutos que tornarão quem os comer quase invencível. Eis que Goku e seus amigos são avisados pelo Sr. Kaio da presença da árvore do mal e vão ao encontro de Turles e seu bando, onde travam batalhas incríveis.</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: Goku, o Super Saiyajin</title>
<year>1991</year>
<genre>Ação, Animação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xolX6EZdn5n1p5YcLkDjDLe1lN7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fEjYfE96rTV1aN2666InnrIwQI0.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-39102-FHD.mp4</link>
<info>Um disco voador lotado de extraterrestres chega ao planeta Terra. Eles ordenam que os humanos abandonem o planeta em três dias e enviam um satélite para tampar o Sol e o planeta Terra começa a congelar. O comandante da nave é um Super Namekuseijin chamado Slug, ele reconhece as esferas do dragão e decide encontra-las para fazer seu maior desejo: Voltar a ser jovem. Goku e Piccolo unem-se mais uma vez para enfrentar uma batalha. Somente uma Genki Dama será capaz de salvar a Terra.</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: Uma Vingança Para Freeza</title>
<year>1991</year>
<genre>Ação, Animação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tSPplgwerlYhDWV362A1oec9Hg2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q95nh6vrusju7k683kv9c3m4duj6elddgpvv9zd.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-24752-FHD.mp4</link>
<info>Cooler, irmão mais velho de Freeza, deseja matar Goku para exterminar todos os Saiyajins e vingar a morte de seu irmão.</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: O Retorno de Cooler</title>
<year>1992</year>
<genre>Ação, Animação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lvlHl1IFBdBfnLA4sgyjdqeyIEU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/l1H7adqYhxBrBK45aKAzqm6nIVC.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-39103-FHD.mp4</link>
<info>Todos pensavam que Cooler, o terrível irmão de Freeza, havia sido vencido por Goku. Porém, ele está de volta e muito mais poderoso. Cooler vai ao planeta Novo Namekusei, a terra natal de Piccolo, e começa a escravizar todos usando seu exército de robôs. Os Guerreiros Z ficam sabendo destes acontecimentos e assim, Goku, Gohan, Kuririn, Piccolo, Mestre Kame, Yajirobe e Oolong, partem para lá para ajudar seus amigos. Mas, o que os heróis não esperavam era que Cooler havia ficado muito mais forte. O vilão, agora usando um tipo de armadura metálica, é chamado de Metal Cooler e está decidido a se vingar de Goku.</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: O Retorno dos Andróides</title>
<year>1992</year>
<genre>Ação, Animação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/k6O0cgVpYbYeiw0kwjY8h93sUuL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mGr18hk6oDQyGjaSpbF7o5epoJV.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-39104-FHD.mp4</link>
<info>Esse filme relembra a destruição do Dr. Gero pelas mãos dos Andróides nº 17 e 18 e como o misterioso computador despertou três novos andróides malignos. Os andróides foram programados para destruir Goku. Para encontrar os guerreiros Z, dois deles começam a destruir a cidade.</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: O Poder Invencível</title>
<year>1993</year>
<genre>Animação, Ficção científica, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qwgp3aihvSPONoQh0gqWU4LrPDb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/c3GXGuf5zVSM1m4n63gwCkz24N9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-34433-FHD.mp4</link>
<info>O Sr. Kaioh descobre na Galáxia do Sul a existência de um Lendário Super Saiyajin, que está destruindo todos os planetas pertencentes a essa galáxia. Temendo uma nova devastação, ele chama Goku para investigar o ocorrido. Enquanto isso na Terra, surge um Saiyajin chamado Paragus, que pede ajuda a Vegeta para eliminar esse suposto Saiyajin. Então Vegeta, Trunks, Gohan, Kuririn, e o Mestre Kame partem a um planeta que Paragus construiu para que o príncipe Vegeta reinasse e lá descobrem que o Lendário Super Saiyajin é Broly, filho de Paragus, que armou uma emboscada para explodir o novo Planeta Vegeta com os Guerreiros Z junto e, assim dominar a Terra. Goku segue o rastro de Ki até este planeta, onde trava uma luta com Broly. Conseguirá Goku, deter este monstro insano?</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: A Batalha nos Dois Mundos</title>
<year>1993</year>
<genre>Ação, Animação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yufW8vCgxW2o3egUfY7ivN5rC9B.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iChtjY4jZTvYEG0lTSxT5B3nG1l.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-39105-FHD.mp4</link>
<info>Após uma explosão. uma série de criminosos e mercenários espaciais foram libertados. O líder dos vilões, Bojack, vai então para a Terra participar de um torneio de artes marciais organizado por um ricaço muito poderoso da Terra. Trunks, Yamcha, Gohan, Piccolo e Tenshinham participam do torneio.</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: O Retorno do Guerreiro Lendário</title>
<year>1994</year>
<genre>Animação, Ação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aVlkvo8FvttSFPuJ7y9QO0jCYMG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kbI9M2m45SSwi3t5ztygAlKxUql.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-44251-FHD.mp4</link>
<info>Videl, Trunks e Goten estão atrás das esferas do dragão, o motivo? Trunks quer um parque de diversões somente para ele, e Goten quer um local onde só exista doces… Sem querer, vão parar em um pequeno vilarejo e lá eles descobrem que existe um monstro que aterroriza o lugar. Então eles resolvem ajudar quando, de repente, Broly aparece!</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: O Combate Final, Bio-Broly</title>
<year>1994</year>
<genre>Animação, Ação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vYENLK3LUDGyqz9t2G4wivDMR3W.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/b3q3CZx1gf5CUWZCPjQm7OJz0B1.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-39106-FHD.mp4</link>
<info>Mr. Satan, Androide 18, Goten e Trunks encontram um laboratório e descobrem lá um clone de Broly. As crianças e a andróide tentam destruir o clone que está adormecido, mas acabam acordando Broly. Agora, Goten e Trunks tem que lutar como nunca para derrotar esse perigoso inimigo.</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: Uma Nova Fusão</title>
<year>1995</year>
<genre>Animação, Ação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fwTazcLR8ApguyLHGDWkSPKmnB0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5seSw3hQTFSYzdh6kHOSAmExUA.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-39107-FHD.mp4</link>
<info>Depois de uma tremenda confusão no Mundo dos Mortos, Janemba e vários outros vilões (Freeza, Cell, etc.) voltam à Terra. Goku, o Grande Saiyaman e Gotenks vão investigar o que estava ocorrendo.</info>
</item>

<item> 
<title>Dragon Ball Z: O Ataque do Dragão</title>
<year>1995</year>
<genre>Animação, Ação, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7uRu9EA3nie0n2mlVDDLlTI3IzC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/Ktn3lkVHlaLpymvp7cCIPdb65g.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-39108-FHD.mp4</link>
<info>Hirudegarn é um dêmonio que foi criado pelos magos negros de uma galáxia muito distante. Criado a partir de uma estátua com esse nome, Hildegarn tem somente um objetivo: destruir todas as galáxias que existem. Para impedir seus objetivos, Tapion, Minoshia e seu pai lutaram bravamente para aprisionar o mostro. O vilão foi dividido em duas partes durante o aprisionamento cada parte foi selada em um oráculo.</info>
</item>



</items>
