<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>Creed: Nascido para Lutar</title>
<year>2015</year>
<genre>Drama, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/53VTzu0nhbNYmIbqdDbFqobsLHt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lBX2EklMBEK5I0OIJWVJFr3DtmS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-312221-FHD.mp4</link>
<info>Adonis Johnson nunca conheceu o pai, Apollo Creed, que faleceu antes de seu nascimento. Ainda assim, a luta está em seu sangue e ele decide entrar no mundo das competições profissionais de boxe. Após muito insistir, Adonis consegue convencer Rocky Balboa a ser seu treinador e, enquanto um luta pela glória, o outro luta pela vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Creed II</title>
<year>2018</year>
<genre>Drama, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4eVe0XEmkxNPNzLWNw7D7f0Q6pt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9il7qNbeYnPMYlutsVYDsj4hRyb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-480530-FHD.mp4</link>
<info>Adonis Creed saiu mais forte do que nunca de sua luta contra 'Pretty' Ricky Conlan e segue sua trajetória rumo ao campeonato mundial de boxe, contra toda a desconfiança que acompanha a sombra de seu pai e com o apoio de Rocky. Sua próxima luta não será tão simples: Ele precisa enfrentar um adversário que possui uma forte ligação com o passado de sua família, o que torna tudo ainda mais complexo.</info>
</item>

<item> 
<title>Creed III</title>
<year>2023</year>
<genre>Drama, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kLgmZVrRVY41FWCCidi9IqmM473.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5i6SjyDbDWqyun8klUuCxrlFbyw.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-677179-FHD.mp4</link>
<info>Depois de dominar o mundo do boxe, Adonis Creed tem prosperado em sua carreira e vida familiar. Quando um amigo de infância e ex-prodígio do boxe, Damien Anderson, ressurge depois de cumprir uma longa sentença na prisão, ele está ansioso para provar que merece sua chance no ringue. O confronto entre ex-amigos é mais do que apenas uma briga. Para acertar as contas, Adonis deve colocar seu futuro em risco para lutar contra Damien - um lutador que não tem nada a perder.</info>
</item>



</items>
