<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>O Grande Mestre</title>
<year>2008</year>
<genre>Drama, Ação, História</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3v06xJfco8hMDaMYOdUaxquh7hx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1MXgIE5wLCUynW6PGmM0rLDJAaP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-14756-FHD.mp4</link>
<info>Yip Man, um grande mestre da arte marcial Wing Chun, vive em Foshan, na província de Guangdong, no sul da China. Foshan é um famoso centro de aprendizagem para várias disciplinas marciais, mas Man é o mais respeitado dos professores da cidade. São tempos de prosperidade que a guerra com o Japão ameaça pôr fim. Com a ocupação, a tragédia irá irromper e Ip Man será forçado a defender a honra do seu povo.</info>
</item>

<item>
<title>O Grande Mestre 2</title>
<year>2010</year>
<genre>Ação, História, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/A20NqGSIckV4jjkw62fSagJ21cA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6Zo212BjDdDMqRIqcaiWXn10hty.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-37472-FHD.mp4</link>
<info>Ip Man imigra para Hong Kong em 1949, depois dos conflitos com os japoneses. Em Hong Kong, ele intenciona propagar sua disciplina Wing Chun de artes marciais para o mundo, mas ele esbarra no ciúme dos seus rivais e na opressão dos britânicos.</info>
</item>

<item>
<title>O Grande Mestre 3</title>
<year>2015</year>
<genre>Ação, Drama, História</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ucm26uGLD6xcixWS68WMHtlJBuu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/19Shb0Xn0PeLXA4CkT2TIIvxaR6.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-365222-FHD.mp4</link>
<info>Donnie Yen terá uma luta explosiva com o ex-campeão mundial dos pesos pesados de boxe Mike Tyson. E a história ainda abordará parte da juventude do maior discípulo de Yip Man: Bruce Lee.</info>
</item>

<item>
<title>O Grande Mestre 4</title>
<year>2019</year>
<genre>Ação, História, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jBWuzMl3UBMVI8scmhHOPRNXPKT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jZDudPPIV4lSxEVgzfK9Z6nHdhi.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-449924-FHD.mp4</link>
<info>Donnie Yen reprisa seu papel como o lendário mestre de Wing Chun no grand finale da revolucionária série de artes marciais. Após a morte de sua esposa, Ip Man viaja para São Francisco para aliviar as tensões entre os mestres locais de kung fu e seu aluno estrela, Bruce Lee, enquanto procura um futuro melhor para seu filho.</info>
</item>



</items>
