<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Creed: Nascido para Lutar</title>
<year>2015</year>
<genre>Drama, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/53VTzu0nhbNYmIbqdDbFqobsLHt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lBX2EklMBEK5I0OIJWVJFr3DtmS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-312221-FHD.mp4</link>
<info>Adonis Johnson nunca conheceu o pai, Apollo Creed, que faleceu antes de seu nascimento. Ainda assim, a luta está em seu sangue e ele decide entrar no mundo das competições profissionais de boxe. Após muito insistir, Adonis consegue convencer Rocky Balboa a ser seu treinador e, enquanto um luta pela glória, o outro luta pela vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Creed II</title>
<year>2018</year>
<genre>Drama, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4eVe0XEmkxNPNzLWNw7D7f0Q6pt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9il7qNbeYnPMYlutsVYDsj4hRyb.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-480530-FHD.mp4</link>
<info>Adonis Creed saiu mais forte do que nunca de sua luta contra 'Pretty' Ricky Conlan e segue sua trajetória rumo ao campeonato mundial de boxe, contra toda a desconfiança que acompanha a sombra de seu pai e com o apoio de Rocky. Sua próxima luta não será tão simples: Ele precisa enfrentar um adversário que possui uma forte ligação com o passado de sua família, o que torna tudo ainda mais complexo.</info>
</item>

<item> 
<title>Creed III</title>
<year>2023</year>
<genre>Drama, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kLgmZVrRVY41FWCCidi9IqmM473.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5i6SjyDbDWqyun8klUuCxrlFbyw.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-677179-FHD.mp4</link>
<info>Depois de dominar o mundo do boxe, Adonis Creed tem prosperado em sua carreira e vida familiar. Quando um amigo de infância e ex-prodígio do boxe, Damien Anderson, ressurge depois de cumprir uma longa sentença na prisão, ele está ansioso para provar que merece sua chance no ringue. O confronto entre ex-amigos é mais do que apenas uma briga. Para acertar as contas, Adonis deve colocar seu futuro em risco para lutar contra Damien - um lutador que não tem nada a perder.</info>
</item>

<item>
<title>O Grande Mestre</title>
<year>2008</year>
<genre>Drama, Ação, História</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3v06xJfco8hMDaMYOdUaxquh7hx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1MXgIE5wLCUynW6PGmM0rLDJAaP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-14756-FHD.mp4</link>
<info>Yip Man, um grande mestre da arte marcial Wing Chun, vive em Foshan, na província de Guangdong, no sul da China. Foshan é um famoso centro de aprendizagem para várias disciplinas marciais, mas Man é o mais respeitado dos professores da cidade. São tempos de prosperidade que a guerra com o Japão ameaça pôr fim. Com a ocupação, a tragédia irá irromper e Ip Man será forçado a defender a honra do seu povo.</info>
</item>

<item>
<title>O Grande Mestre 2</title>
<year>2010</year>
<genre>Ação, História, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/A20NqGSIckV4jjkw62fSagJ21cA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6Zo212BjDdDMqRIqcaiWXn10hty.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-37472-FHD.mp4</link>
<info>Ip Man imigra para Hong Kong em 1949, depois dos conflitos com os japoneses. Em Hong Kong, ele intenciona propagar sua disciplina Wing Chun de artes marciais para o mundo, mas ele esbarra no ciúme dos seus rivais e na opressão dos britânicos.</info>
</item>

<item>
<title>O Grande Mestre 3</title>
<year>2015</year>
<genre>Ação, Drama, História</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ucm26uGLD6xcixWS68WMHtlJBuu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/19Shb0Xn0PeLXA4CkT2TIIvxaR6.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-365222-FHD.mp4</link>
<info>Donnie Yen terá uma luta explosiva com o ex-campeão mundial dos pesos pesados de boxe Mike Tyson. E a história ainda abordará parte da juventude do maior discípulo de Yip Man: Bruce Lee.</info>
</item>

<item>
<title>O Grande Mestre 4</title>
<year>2019</year>
<genre>Ação, História, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jBWuzMl3UBMVI8scmhHOPRNXPKT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jZDudPPIV4lSxEVgzfK9Z6nHdhi.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-449924-FHD.mp4</link>
<info>Donnie Yen reprisa seu papel como o lendário mestre de Wing Chun no grand finale da revolucionária série de artes marciais. Após a morte de sua esposa, Ip Man viaja para São Francisco para aliviar as tensões entre os mestres locais de kung fu e seu aluno estrela, Bruce Lee, enquanto procura um futuro melhor para seu filho.</info>
</item>

<item> 
<title>Lutador de Rua</title>
<year>2009</year>
<genre>Ação, Crime, Thriller, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/i6RmXWZ63YFw5uSO7pTqXS5e1iA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kPaxzVzOCmBVBu1otsSfgrC2bwF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-22164-FHD.mp4</link>
<info>Isaiah Bone, um ex-presidiário, entra de cabeça no submundo das lutas clandestinas de Los Angeles determinado a cumprir a promessa que fez a um grande amigo já falecido.</info>
</item>

<item> 
<title>O Tigre e o Dragão</title>
<year>2000</year>
<genre>Aventura, Drama, Ação, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7SwDRFc2Ulus1sSbpym3jJuu6JR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nSm9cij9VRrGDoZoS16CPnX0FqK.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/movies-9-9-5-5-2/MOVIE-146-FHD.mp4</link>
<info>Na dinastia chinesa Qing do século 19, um guerreiro entrega sua espada à amante para que a leve a um lugar seguro, mas a arma é roubada, e assim começa uma grande perseguição para encontrá-la.</info>
</item>

<item>
<title>Ong-Bak: Guerreiro Sagrado </title>
<year>2003</year>
<genre>Ação e Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/656do53t3n3FqkOJZZ249izDMn5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wdHIYawEp7lnf1XNzp6rWxLYgUG.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-9316-FHD.mp4</link>
<info>Uma valiosa estátua de Buda é roubada do templo de um vilarejo na Tailândia. Para recuperá-la e restabelecer a honra em sua terra natal, um lutador precisa enfrentar a gangue do chefão do crime na capital do país.</info>
</item>

<item>
<title>Ong-Bak 2: O Guerreiro Sagrado Voltou</title>
<year>2008</year>
<genre>Aventura, Ação e Thrille</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ftGTYdALL91q7kJUsQaWDKR99v3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3ZH69oLWaAmnR0WNGnTQkituwSF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-16353-FHD.mp4</link>
<info>Um jovem, no período Ayutthaya, cresce entre os aldeões que preservam o legado da tradicional dança mascarada Khon. Ele se torna um paria quando considera que seu grupo não segue as tradições de seus antepassados. Mas, seguindo o conselho de um misterioso guru, ele começa a desenvolver um novo estilo de luta que mistura a força das artes marciais com a elegância da dança Khon.</info>
</item>

<item>
<title>Ong-Bak 3</title>
<year>2010</year>
<genre>Ação, Aventura e História</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lTqDxtCULmqS3fCtFkLLYaJYseN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rtScIZjSyI0oV7YFCtUUthFNvqj.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-43209-FHD.mp4</link>
<info>A lenda de Ong Bak 3 começa após Tien (Tony Jaa) perder suas habilidades de luta e de seu padrasto e chegar a morte. Tien é devolvido à vida com a ajuda de Pim (Primrata Dechudom) Mhen (Petchai Wongkamlao) e moradores de Kana Khone. Através da meditação Tien está de volta em sua melhor forma para combater o mal.</info>
</item>


</items>

